【後宮／奇幻／神話】末日前，我把惡魔少女誘拐回家（４）

惡魔確實存在，就連不同文明的神話傳記亦確有其事。

雖然二十一世紀的今天已經沒有人相信，但天界與魔界的戰爭在暗地裡已經持續了二千年，每天都發生在你我身邊，只不過普通人無法察覺。

教會一直隱瞞惡魔的存在，沒想到機緣巧合，卻給一位少年遇上了。

血氣方剛的少年遇上薄命的夢魔，還有女神適性９９％的巫女，誰也沒有料到這正是終結天魔戰爭的契機……

（寫在花地瑪聖母顯現一百周年，所有登場團體皆為虛構）

-----------------------------------------

穩定出文，每日一篇，星期日休息

另外每 50 正評加更一篇，視乎情況通常會在星期日補少甜輕鬆故事

紙言 Link -
愛護黑貓 FB 專頁 -

歡迎愛護讚好，地方的黑貓需要大家的支持

-----------------------------------------

舊 Link：
PO １ -
PO ２ -
PO ３ -

楔子 花地瑪的第三個秘密

一層又一層的秘密把我們雙眼蒙蔽，而當中最大的秘密發生於整整一百年前，由花地瑪聖母顯現給修女路濟亞知道：

眼前是一座寸草不生的小山，一個用橡木製成的巨型十字架聳立在山頂之上。十字架材質非常粗糙，表面更附有黑色樹皮；然而在十字架之上，卻有著光亮無比的天使停在空中。

天使左手握著燃燒的長劍，劍刃火冒三丈，其燄足以把整個世界付諸一炬；可是在天使的右下方站了一位聖母，聖母一揚手，她右手的光芒馬上就把火焰撲熄。

此時天使以右手指向大地，高聲喊道：「懺悔、懺悔、懺悔」，而叫喊的對象正是山下廢墟。

廢墟曾是繁華的城市，如今滿目瘡痍、哀鴻遍野。一位穿著白衣的主教步履蹣跚地引領餘下信徒出走，朝往山上的天使進發。

經歷險峻山路，主教最先登上山頂並跪在十字架前。他告禱，但在不經意間已被數十名士兵包圍起來。槍口整齊地指向主教，在將軍的一聲令下同時開火；不過主教沒有倒下，直至一位軍官朝他射了一支穿心箭，主教的白色教袍始沾滿鮮血。

後面的信徒見狀紛紛痛哭。如是者，所有人不論神父、牧師、修士、修女；無分階級、神品，都以相同的方式一個個死去。寸草不生的山頭注定是用聖職者屍骸堆砌而成的，因此才會寸草不生。

飄血過後一片寧靜，兩位天使在十字架的雙臂下降臨屍骸山前；他們各執魂水杓和魂水盂，並把血裡面的靈魂奉獻給他們的聖主。

光速正評

毒撚留名

新post冇文

新post無文

等等等等等等
等不到
我怕發覺 我最快樂
便謝幕 後悔亦太遲

６

「快把那小子殺死！絕對不能讓他活著離開！」

一陣喧譁，數百個裝備精良的正教騎士便向著蘇梓我衝過來；蘇梓我亦用印戒使役羅剎諸刃，亂刀劈向四周，卻發覺原來羅剎諸刃也有自身的限制。她們跟無機物的兵器不同，在混戰十數分鐘後諸羅剎女開始感到疲憊，蘇梓我竟無法把她們揮灑自如。

此消彼長下，在正教的兵海戰術圍攻當中，縱使蘇梓我勉強擊退第一波攻勢，但他已經遍體鱗傷。

「還不肯死去嗎？我們要為同胞報仇！」

正教的魔術士當然不打算放過蘇梓我，於是一同高舉聖杖擊出光球，頃刻間有如槍林彈雨般射向蘇梓我！蘇梓我只好憑著求生本能閃躲迴避，但他身後的聖火教堂卻因此遭殃；轟隆一聲，聖火教堂的大理石牆就在連珠炮發下整幅倒塌。

「幹得好！此地已再無結界保護，我們要殺光聖教的人，拆清聖教的教堂！」

「殺死聖教騎士！殺死聖教徒！」

正教軍隊如流氓般高聲歡呼，甚至用魔術把聖火聖女的大理石像砸爛；聖女手腳斷裂、支離破碎，蘇梓我看在眼裡卻無力還擊。他不但保護不了利雅言，連她的雕像也保護不了。

「明明我應該是個英雄才對，難道有什麼地方出錯了？」蘇梓我怒得全身顫抖，用力握著鐮刀柄更握得掌心出血。

新po留名

LM

「受死吧！」又一名正教騎士趁蘇梓我呆愣著便衝前砍劈，卻被蘇梓我揮舞鐮刀將他絆倒。

「一起支援手足！」其他正教騎士蜂擁而上，看形勢似乎不把蘇梓我殺死是絕不罷休──

豈料突然大地搖晃，眾人差點跌倒，而下一秒他們腳下的雜草地竟猛地爆開！只見巨蟒從地底鑽出，擊出泥石撞向他人，而烏洛波羅斯自己就把蘇梓我放到頭頂乘亂離開──

眾騎士見狀便用聖魔術轟在烏洛波羅斯身上，卻被牠的鱗片一一彈開；然後牠載著蘇梓我飛到半空，在場的正教騎士卻無法阻止。

「休想逃！」

喊話的人是聖痕約翰。他看見眼前巨蟒快要逃掉，便趕緊躍上牠的尾巴，然後踏著烏洛波羅斯的身體垂直跑往頭頂，成功逮住了蘇梓我。

「臭小子，你不用指望可以活著離開！」

聖痕約翰氣勢如虹，相反蘇梓我在失去利雅言之後已經無心戀戰，氣勢也輸了一截，沒有回話。

「哼，連遺言都沒有氣力說了喔？」聖痕約翰罵道：「你只不過是個依仗神力卻不學無術的廢物罷了！」

夏思思抬頭察見危機，便立即使喚烏洛波羅斯在空中亂舞，嘗試把聖痕約翰從百米高空摔下來；但對方也不是善男信女，二話不說便搶先一步提起巨劍，並往蘇梓我的頸項猛力砍過去！

斷

一刀

這是聖痕約翰出盡全力的一擊，其爆發力甚至比起大炮還要厲害。蘇梓我拼命握緊鐮刀接下攻擊，但兩膊一酸，卻發覺自己根本擋不下如此巨大的衝擊──

「砰」的一聲，蘇梓我就如斷線紙鳶般從巨蟒頭頂掉下！聖痕約翰的砍擊，加上百米高空的衝力，蘇梓我在半空中已經失去知覺……

……

眼前一黑，彷彿靈魂正在穿越時空隧道，並在隧道的最盡頭突然見到陌生的光境。

又是過去的夢嗎？天空雲朵不斷在蘇萊曼的視線掠過，原來自己正在空中飛翔──不對，正確來說是被人猛地扔到空中。

沒錯，阿斯摩太用計騙走了蘇萊曼的印戒，並將蘇萊曼從耶路撒冷城的宮殿奮力扔到千里之外。

蘇萊曼不曉得自己實際被扔得多遠，只是一直在黑夜雲間穿梭，花了十分鐘才掉回地面，不過自己居然毫髮未傷。

「至少阿斯摩太那傢伙有留了魔力來保護我嗎？」蘇萊曼搖頭輕嘆，在月夜下望見四周一片荒涼，倍覺悽涼。

「已經這麼晚了，又不知道這裡是什麼地方，附近連人影也見不到……沒辧法了，先找個地方休息一晚，明天再起行回去耶路撒冷吧。」

──噢噢嗚嗚嗚！

忽然從遠方傳來狼嚎，蘇萊曼馬上舉手召喚魔神保護自己，才記起印戒已被阿斯摩太奪去。

「對呢，平日太過依頼魔神的力量了，今晚唯有靠自己吧。」

只是當時當時蘇萊曼仍不知道，自己與耶路撒冷足足距離了二千公里，那絕對不是能夠用走可以走回家的路程。

原來蘇哥咁水皮

翌日，蘇萊曼在草原上走了半天，才在一個山丘下找到一個小村落。於是蘇萊曼走到村口，便找來一位男村民問：

「請問你知道耶路撒冷該怎樣走嗎？」

「什麼耶路撒冷？我都沒聽過這地方。」村民反應非常冷淡，本想無視蘇萊曼，但蘇萊曼又繼續追問：

「那麼你可以給我一點食水和麵包嗎？我已經有半天沒吃過東西了。」

男村民不屑一顧，「我沒有義務要給你這外人吃吧？趕快走啦，別再煩我。」

蘇萊曼生氣起來，立即就想召喚魔神嚇一嚇對方，卻又再次忘記印戒早已不在。

「啊？你伸手給我看是想打交嗎？」男村民呼喝道。

「不對。」蘇萊曼只好坦白說：「我告訴你其實我是以色列的王，我不會跟我的子民動手的。」

「你這個瘋子在說什麼？你是國王的話怎會沒有隨從，還要跟我討吃呢？」

「本王說的千真萬確。」蘇萊曼道：「若然你願意給我食水的話，我回到耶路撒冷就賞你同等重量的黃金。」

「哈，真是個白痴。趁我還沒有回心轉意之前，你最好立即在我眼前消失，『國王陛下』。」

「……好吧。」

蘇萊曼唯有沒趣地離開，但腳步一浮，畢竟已經大半天沒有吃過任何東西了……頭昏眼花當中，蘇萊曼開始痛恨自己，心道：

「難道本王一旦離開耶路撒冷，一旦失去印戒的力量，就連一個人生活都沒有辦法？」

「一直以來，我只是一個依杖神力卻不學無術的人嗎……？」

蘇萊曼忽然感覺到自己很沒用，於是自嘲起來，慢慢放鬆身體倒下──

「先生？你沒事嘛？你的面色很差呢。」一位少女走了過來問候，並吩咐弟弟打開水筒給蘇萊曼喝，讓蘇萊曼稍為恢復精神。

「謝謝你們……」只不過蘇萊曼的意識再次突然遠去，然後眼前又是一片漆黑。

「啊！」蘇梓我在夢中掙扎醒來，驚覺自己身處一間陌生的房間；牆上沒有任何窗戶，室內非常陰暗。又由於剛才的夢境太過真實，他馬上檢查自己右手，竟發現印戒不在手上！

「為什麼不見了！」蘇梓我大喊，一位少女便馬上走過來，吩咐弟弟交出印戒。

「很抱歉！因為我剛剛替你抹身才會暫時把戒指除下，我沒有惡意的。」杜夕嵐突然出現在蘇梓我的床邊低頭道歉。

「不……我沒有怪責你們的意思──」

突然房門打開，這次則是娜瑪跑進房內緊張地說：「蘇梓我你終於醒過來了嗎？我還以為你死了契約也完了呢。」

「明明小娜娜才是擔心得要死的一個。」夏思思在背後小聲說。

「我才沒有！」娜瑪又看了一下蘇梓我，「總之你沒死就好。」

「這是哪裡……？」蘇梓我頓然想起了一件非常重要的事，「利學姐呢？利學姐她在哪了？」

──蘇兄弟，你不妨先冷靜下來吧。

又有一位慈祥的花白老人走進房內。縱使蘇梓我不認識對方是誰，但覺得他十分面熟……對了，他不是最近一直出現在電視上的那個人？

蘇梓我喃喃道：「香港教區的主教……潘牧修。」

蘇哥一定會戰勝歸來

聽晚繼續

蘇哥 ，第一次輸得咁徹底 ，連自己心愛嘅女人保護唔之餘仲要比二打六打暈左 好在小娜娜關心佢

漏左個到

感謝各位留名同正評

蘇哥要正式修練下先得

原來仲未正皮

邊有時間 等打爆正教d撚樣先再修煉啦

差41個正皮今個星期日又可以加更

期待蘇生之後脫胎換骨

留名呀

留名加推

你哭了嗎…

新post留名

蘇生一定會王者歸來

仲有19個正皮可以加更

夕嵐幫蘇哥抹身,睇晒全相

已正評
加更

仲有10個正皮加更

新post正評咗先

差5個正皮

小娜娜口不對心好正

推

正評+留名做完野先睇

幫推
努力黑貓值得一讚

加更

傲嬌 真愛

加速

感謝各位留名同幫推，黑貓感受到大家既愛

gay貓

皮已正

好辣殺呀

黑貓絲

留名

正皮

lm

感謝各位

Push

劉明

我都愛你呀

要多3個正評

今晚出多d

100正皮

今晚準時見

小娜娜可唔可以出多d場

７

「連主教也在，到底這裡是什麼地方？」蘇梓我座在床上問道。

「這裡是聖母聖心主教座堂的地底，白衣騎士團的地下總部。」潘牧修回答說：「蘇兄弟，不久前你也來過這地方接受冊封。」

「主教座堂？為什麼我會被帶來座堂的？」

「呵呵，你還記得自己在聖火山被正教的樞機騎士打敗了嗎？」

蘇梓我努力回想，「我記得自己在巨蟒的頭上被正教騎士轟了下來，但之後就沒有印象了……」

夏思思便說：「幸好諸羅剎女用盡最後一口氣抱住蘇哥哥墮落山下，所以蘇哥哥才能保住性命。不過當時情況混亂，思思和小娜娜都無法找到蘇哥哥。反而第一時間把你救走的是杜姐姐和她的弟弟。」

「咦？是夕嵐嗎？」

「嗯……」杜夕嵐低頭說：「我們見到你在半空掉下都嚇了一跳呢！所以才折返跑往你落下的方向，希望能夠比正教的人早一步找回你。」

「抱歉，當時妳們正在跟母親逃難的吧？反而替妳們添了麻煩。」

「欸？」第一次聽見蘇梓我道歉，連杜夕嵐也不懂得回應，「沒什麼，這也是家母的意思。畢竟你替母親治好了腳傷，又救過晞陽。你是杜家的恩人嘛。」

「是這樣嗎……那後來呢？」

「後來思思和酆同學也前來幫忙，她們二人為保護你也吃了不少苦頭呢。」

準時斷文

yes

「人類的個體雖然弱小，但集合起來也很難應付呢。」夏思思又說：「還好聖教在附近的騎士團突然出現助陣，對方才決定暫時撤退。」

潘牧修主教補充說：「本座在維多利亞港的另一端看見聖火山上有古神顯現，便下令附近正在撤離的部隊回頭營救。當然這不是為了你們而改變戰略，只不過在撤回香港島的途中順便載你們一程罷了。」

蘇梓我感慨良多，喃喃道：「所以我現時才會躺在香港教區的座堂嗎……」但最令蘇梓我不安的始終是利雅言，他追問：「利學姐怎樣了？現時有她的消息嗎？」

「不……利家女祭司大概已經離開了香港吧。」此時一直沉默的娜瑪始吭聲說。

「怎麼可能？利學姐不會掉下信眾逃跑的！而且香港教區已經被正教封鎖，妳為什麼如此肯定利學姐離開了香港？」

「因為她被利隆禮抓走了。」娜瑪反問：「你還記得利隆禮身上的紅色火光嗎？那是阿波羅的火焰，我們是如此感覺到的。」

蘇梓我感到意外，「阿波羅？太陽神的阿波羅？」

「沒錯，阿波羅是愛琴文明的古神，也是羅馬文明的古神。」

「兩個文明卻供奉著相同的太陽神嗎？」

娜瑪說：「本來希臘的神祇和羅馬古神就有很多相似之處嘛。不但羅馬十二主神對應奧林帕斯十二主神，就連大部分羅馬神都有相對應的希臘神……唯獨阿波羅比較特別，祂是兩個地區的同一神。」

雖然蘇梓我心情不好，但以他對娜瑪的認識，蘇梓我有預感她又想拋書包說故事，便阻止她說：

「我對希臘神話羅馬神話都沒有興趣，我此刻只想知道要到哪裡才能找到利學姐。」

「你就是這樣，什麼都不知道才會失敗的啊。」娜瑪訓道：「利家女祭司身上有著羅馬爐灶女神維斯塔的靈魂，如果你對神話一曉不通的話根本沒有辦法找到她的下落。」

──你只不過是個依仗神力卻不學無術的廢物罷了！

聖痕約翰嘲諷自己的聲音又一次在腦海迴盪，蘇梓我只好冷靜下來聽娜瑪說故事。

原初之時，這個世界根本不存在羅馬眾神；阿波羅亦只是希臘的神祇，奧林帕斯十二主神之一。他是光明之神，尤如天上的聖火，與地上聖火的爐灶女神赫斯提亞可說是天生一對。

尤其是赫斯提亞天生麗質，阿波羅深深被她的美貌吸引，於是鼓起了勇氣向她求婚。可惜赫斯提亞一心只想服務希臘人民，結果她不但拒絕了阿波羅的求婚，更以宙斯的頭髮起誓永不結婚，讓阿波羅非常傷心。

及後在公元前約十二世紀，特洛伊戰爭爆發。當時大部分奧林帕斯神都站在希臘一方，不過阿波羅則是協助特洛伊城。有一次，特洛伊的英雄埃涅阿斯差點就被雅典娜的愛將殺死，幸好在緊急關頭阿波羅出手相助，埃涅阿斯才能夠保住一命。

可惜無論如何，埃涅阿斯始終無法為特洛伊扭轉戰局。敗仗後，埃涅阿斯只好在阿波羅的協助下展開了逃亡的旅程，並於最終點建立起自己的部落──那就是羅馬城的前身。

但在建立羅馬城之前，埃涅阿斯意識到一個民族需要有強大的神靈守護才能夠興旺。於是阿波羅就代他說服了「世界」，讓羅馬人擁有跟希臘人相同的地方神。

「羅馬十二主神就這樣誕生了，而羅馬的地方神隨後亦幫助羅馬人建立王國，奠立羅馬文明的基礎。」

蘇梓我忍不住打斷娜瑪的話：「雖然我很有耐心聽完妳的故事，但跟利學姐有什麼關係？」

娜瑪回答：「阿波羅離開希臘奧林帕斯山，並讓羅馬主神誕生於世；一切目的並非幫助埃涅阿斯，阿波羅只是想得到赫斯提亞而已。或者說，就算他已經無法得到真正的赫斯提亞，阿波羅仍希望可以與赫斯提亞的複製神結婚。」

而娜瑪說到這裡，就算蘇梓我再笨也猜得到赫斯提亞在羅馬的對應神是誰。

蘇梓我說：「維斯塔──羅馬的爐灶女神、聖火女神，與赫斯提亞互相對應。」

「正確。可惜維斯塔連性格也跟赫斯提亞一模一樣，結果不論維斯塔抑或赫斯提亞，她們都是地方文明最有名的處女神，阿波羅始終無法得到赫斯提亞的愛。」

「換言之利隆禮被阿波羅附體，然後再捉走了擁有維斯塔附體的利雅言嗎……」

「假如利家弟弟仍有意識的話還好，但若然他完全被阿波羅支配，那麼利家女祭司就很危險──」

「會怎樣危險！」蘇梓我衝下床捉住娜瑪問。

「會被殺死。」娜瑪解釋：「畢竟阿波羅鐘愛的是赫斯提亞，他大概會帶利雅言回到雅典的赫斯提亞古廟，並施咒讓赫斯提亞的靈魂完全侵蝕利雅言的身體。到時候利雅言就不復存在於世上了。」

「太、太荒謬了吧？難道我讓維斯塔臨降在利學姐身上反而是害了她嗎！而且為什麼利隆禮會擁有阿波羅的靈魂？」

「這……」娜瑪無言以對，她只不過把所見的事實說一遍而已。

「大概跟利得福主祭，即是他的父親有關吧。」潘牧修主教說：「那個人為了得到古神的力量什麼都能夠做得出來，因此他才會誕下女神適性極高的利雅言。只是利主祭萬萬也想不到，與利雅言孿生的利隆禮同樣有著古神適性。」

蘇梓我反問：「但你身為主教也不是對此事一無所知嗎？」

「真慚愧，但更詳細的事情只有問利得福和利隆福才能知道。」

「利隆禮很可能已經離開了香港，那利主祭呢？他現時人又在哪？」

「下落不明。」潘牧修主教簡單回答。

「那我不如索性去雅典等候利隆禮現身？至少要阻止他做出傷害利學姐的事情！」

「就這樣去做吧，如果你能夠逃離正教的封鎖的話。」

「當然可以！利隆禮都能夠辦得到，為什麼我不行！」

「蘇兄弟你真的認為自己比起利隆禮有能嗎？也許你擁有王者的力量，但此刻的你根本對這個世界一曉不通；簡單來說你太過是無知了，這樣的你做什麼都只會注定失敗。」

因為蘇梓我確實失敗過一次，他也無力還擊。娜瑪看見蘇梓我變得死氣沉沉亦感到不忍心，便說：

「如果你真的一無是處的話，教區主教也不會特意命人將你救回來，我說得沒錯吧？」

「呵呵，這位小惡魔也很聰明。」潘牧修主教笑道：「我已經為你們準備了專屬的逃亡路徑，但前提要蘇兄弟你替我辨一件事情──就是將『天使』平安送回梵諦岡。」

所有事情都在潘牧修主教的安排之中，大概蘇梓我唯有選擇妥協。

聽晚繼續

一定會俾小娜娜做返主角

潘主教都知蘇哥同小娜娜思思係乜水

話晒都係主教，唔多唔少都知d

雅言唔好有事 仆街利得福 快d去死

有冇得叫性女開火燒父子春袋

隔咁耐嗰位神仲咁耿耿於懷

利學姐唔好消失

咁個姓利嘅鬼父就奸架啦
咁潘主教忠定奸呢

留個名遲啲睇
其實我對西方神話題材都幾感興趣 有深入研究過
對上一次睇相似題材係賤爭嘅故

但阿波羅已經全身都係火

in 蘇哥 we trust

好快就會知

你好，死神小姐

火燒還環袋

要先用鐵鏈綁埋一齊

原來細佬係痴漢sisicon

我諗係奸嘅

咁唔緊要啦，加d色澤錦上添花啫

之後蘇梓我一拳打醒個細佬

除左聖女之外，成個家族都係變態

蘇梓我同細佬難免一戰

可能其實係痴女呢

知道細佬同老豆原來咁衰之後
黑化墮落到連思思娜娜都驚

隆禮終於可以

明明係聖女

終於可以咩

3p

幾多文

利得福同利隆福又乜水

利得福好少打名，所以前幾句有提返即係老豆利主祭
利隆福就係我打錯字，利隆禮先啱

仲以為係啲阿叔定表哥

利得福廣場二期 有冇人未去過

Pish

估唔到阿波羅會係咁癲

蘇哥勁啲得唔得架

點打柒細佬呀

其實我寫嗰陣都諗到撞名，不過就當容易d記啦，反正二打六

假以時日一定打爆細佬

鬼父

儲左1星期一次過睇
好正

多謝

三日追到live

咁就一齊 live 啦

一齊live

you disturb my fucking , your spring pocket will be barbecueD?!

Waiting

準備斷文

８

「天使？你們把天使收在這間座堂裡面嗎？」不論是蘇梓我，抑或是同行的兩位惡魔都感到訝異。

「沒錯。但凡由羅馬教廷直接牧養的教省或者教區，都會被賜予守護天使庇佑。香港教區也是其中一個。」

夏思思聽見便搶著說：「主教你也知道我們的身分吧？我們惡魔族一直尋找天使來報仇，卻完全沒有任何線索。而現在你居然告訴我們天使就在座堂裡面？」

「這便說明了現狀如何惡劣，就連借助惡魔的力量也在所不惜。」潘牧修主教皺著眉頭說：「其實在開戰之前我還以為有勝算的，誰也沒有想過戰況會急轉直下……」

「因為聖父顯現？」夏思思試探問道。

「關於聖父牽涉到教會的最高機秘，恕我無可奉告。」

夏思思追問：「那關於『彌賽亞再臨』呢？」

「這個更加不能說，請原諒我吧。」潘牧修主教苦笑回應：「我只是一個教區主教，有些最高機密連我也只是略知一二。也許你們把天使送交梵諦岡後，聖座會告訴你一些事作為報酬，但現在本座交託天使已經是職權的極限了。」

「但為何偏偏選中我？」蘇梓我問：「你們也有騎士可以將那個什麼天使送還梵諦岡吧？」

「這裡全部都是座堂的白衣騎士，注定了要在這場聖戰之中與座堂共存亡。但蘇兄弟你不一樣，你是自由騎士，你離開座堂也不會有人責怪的。事實上教會歷史的英雄大多出身自由騎士，他們需要經歷流浪、修行、最終才能夠成為聖人。」

羅馬人的祖先，特洛伊的英雄埃涅阿斯也是如此。

夏思思回應說：「只是我們什麼都不清楚就要蘇哥哥答應的話──」

「我答應你。」蘇梓我說：「我答應你把天使送還梵諦岡。但這樣做並不是為了幫助你們，我只是想尋找利學姐的下落而已。」

「嗯，這樣就好。」潘牧修主教催促道：「那事不宜遲，你和兩位惡魔姑娘就跟我來吧。」

「等等！」杜夕嵐問：「我跟來也可以嗎？」

「嗯？」潘牧修主教問：「這位女生和蘇兄弟有什麼關係嗎？」

「我、我只是想幫助蘇梓我而已……」

杜晞陽也搶話說：「對，我也要幫助蘇老大！」

「原來如此，果然蘇兄弟是受到眷顧的人……不但是天神魔神，就連人類也是。」潘牧修主教說：「好吧，你們全部人都可以跟來，但當你們見過天使之後就無法回頭了。」

杜夕嵐點頭說：「沒有問題，我也想親眼看看究竟這個世界發生了什麼事……」

如是者蘇梓我等人緊隨主教離開房間，穿過好幾條戒備森嚴的通道後，就在一道金屬大門前停下來。

該道門高和闊約五米，頗為巨大，但最特別還是它的材質。蘇梓我認得那種反射著純白聖光的金屬就是魔法礦。

接著潘牧修主教伸手輕碰金屬門，口中唸唸有詞；突然響起合成音聲，金屬門頓成螺旋狀般摺疊起來，一個小小的密室就呈現眾人眼前。

「大家都進來吧。」潘牧修主教先走一步，其餘眾人亦跟隨入內。待所有人都進入密室後，主教又唸起魔術咒語把魔法礦的大門關上──

「好黑……」

密室內沒有照明，所以當大門緊閉時室內漆黑一片，不其然蘇梓我就牽著娜瑪的手嚷道：

「天使呢？這麼黑什麼都看不見……咦？」

──密室牆壁紛紛亮起星光，不論地板抑或天幕都是佈滿星團、星雲；有藍色閃爍的、亦有紅色燃燒的。霎時間整個密室變成了星象館，蘇梓我甚至以為自己是太空人一般凝望著宇宙洪荒，便感覺到自己非常渺小。

「這是天使的視覺。」潘牧修說著的同時，密室中間突然浮起一團難以名狀的發光體；正當眾人盯著它載浮載沉，主教竟說：「這就是天使了。」

蘇梓我驚道：「天使？這團奇怪東西就是天使？」

「毫無疑問祂就是守護香港的天使，聖德芬天使長。」潘牧修主教一點都不像在說笑。

蘇梓我摸不著頭腦，「天使……不應該長得像我們人類一樣嗎？甚至你口中所說的天使，連生物都不像……吧？」

「教會一直以來也是這樣稱呼的，至於為何天使會成為如此形態大概只有教廷才知道，畢竟所有涉及聖主的全都是最高機密。」潘牧修主教說：「但至少你們，又或者蘇兄弟的使役魔應該也感受到天使與別不同的聖力吧？」

娜瑪嘆道：「的確可以感受到天使的力量從發光體中釋放出來……但這真的是天使嗎？」

夏思思附和說：「僅只感受到聖力，卻感受不到生命氣息……這難以名狀之物就是我們一直想報仇的東西？」

潘牧修主教說：「但聖德芬天使長的力量是無容置疑的。要不是當年英國聖教會把聖德芬帶來香港，香港肯定不會有今天的成就。」

蘇梓我感到茫然，「我還是不明白這團發光物跟香港有什麼關係……」

「明天你就會知道了。正因為聖德芬天使長的力量過於龐大，本座才要阻止它落入正教手中，以免令到三大教會的平衡崩潰……否則屆時又只會是另一場的生靈塗炭。」

「但是既然你說得天使這麼厲害，就不能用那個力量擊退正教嗎？」

完？

主教搖頭說：「守護天使的力量就跟原初的地方神一樣，只是用作文化、知識的傳承，並無武力制裁的能力。」

「好吧……不依靠天使，依靠惡魔的力量就好。」蘇梓我想伸手觸碰「天使」，卻被主教阻止了。

「請留待明天才行動。現在一旦把天使取走的話，香港發生的異變一定會被正教的人發現。」

蘇梓我反問：「被正教的人知道也沒差吧，反正他們還在對岸？相反若然明天正教的軍隊越過維多利亞港，登上港島進攻座堂時我才把天使帶走豈不更加危險？」

「你說得沒錯，可惜我們別無選擇。因為逃走的路徑要明天才能夠準備得到。」

「逃走的路徑？」蘇梓我問。

「明天中午大概兩點鐘左右，英國一艘核動力潛艇就會來到香港島西南方的海濱接載你們離開。」

「欸？那是軍隊的潛艇嗎？聖戰不是要排除國家勢力的介入？」

「這也是無可奈何，所以羅馬教廷才向同盟國借調潛艇，盡量低調地把天使接回聖座。」潘牧修主教嚴肅地說：「大概你沒有認真想過究竟現在發生什麼事情吧？但事情肯定比你能夠想像的複雜──」

「這更加應該由你們親自護送吧？」蘇梓我緊張地說：「還顧及什麼白衣騎士的面子之類的？你就把如此重任交給我們不是很奇怪嗎？」

「呵……」潘牧修主教深吸了一口氣，告訴蘇梓我：「正如你所說，明天正教就會攻到島上，並完全封鎖座堂區。座堂的騎士團根本無力反抗，但至少能夠做盡量引開正教的注意，好讓你們能夠脫身溜走。畢竟你們是教區裡面最不起眼，同時又擁有力量的人。坦白說我只不過將生命最後的賭注押在你們身上罷了。」

潘牧修主教又望向娜瑪和夏思思，笑道：「況且我相信兩位使役魔不但不會背叛蘇兄弟，她們更加本性善良；畢竟一位是地母神，另一位是豐收神，幫助人類也是理所當然吧。」

娜瑪大吃一驚，「你這樣是在讚美惡魔嗎？」

「呵呵，所謂的七大罪真的是十惡不赦的罪名嗎？妳們惡魔自身不要同樣被教會蒙蔽才對。」

娜瑪無言以對，身旁的蘇梓我則回答說：

「我明白了，我們明天再來護送天使離開就是。」

「嗯。好好把握最後一晚留在香港的時間吧。明天以後，香港就會被正教佔領；再加上守護天使的離去，這片土地肯定會受到詛咒，民不聊生。而且蘇兄弟你們亦沒有辦法在短期之內回來，假如有什麼說話就趁今晚了結吧。打個電話也好，現在電話網絡應該還運作正常。」

「欸……」杜夕嵐摸著杜晞陽的頭說：「那我們要跟家母好好道別了……」

「家人嗎……？」蘇梓我閉起眼睛後，腦海中只是浮現一個人的臉孔。

聽日再開戰，聽晚繼續

潛艇都出動埋 ,君姐

遲咗幾分鐘斷唔到

君姐好耐無得出場

過埋今章你好快d變勁啦

會唔會君姐被奸人威脅
定係君姐咁耐以嚟佢同佢屋企人監視著蘇梓我

我相信君姐係好人黎

難為正邪定分界

遲啲同老豆打

蘇哥嘅老豆老母冇理由咁大件事都唔幫手架

差d唱左出黎

邊個老豆 ?

無人知佢地做緊乜

老豆老母長期唔係香港架，重睇啦

因為大家成日諗住蘇哥老豆老母係神人，應該會及時現身

上帝視角

潛艇行得好慢 真的可以嗎

用性力加速

現代核動力潛艇唔算慢啦，而且班正教蛋散只係步兵

樓主我愛你
有文又更得快，每日一更

我一直以為好快

樓主對神話瞭解程度都好高下

黑貓也愛世人

熟讀神話係中二病既職責

今晚會變勁

睇唔慣蘇哥咁正經

你估佢正經得幾耐

Dse完左翻黎追文

一世

掛住你地

咁正經點收後宮

變勁左先啦

勁左易啲收

文呀

９

離開天使密室後，蘇梓我一言不發的回到自己房間，讓一直望著他背影的娜瑪十分擔心。

「自從利姐姐被捉走之後，蘇哥哥好像變成另一個人似的。」夏思思在娜瑪耳邊說。

「那色狼不就被別人搶了獵物所以心情低落而已？」

「可是蘇哥哥一直那個樣子的話，思思這邊看得也很辛苦呢。本來思思就是想尋快樂才會跟隨蘇哥哥嘛。」

娜瑪回答：「我也不是不懂妳的話，那頭色狼死氣沉沉確實更加噁心。」

「嘻，不如小娜娜妳就去安慰一下蘇哥哥啦，說不定小娜娜 POWER 能夠解開蘇哥哥的心結喔。」

「我才沒有那種古怪的 POWER……」娜瑪也垂頭喪氣的離開，「明天再看看那色狼吧。」

剩下夏思思一人，她便若有所思，心道：「這樣下去明天恐怕也不會順利……看來我還是回魔界一趟，準備後著好了。」

──啪，關上房門，蘇梓我整個人躺到床上，然後又想起主教的話。

「聽說正教對外封鎖了通訊，但香港裡面的通訊則沒有影響……」

於是蘇梓我拿出手機，滑了幾下，然後就按下「君姐」的名字……

「喂？是蘇梓我嗎？」

耳機傳來孔穎君的聲音，總有一種莫名其妙的安心感。畢竟已經相識多年，也許對方也是一樣吧。

「是啊，只是打電話看看妳那邊最近怎樣。」

「你這聲音聽起來好像在睡覺嗎？」孔穎君回答說：「我這邊還好。我與爸媽暫時留在家中避難，靠著之前儲備的半個月糧食，節儉一點應該沒有問題。假如你和你兩位女朋友在家的話，倒是可以分享一點食物給你們……」孔穎君又笑道：「但果然想太多了嗎？我就知道你不喜歡安分留在家中。」

「嗯……難得不用上學，所以就到處去玩玩嘛。」蘇梓我欲言又止的，「不過發生了一點意外，看樣子暫時都無法回家呢。」

「真是的，完成手頭事情就早點回家吧。雖然你是問題學生，但總算十年鄰居，突然不在的話我也不習慣。」

「君姐……不，我想說我也許要離開香港一段日子，所以暫時回不了家。」

「……原來如此。」聽見孔穎君嘆了口氣，又說：「我都知道喔，我知道你們正在做一些很危險的事情。雖然不曉得詳細，但望見窗外街上一片凌亂，大概也想像得到。」

「抱歉，雖然君姐妳一直叫我不要多管閒事。」

「都認識了這麼多年，難道我會不清楚你的性格嗎？」孔穎君說：「你每次感到沮喪都會埋怨自己吧。不過打起精神來啦，男孩子每跌倒一次，膝上每一道疤痕都能夠令你日後站得更穩。」

「又是說教時間嗎……」

「這也是最後一次說教了。唸書的時候我們之間有個約定嘛？最多只能夠跌倒十次。今次已經是最後一次了，是時候要跟男孩子的自己說再見了吧。」

「哼……本來只是想打電話給君姐妳問候一下，結果反而被妳教訓一頓。早知道就不打電話來了。」

「是嗎？反正這也是最後一次我以姐姐的身分對你說教，之後怎樣我也再照顧不到你了。但作為班主任，我可不能讓你逃掉的；出席率不足的話是無法畢業，我會在學校等你回來。」

「哈哈哈，聽起來很可怕呢。」蘇梓我放聲大笑，「君姐保重了，晚安。」

「晚安，願聖主與你同在。」

聽見孔穎君掛線之後，蘇梓我便下定決心對自己說：「一定要完成教會的任務，然後再回來香港趕走正教的人！我就是英雄蘇梓我，哇哈哈哈！」

翌日清晨六點半，太陽才剛升起，但娜瑪已經坐在睡床跟針線衣料搏鬥。

「那色狼好像比較喜歡裙擺有花邊的？而且還是粉紅色……」娜瑪細心地縫紉著女僕裙，同時又自言自語：「但胸口位置露出再多一點會比較好吧？唉，又要再裁過了……真是的，為什麼本小姐要通宵做這種事情？」

娜瑪開始抱怨：「都是那個夏思思不好，說了什麼奇怪的話，叫我要去安撫那頭色狼……可是他一直那個樣子的話也很麻煩，特別是如今我們同坐一條般，他被正教殺死的話我也自身難保。」

「對、對！所以我只不過為了自己而去哄那變態高興，才不是自願做的──喔！」娜瑪舉起粉紅女僕裙站起來，「完成了！感覺蠻可愛的嘛。」

然後娜瑪就換上女僕裙，並偷偷地走到蘇梓我房內；看見蘇梓我還是躺在睡床，臉上好像仍然有點悶悶不樂的感覺。

「就給他一點鼓勵吧……」

於是娜瑪爬到蘇梓我身旁，耳語道：「主、主人起床囉。」

「咦！」蘇梓我嗅到熟識的香氣便馬上醒來，然後第一眼果然是盯著娜瑪的胸部。

只見娜瑪面紅耳赤的說：「好啦……今天你有重要任務在身，不能繼續沮──哇？」

豈料蘇梓我忽然把娜瑪撲倒，然後一頭栽在娜瑪的乳溝中間，就像小孩子一樣興奮。

娜瑪心中慌道：「這、這色狼昨晚不是沒精打采的嗎！為什麼他突然生龍活虎的！莫、莫非我這套衣裙真的如此奇效？這樣的話總算不枉我通宵縫好？」

但蘇梓我二話不說已經撕開了娜瑪的上衣，大笑道：「這次是妳親自送上來的，還害得我晨勃了！妳要如何負責！」

「欸……你喜歡就好……但禁止插入！」

「嘿嘿嘿，果然是我最喜歡的娜瑪！」

如是者，蘇梓我房間一大朝早就傳來嘈雜的聲音，直到早餐的時間蘇梓我才心滿意足地走出房間，回復了昔日那個意氣風發的樣子。

小娜娜

「早晨，蘇梓我，酆同學。」

「蘇老大早晨！」

來到擠滿白衣騎士的地下食堂，杜氏姊弟首先走來跟蘇梓我和娜瑪打招呼。

「早晨啦兩位。」

杜夕嵐看見蘇梓我容光煥發，問道：「今早有發生什麼好事情嗎？」

「嘿嘿，早起的鳥兒有蟲吃，妳說對吧？娜瑪。」蘇梓我拍一拍娜瑪屁股。

「是啊……嗚……」娜瑪淚目走過說：「我去領早飯吃了，你們慢慢聊吧。」

「嗯，吃飽一點呢，等會就要執行本大爺的天才大作戰。」蘇梓我又問杜氏姊弟：「你們都準備好嗎？」

「沒問題，我們會盡量不拖你後腿的。」

杜夕嵐說起來沒有信心，欠缺說服力。但蘇梓我就神氣地拍一下她的肩，說：「放心吧，我可以借給妳和杜小弟力量。由今天開始你們二人也是英雄蘇梓我的手下，要表現得更有自信才對！」

「遵命，蘇老大！」杜晞陽立正對蘇梓我敬禮。

「哈哈哈，就是這樣！」

「剛才看見小娜娜步履不穩，果然小娜娜 POWER 都被蘇哥哥吸乾了吧。」夏思思也從背後走來，笑道：「這樣子蘇哥哥一定擬定好計劃要怎樣將天使送走呢。」

「這個當然！」蘇梓我反問：「但思思妳剛才到哪裡了？如果妳也在的話肯定更加愉快！」

「嗯？思思到了外面看維多利亞港的海戰喔。看見正教士氣如虹，靠著聖魔術應該幾個小時之後就能搶灘登岸吧。」

「哼，正教什麼我根本不放在眼內。還有啊，要是再給我見到那什麼聖痕的話我一定會把他劈死！」蘇梓我撐腰笑說：「趕快把天使送走，然後找那個利隆禮出來痛打一頓，最後抱利學姐回家就好，嘿嘿嘿。」

夏思思偷笑心道：「看來蘇哥哥已經回復本性呢，希望最後的一著可以省下吧。」

聽晚繼續，大家一齊黎吸乾小娜娜 POWER

蘇哥真係易氹

蘇哥好pure 好 true，同黑貓一樣

一樣咁淫

娜娜真係好正

蘇哥要對小娜娜好啲

快上喔

而家都好好架喇

小娜娜係主菜黎

今個星期日仲未諗好寫乜

傲嬌真係最強屬性

其實仲未嬌

今日算唔算加左甜

唔算
如果我話算，我驚其他人唔會放過我

再好啲佢會唔記得我先係主人

我以為我已經算夜瞓

蘇哥成日冷待思思
明明思思咁可愛

咪係明明超正

蘇哥唔鐘意蘿莉

唔戇鳩咩？

小娜娜POWER

小娜娜今晚準時見大家

尋貓啟事

－返黎見到部電腦更新緊，等等

部機hang左係度

我要斷文呀

用錯左 本來想

１０

「時間到了，蘇兄弟你跟我來領天使吧。」潘牧修主教匆忙走來說。

蘇梓我看一看手錶，問：「那個什麼潛艇已經來了？」

「不，甚至連英國軍方的潛艇如今身處何地本座也不知道，只能夠相信他們會在兩點鐘出現。」

「無法跟他們聯絡嗎？」

「畢竟在海底裡面，假若沒有軍用的激光通訊設備根本無法與他們接觸。」主教續道：「但亦正因如此，潛艇潛在水裡面才能夠避開正教的偵測，能夠稍稍地來到香港然後秘密運走天使。」

「但現在才十點多，還有接近四個小時耶。現在就出發會不會太過早？」

主教搖頭道：「很可惜，由於正教的侵略比起預期中快……」

「是你們比想像中弱吧。」蘇梓我交叉手臂說。

「真尖銳的批評呢，」主教答道：「本座也沒有想過整個維多利亞港會被正教用摩西之杖分隔開。」

「摩西之杖？這是哪門子的超絕稀有（ＳＳＲ）武器。」

主教無奈回應：「摩西之杖確實是天神級的聖武具。正教這回精銳盡出，座堂恐怕也防守不了多久。」

蘇梓我感到不爽，「怎麼對方什麼神兵利器都有，相反你們什麼都沒有啊？」

「正教他們才是異常，世界上天神級的聖武具沒幾多，英國教省當然不會把聖武具留給香港。」

「嘛，那你們打算怎樣？」

「唯有殉教一途。」潘牧修主教說的時候雙眼堅定，似乎已經有所覺悟。

「好啦好啦，我會替你把天使送到教廷手上，那你就可以瞑目了。」說畢，蘇梓我便踏步走往收藏天使的聖室，潘牧修主教亦一同前往。

早上十點二十四分。此刻從維多利亞港的上空俯瞰的話，兀然就會見到一條橫跨一公里、闊度超過二百米的巨型通路！海水被東西分隔兩邊形成近百米高的藍色海洋絕壁，至於海床的通路則一直線貫穿兩岸碼頭，非常壯觀。

在潺潺的海洋中間，數千名全身反光的正教騎士便浩浩蕩蕩地走到海中心，並列陣前進企圖強行橫越海港。

同時在他們海路的終點上，香港島整個碼頭區亦佈置了超過二千名聖魔術士排陣施法；紅色藍色的魔法陣在半空閃過不停，比起新春煙花匯演更加璀璨；然後漫天聖火球有如流星雨般墮落到海中心，猛地炮轟正在渡海的正教騎士──

轟隆隆！海床上捲起沙塵滾滾、連同兩側的海水牆壁亦被炸至變形。唯獨正教重騎士紛紛舉起盾牌，反射著聖光，並繼續冒死前進。

「可惡，正教的傢伙還裝備了全套魔法礦製成的重甲！」聖教防禦隊長對著無線電機大叫：「第一班、第二班、第四班咒擊團別停下來！還有讀經班也要繼續唸經！」

但無論隊長如何喊得聲嘶力竭，聖教似乎都沒有辦法阻止正教重裝騎士前進。
「不行了……新界九龍地區的教堂都被正教拆毀，我們沒有足夠的信仰心繼續施行魔術了。」一位隊員跪在地上嘆道。

隊長立即把說話的人拉起來喝道：「即使不行也不能夠停手！Ｃ級的火球術也好，什麼東西都給我轟下去！」

結果年青的魔術士只好繼續唸經施法，卻唸到途中，忽見天空烏雲密佈，甚有風雲變色之勢──

剎那間太陽黯淡無光，早上的天空竟有如晚霞般染上一片紫紅；鮮紅淡光映在兩岸摩天大樓的玻璃幕牆上，一片詭異氣氛籠罩住維多利亞港。

──啪、啪、啪。突然有幾條死魚掉到正教騎士的腳邊。他們起初沒有理會，繼續在海床的通道向著聖教座堂推進；豈料不消一會，兩側海壁居然接二連三地掉下數百條腐爛的死魚，令到原本已經陰森的海床通道更加詭異。究竟發生什麼事了？

「是紅潮，又好像不是……？」岸上的防禦隊長則看得目瞪口呆，因為海水被染成紅色，同時海中活魚又死了三分之一。

而且不只是海上異象，就連對岸山頭都整個變成褐色；他們不知道山上的樹木已經枯萎了三分之一，天空鳥兒掉下來死了三分之一，甚至是野草也因為沒有營養而壞死了三分之一。

「生命……正在消失……」

不僅是聖教隊長，甚至連正教的重騎士團也被異象嚇住；唯獨一位長頭髮並戴墨鏡的青年從軍中走來，站到騎士團的最前方回頭質問：

「怎麼大家都停下腳步了？」

領頭的正教重騎士連忙道歉：「郭、郭帥！對不──哇啊啊！」

迅雷不及掩耳，重騎士就被攔腰劈成兩段了。其他騎士見狀立即跨過屍體前進，因為大家都知道首席樞機騎士郭漢的脾性。

「嗯……」郭漢則走相反方向，慢步到側面的海牆，拿下墨鏡清洗血跡。「就算是聖品人的血也很髒呢。」拿下墨鏡後，眼角上一道疤痕清晰可見。他就是聖痕約翰的師傅郭漢。

「蘇梓我……準備好跟我玩耍了嗎？」

斷啊

另一邊廂，潘牧修主教把被稱作天使的難以名狀之物放到木櫃子裡，並叮囑說：

「這個裝著聖德芬天使長的櫃子好比昔日裝有十誡法版的約櫃般神聖，請蘇兄弟你務必小心保管。」

「我知道啦。」蘇梓我隨手就接過天使櫃，卻突然聽見「喂」的一聲。

「哇！你別在耳邊亂說話嚇人啊？」

「嗯？蘇兄弟我沒有說什麼啊。」主教回答。

「是嗎……」蘇梓我感到心寒，於是急步就離開聖室了。

二人返回地下總部的大殿，潘牧修主教就當著僅存的白衣騎士宣佈：

「本座已經將天使交託到蘇兄弟手上。由此刻起，蘇兄弟獲得破格提升為驅魔品，並受聖命護送聖德芬天使長返回聖座。」主教又說：「異教當道，聖主受罪；返回梵諦岡此行一定相當凶險，請各位為蘇兄弟送上祝福，願聖主永遠與大家同在。」

「願聖主永遠與大家同在！」在場一呼百應，雷聲撼動。

接著潘牧修主教就帶蘇梓我走到台下解說：「等會我們在場的所有聖騎士會一同衝出座堂，表面上是要突襲正教，但其實只是為你們五人開路，吸引正教的注意罷了。」

「所以我們就乘亂溜走吧？」

「沒錯，別讓正教徒發現你們。」主教囑道：「假如能瞞天過海，把天使櫃帶到海濱與英國軍方會合的話，接下來所有事情就非常順利；相反若然你們被發現甚至被跟蹤，核潛艇單獨的作戰能力有限，很可能會被正教的樞機騎士擊沉而整個計劃泡湯。」

「我明白啦，我心中已經有全盤計劃。」說畢，蘇梓我便離開主教，並回到娜瑪身邊。

他對娜瑪說：「這東西非常重要，如果有什麼閃失的話妳就以死賠罪吧！」接著蘇梓我就大力把天使櫃拋到娜瑪面前。

「哇哇哇！」娜瑪手忙腳亂的剛好把天使櫃抱到胸前，罵道：「你不說這櫃子有什麼閃失我就要死嗎？我差點就被你殺死了耶！」

「哼，這點小意外也受不了的話，之後怎樣在戰場上保護櫃子？」

奇怪地蘇梓我這樣說好像也不無道理，於是娜瑪也沒有反駁。

跟著蘇梓我又走到杜氏姊弟前。他先用右手輕拍杜晞陽的頭頂，杜晞陽就馬上變出獠牙利爪，就好像之前失控暴走的羅剎惡鬼一般。

「欸！」杜夕嵐見狀大吃一驚，但杜晞陽卻安慰她說：

「不用擔心啊，我並沒有迷失本性，吼！」杜晞陽說話時口中還噴出白霧，杜夕嵐不其然退後一步。

蘇梓我笑道：「哇哈哈！因為妳和杜小弟都有遺傳羅剎基因，只要運用適宜就能夠發揮超越常人的能力，一個半個的正教騎士也不會是你們對手！」

「但蘇梓我你不會想把我同樣變成那個樣子吧……」杜夕嵐低頭問：「雖然如果你喜歡的話要我變成怎樣都可以，但變成那個樣子你不會嫌棄我嗎？」

「妳在說什麼？」蘇梓我輕拍杜夕嵐的頭，然後一陣白霧飄過，杜夕嵐卻好像沒有任何身體上的變化。

「咦？」杜夕嵐問：「這樣算是變身成功了嗎？」

「嗯。羅剎一族男的長得像怪物，但女的全部都是美人。夕嵐妳原本就長得漂亮，已經無法變得更美了。」

「喔、喔……」杜夕嵐滿臉通紅，不敢直視蘇梓我。

「思思也準備好了嗎？」蘇梓我回頭問。

「隨時聽從蘇哥哥吩咐。」夏思思突然出現笑著回答。

「那大家就隨英雄蘇梓我上吧！」

聽晚有甜

聽日星期六咋，雖然已經放緊假

真係當左今日星期六

留名等睇遲d天使做埋後宮

諗起加速世界

征服宇宙全部生命

歡迎留名

好緊張呀

復活一推

天使一定係幼女

唔理係咪都要扑

唔可以係男㗎咩

係男都閹左佢

依家好似差禦姐喎

咁睇法似係傲嬌蘿莉

夕嵐/性女惡墮

推黑貓

１１

「報告主教！正教的重裝騎士團已經登岸，並掃蕩了駐紮在碼頭區的聖魔術咒擊隊。他們正於堂外五百米集結，並朝著座堂直線迫近！」一名聖教騎士跑到地下總部匯報。

潘牧修主教回應說：「按原訂計劃引誘對方深入商業區，然後再派騎士隊包抄他們後勤──」

「聖劍騎士團已經嘗試從後包抄，奈何對方全部都是精銳部隊，反過來我方騎士團被殲滅了……」

又是一輪令人慨嘆的對話，潘牧修主教聽著己方節節敗退的消息，唯有用最後的策略──下令全軍出擊，並吩咐蘇梓我隨時準備逃走。

於是蘇梓梓一行五人混在聖教的白衣騎士團裡，等候潘牧修主教一聲令下，座堂五百騎士便一齊衝往商業區與正教騎士展開巷戰。

混亂中，蘇梓我對四名手下說：「我們往山頂走！」

「咦，走山路嗎？」杜夕嵐問：「西南的海濱不是沿海邊走比較快？」

「那裡平地空曠很容易被正教發現，走山路易於藏匿。」

「雖然你說得沒錯，但山路難行，亦很容易迷失方向……」

「這個我也有方法，總之先走吧！」蘇梓我胸有成竹的，真不知道該慶幸還是擔心。

如是者五個人拔足逃跑，懶理身後聖教正教打得天翻地覆，他們只是一直往南走向太平山頂，目標是要翻山前往會合地點。

「哇！這山頭發生什麼事了？」蘇梓我跑到山口，兀然看見眼前樹林竟枯死了一半，地上更舖滿黑色落葉。一瞬間他還以為自己來到了魔界。

「因為守護香港的天使給你這個笨蛋取走，大地一時適應不了就變成這樣子啊。」娜瑪回答，但蘇梓我卻被另一件事吸引住。

「咦！妳們怎會這樣卑鄙！」蘇梓我看見前面的娜瑪和夏思思竟在高速飛行，便發脾氣說：「我也要飛啊！跑山很累！」

「欸？你又不是惡魔……」娜瑪沒好氣的繼續拍翼飛行。

「可惡啊！」於是蘇梓我加快腳步追上娜瑪。

縱使他無法像娜瑪般飛，但蘇梓我在羅剎天的加護下身體能力遠勝常人，便在樹林中間飛簷走壁好像忍者一樣。同一時間杜氏姊弟也高速地緊隨其後，可是始終是新手便跑得氣呼呼的。

「娜瑪！總之我命令妳抱著我飛，不然就落地跟我一起跑！一個人飛實在太卑鄙了！」

「哎呀，為什麼這重要關頭都要在欺負我──」娜瑪無奈地收起了漆黑翅膀，降落到苔蘚地上，卻「哇」一聲摔了一跤屁股著地。

「哇哈哈哈，真沒用。再不爬起來我們就不等妳囉！」蘇梓我一邊大笑，一邊奔跑。

「嗚……不知道天使櫃有沒有……咦？」娜瑪察看裝著天使的木櫃子，居然撞破出一條裂痕！

「什麼都看不到……什麼都看不到……」娜瑪若無其事地把櫃子收回裙內，然後閉起眼睛跑回蘇梓我身邊。

「腳踏實地就對嘛。本大爺不能飛妳也不能飛！」

這時候夏思思在前頭半空嬌嗔道：「不過思思是個弱質女子，應該可以用飛的吧？」

「嗯，妳還是小孩所以沒問題。」

娜瑪心道：「這笨蛋是看胸部大小而決定對方年齡的嗎？搞不好思思要比他年長啦！」

畢竟夏思思也是一頭惡魔，但當然娜瑪也沒有說出真相，此時她心中只是擔心那個木櫃別要爛掉就好。

就這樣五人吵吵鬧鬧跑了十多分鐘，但只是跑到山腰，蘇梓我身後忽然傳來雜亂而急速的奔跑聲。

「思思，妳飛高一點看看後面的聲音是什麼。」蘇梓我吩咐道。

「好喔。」夏思思飛往天上，又飛回來說：「看來是蘇哥哥的跟蹤狂呢，有一堆正教騎士騎著馬衝著我們來。」

「騎馬？這山路很多石頭，又有樹枝散落地上，馬匹怎能追到上山？」蘇梓我追問：「而且正教他們要到哪裡準備馬匹啊？」

「說回來那些馬頭頂都有角，很像獨角獸喔。」

娜瑪立即睜大雙眼，質問道：「那些馬是白色的嗎？」

「是白色的。小娜娜知道什麼嗎？」

「噢噢噢！」娜瑪回頭一看，興奮回答：「白馬黑毛黑鬃，四足為虎爪，頭頂長尖角。那是叫做『駮』的召喚獸，中國特有的啊。我記得讀書時在《山海經》裡面看過，想不到還可以在這裡親眼見到！」

夏思思無奈說：「我知道娜娜喜歡看書，但這不是感慨的場合吧？牠們跑得比我們快，很快就要追上來了。」

「因為四腳都是虎爪嘛，牠們跑山路也是如履平地。」

「不用慌，」蘇梓我得意地說：「這時候該輪到思思的寵物登場了。」

「哦，對呢。」夏思思把腕上的烏洛波羅斯放到地上，牠就立即變成數十米長的巨蟒。夏思思續道：「大家上來吧，要抱緊一點烏洛波羅斯，因為蛇在山上跑得可是非常快喔。」

眾人紛紛依照夏思思的吩咐地爬到巨蟒身上，至於夏思思本人就跳到蘇梓我後面抱著他，「思思就這樣抱著蘇哥哥呢。」

「隨妳喜歡啦，叫妳的寵物繼續走吧，別讓那些妖馬追上。」

但見一眾騎著駮的正教輕裝騎士越追越近，蘇梓我回頭一看終於看見他們全部，一共約五十人。而且那個最討厭的人亦在其中──聖痕約翰，他騎著與眾不同的妖物領頭追了上來喊陣：

「臭小子我們又見面了！想不到聖火山上跌你不死呢。但也沒差，我急不及待要再殺你一遍，哈哈哈！」

「嘖，偏偏又是他。」蘇梓我看得非常不爽。

「蘇哥哥要怎麼辦？」夏思思問。

「他們只不過騎馬妖，妳叫妳的寵物飛越右手邊的山谷吧！應該可以擺脫他們。」

「好，思思就這樣辦。」

於是烏洛波羅斯急轉方向，蛇尾一擺就掃斷山頭數十棵樹，但後面的騎士靈活閃避，依舊窮追不捨。

跟著烏洛波羅斯加速蛇行前進，涼風猛地掠過蘇梓我的臉，然後夏思思就大叫：「大家捉緊，要跳囉！」

烏洛波羅斯伸直身體，就在太平山頂上奮力躍往另一山頭，企圖跨越五百多米的山谷──

「又追到你了臭小子！」

豈料聖痕約翰騎的妖怪居然有翼會飛！半空中他雙腿夾著坐駕，上半身傾盡力揮劍──蘇梓我只是勉強拿出鐮刀擋下就被轟到數十米外，連夏思思想捉也捉不住他！

「哇啊啊啊──！」於是蘇梓我在半空中自由落體，幸好只是一秒鐘娜瑪就長出黑翼從後捉住了他。

「笨蛋又墮山的話這次沒救啦！」

「哈哈，我蘇梓我大爺又怎會這麼容易掉下去！」

「也不知道誰剛才大叫救命啦！」

「一定是妳聽錯，剛才我只是大叫娜瑪而已。」

此時夏思思和杜氏姊弟乘著烏洛波羅斯已經躍到對面山頭，雖然望見蘇梓我和娜瑪在半空中對罵，但也沒有空閒理會他們。

「思思！」後面的杜夕嵐大喊：「那些騎士還是追到上來呢！牠們跑得太快了！」

「沒辦法，唯有一邊逃跑一邊擊退他們吧。杜姐姐，麻煩妳先操作一下烏洛波羅斯。」

「欸？怎樣操作？哇！」烏洛波羅斯一直往前蛇行，就在幾乎撞上岩石之際，杜夕嵐本能反應迴避著身體，同時烏洛波羅斯也一同轉彎。

「杜姐姐很有天份嘛。」夏思思笑道，並繞過杜夕嵐緩緩走到蛇尾。她先是整理一下被風吹亂的頭髮，然後就對尾隨騎士喝道：「你們誰人想死的，就讓我以阿斯塔特之名把你們通通殺光！」

「咦……那位姐姐突然變得很可怕呢？」

杜晞陽回望見到夏思思整個人脫胎換骨，胸變大了，氣勢也回來了。一陣令人窒息的魔障聚到夏思思身上，把整個樹林燻得一片漆黑；同時黑霧幻化數十條小蛇在夏思思胸前，便隨她意念一發就撲向正教騎士團！

「當心，是惡魔術！」一名騎士馬上拔劍斬蛇，卻被黑色的蛇纏住劍刃，張口往頸一咬──騎士立即墮馬並且被後隨的同伴踏死。

「居然要我動真格……不爽。」夏思思又揚手，面前便浮起一枝巨箭，並立即射向另一名騎士胸口──

「豈能讓妳得逞！」騎士第一時間拉韁迴避，但巨箭竟像長了眼睛般追著騎士，一箭穿心就把他當場殺死！

「誰都無法逃過阿斯塔特的預視術喔……」夏思思越想越生氣，舉起雙手便索性向尾隨騎士連珠炮轟──轟炸聲中又炸死幾個騎士。

坐在前頭的杜夕嵐跟弟弟說：「嗯……平日還是盡量對思思好一點吧……」

縱然這邊廂夏思思佔盡上風，但那邊廂另一頭子爵惡魔則正在勉強捉住蘇梓我，免得他又掉到山下。

聽日要寫埋佢地走佬，希望星期一補甜
聽晚繼續

思思幾時對淫魔動真格

天使喺小娜娜條裙入面爆出來

點樣算係對淫魔動真格

無眼睇

幾時搞大波版思思

完左呢章既加甜未諗到邊個係受害人

大波版思思 3p

想要蘿莉思思

why not both

小娜娜+天使+蘇哥！人神魔戰

１２

娜瑪在空中抱住蘇梓我並解說道：「聖痕約翰的坐騎叫英招，也是《山海經》上有記載的飛天妖怪；人面虎身，是東方的史芬克斯。」

順帶一提，史芬克斯即是類似埃及卡夫拉金字塔旁的獅身人面像妖怪。

「哈哈，」聖痕約翰見到蘇梓我和娜瑪狼狽的樣子便嘲道：「居然要個女人救你，你還有臉跟我打嗎？」

「什麼嘛。你騎你的馬，我騎我的娜瑪，有什麼不公平的？」蘇梓我指向聖痕約翰命令說：「娜瑪給我衝上去！我要給那混蛋一個教訓。」

「欸？你認真的嗎？」娜瑪猛地拍翼，好不容易才維持著高度，「但這種狀態要怎樣跟對手打啊？」

「別囉唆，給我上啊！」

「好啦好啦，我也不管了！」

於是娜瑪笨拙地抱著蘇梓我衝向聖痕約翰。但聖痕約翰拍打一下英招的虎背，英招就靈活地繞到蘇梓我背後，好讓牠的主人揮舞大劍劈向蘇梓我和娜瑪的背脊──

「羅剎刃！」

空中猛然召來一把利劍，格檔了聖痕約翰的攻擊。但聖痕約翰仍得意地說：

「臭小子，你的技倆已經被我看透了啦。雖然你這個人太奇怪能夠吸收古神力量，但誰叫你將聖火女神的力量分給那個女人呢？如今身上只剩下羅剎之力，根本你不是我的對手。」

「什麼叫那個女人？」蘇梓我大怒，「你敢再說多遍？」

「哦，原來她是你的相好嗎。」

「居然敢罵我的利學姐，我要殺死你！」

「如果你有本事的話。」聖痕約翰用腳踢著虎腰衝前。

「放馬過來！」蘇梓我則用後腳跟踢著娜瑪示意前進。下一秒，半空中兩道劍光交集，鏗鏘一聲擦出聖光火花。

「再來！」緊接蘇梓我左手拿起羅剎劍，右手緊握魔法鐮，左右開弓同時襲向聖痕約翰──聖痕約翰見狀馬上橫劍一揮，便將蘇梓我的武器連環撞開。

「還沒結束呢！」蘇梓我趁對方大劍收招較慢，立即又召喚另外的羅剎諸刃斬向對方要害。不過這些技倆正如聖痕約翰所說，都是千遍一律；於是對方瞄準蘇梓我一瞬即逝的空隙，雙手舉劍就用劍尖猛力刺向蘇梓我──

「啊啊啊！」蘇梓我閃避不及，衣服肚腹的位置馬上染成一片紅色。不過他嘴角上揚，雙手抱緊聖痕約翰的大劍笑道：「你中計了！」

「什麼──」

「下等種受死吧！」原來聖痕約翰忘記了娜瑪的存在！

由於娜瑪雙手環抱蘇梓我，她唯有張開口大力吸納空中魔障，就在一瞬間居然形成一個漆黑的惡魔球在面前；聖痕約翰察覺到危機，立即凝神聚氣，準備硬接娜瑪的攻擊──

呼！娜瑪大力一吐，豈料惡魔球居然不是襲向聖痕約翰，而是他的坐駕──轟！

只見英招嗚呼一聲就被娜瑪擊昏，直墮百米山下；聖痕約翰伸手掙札，但只見他墜落的身影越來越小，直至掉落地上發出「砰」聲巨響，蘇梓我才心滿意足地大笑起來。

「哇哈哈哈！惡人已死，英雄蘇梓我大勝利！」

「嘖，」娜瑪不滿道：「信不信我就立即放手，讓你這個笨蛋跟那混蛋死在一起？」

「妳敢嗎？」

「嗚……」娜瑪垂頭喪氣的，唯有繼續抱著蘇梓我飛回地面，與夏思思等人會合。

「蘇哥哥成功了呢。」此時站在烏洛波羅斯身上的夏思思已經變回小女孩形象，充滿稚氣的歡迎著蘇梓我。

「嗯，辛苦妳們了。」蘇梓我冷靜地說：「既然追兵已除，時間又尚早，我們先收回思思的寵物繼續秘密前進吧。」

「原來如此。畢竟這麼大條的蟒蛇在山上走肯定會給敵人發現呢。」夏思思微笑道：「幸好思思將追兵的四十九個騎士和妖怪全部殺光，一個都不留喔。」

杜晞陽在背後看著，心想果然夏思思的微笑永遠都伴隨著幾分可怕。

收拾了聖痕約翰後，蘇梓我五個人繼續翻山越嶺，終於在約定的兩點鐘抵達海濱公園。可是目的地並沒有人接應，蘇梓我感到不知所措便周圍察看──突然海邊浮出一座水滴型的龐然大物，濺起海水湧到岸邊。那就是主教交代過的英軍核潛艇吧。

蘇梓我等人立刻跑到海岸，潛艇上亦有數名軍官以及外國祭司匆忙走過來跟蘇梓我確認：

「天使在手上嗎？」

「娜瑪！」蘇梓我便傳召他的女僕惡魔過來。

「呃……」娜瑪從裙子裡拿出木櫃，並用手指掩住裂痕；雖然蓋上的裂痕好像變長了，但一定也是自己的幻覺吧？

「是天使沒錯。」棕短髮的男祭司向軍官確認，接著軍官便示意眾人趕快登艇。

臨別前，蘇梓我回望北方正在冒起濃煙，心想此刻座堂已經淪陷了吧。但這只是暫時的受難，他朝一日自己一定會回來親手收復香港的──咦？

遠方馬路的地平線上，忽然出現了一輛裝甲車的身影，同時更尾隨其他車輛，高速駛往海濱公園。

蘇梓我感到不妙，跑到軍官用破爛的英文報告，卻被對方推走喝道：

「快隨士兵爬上甲板，潛艇馬上要起航了！」

「但，那個！」

「我們知道。香港教區聖教座堂已告失守，並且正教派出了騎士團四處尋找天使的下落。」軍官繼續喝道：「所以沒時間再解釋了，趕快登艇！」

「喔、喔……」

蘇梓我一行人隨指示爬進潛艇內，然後艦內開始響起潛艇正在下潛的廣播……

二十米、四十米、六十米……聽見潛艇高速潛進海底，娜瑪才鬆了一口氣，抱著天使櫃坐在休息室內。

外國祭司走來說：「剛好逃得過正教的追捕呢，你們幾位做得很──」

突然整個空間向右邊傾斜，蘇梓我和娜瑪等人都差點跌到，要扶著牆壁保持平衡。只是聯絡通道上面正在奔跑的有好幾個人砰聲跌倒，緊接艇內亦響起了警報鐘。

蘇梓我問外國祭司：「發生什麼事情了！有敵人嗎？還是潛艇遇上意外？」

「我也不知道啊，去操縱室看看吧。」

待眾人趕到操縱室後便真相大白，原來是潛艇在海底裡面突然遇上神秘的衝擊，聲納探測前方海底亦有異常。

「彷彿海中心出現了一道絕壁擋住去路……」操縱員如此回答。

「摩西之杖啊！」蘇梓我緊張地說：「一定是正教的傢伙用杖分隔大海，企圖阻止我們逃走的！」

──報告！前方絕壁突然消失，另一道絕壁又突然出現在東方３０度的５０米外！

蘇梓我罵道：「正教的混蛋正在用摩西之杖亂槍打鳥。雖然他們不曉得潛艇的正確位置，但這樣下去早晚會擊中我們──」

語音未落，船艙又再劇烈搖晃，就好像潛艇被魚雷之類擊中的感覺。此時同行的外國祭師就說：「正教開始用魔術轟炸海底了，能繼續深潛嗎？」

「不，我們仍在近岸地區，無法再潛得更深了！」

在旁幾位軍官又在竊竊私語，看他們表情都神色凝重，現場氣份都非常緊張。
但夏思思卻斯斯然的走來對大家說：「不用太過擔心吧，到了這地步自然有人會處理的了。」

「嗯？這位小姐是？」

夏思思便舉起雙手，逐一攤開手指說：「一、二、三、四……十。」

潛艇的工作人員大惑不解，「那是什麼意思？」

「已經停止炮火攻擊了吧？」夏思思把雙手放到腰後笑道。

同時操縱員馬上檢查聲納探測的裝置，果然前方那些詭異的絕壁都通通消失了；正教的魔術砲轟亦停了下來，彷彿剛才的事情像做夢一樣。

「可以安心繼續前進嘛。」夏思思笑著說畢便離開了操縱室。

蘇梓我上前追問：「為什麼妳會知道這結果的？」

「嘛，思思懂得預知未來喔。」但夏思思也沒有再解釋下去。

無論如何，蘇梓我一行人總算有驚無險，成功把香港的守護天使帶離正教手中。然後記載到教會史上的「香港聖戰」亦於同日落幕。

第五章結束，聽日補甜
慣例每章結束都宣傳一下，大家放完復活節假就返黎睇文俾正評啦

聽晚繼續

我覺得天使已經冇左,跌q左

sor,原來文有交代,自

你咁睇小小娜娜

「你騎你的馬，我騎我的娜瑪」

笑左

娜瑪係用黎騎架

事實證明大家都鐘意睇蘇哥恰小娜娜

最強坐騎:瑪娜

娜瑪

好鍾意小娜娜

但係床上就相反

可能會覺得瑪娜順口d，但娜瑪其實係有出處
雖然你問我既話我自己都要慢慢搵返

床上一樣恰小娜娜架喎

叫埋杜小弟一齊玩小娜娜

點可以俾其他人玩

思思果然係最正

大波思思

聰明伶俐 可愛聽話

千年惡魔 14歲學生。。

應該拉撚曬你呢啲人

男主一班人向不列顛起行

主角佢地讀緊 F5

其實唔聽話

去之前要輕鬆一下

出左公海就冇法律規管 可以任意魚肉小娜娜

叫天不應 叫地不聞

推推黑貓先

終於追到live

外傳逸事 少女的真意

潛水艇在擺脫正教的追擊後已經在海底潛行了半天，雖然外面看不到日落，但掛鐘的時針已經指向十點鐘，也算是個睡覺的時間了。

畢竟艙內沒有什麼遊樂，又不能上網；蘇梓我走在生活艙層的走廊上，確實是無所事事。

「果然最原始的娛樂就是性愛啊！」夏思思突然冒出在蘇梓我面前說。

「咦？妳換了衣服嗎？」蘇梓我看見夏思思換了一件淺藍色的碎花吊帶裙，但因為胸部太過扁平，中間輕飄飄的，裡面的粉紅內衣清晰可見。

「是喔，蘇哥哥喜歡我的香皂味嗎？」夏思思故意走近蘇梓我問。

「還不錯，但妳看起來很優哉遊哉，一點都沒有不習慣艙內的生活呢。」

「只要有男有女的話，無論在哪裡生活都可以很愉快喔。」夏思思一邊說，一邊牽著蘇梓我走往自己的艙房。

「先旨聲明，我對小孩子還是不感興趣的。」蘇梓我停在門口告訴夏思思。

「又說這些掃興的話。」夏思思鼓腮反駁：「半個月之前在魔界，思思不是替蘇哥哥說服了小娜娜任你魚肉的嗎？還有這幾天跟正教打仗，思思也有立功喔。蘇哥哥再不給獎賞的話思思就要叛變了。」

「這、這確實有點麻煩。」蘇梓我心想：「作為一個有領導才能的首領，這裡還是給她一點甜頭吧。」於是他說：「好啦，我陪妳一晚就是。要扮家家酒嗎？還是說故事哄妳睡覺？」

「人家才不是小孩子呢！」夏思思嚷道：「做愛啊，做愛啊！」

「明白啦明白……別說得周園的人都以為我戀童……」蘇梓我將正在反抗的夏思思整個人抱到艙房，並拋到床上。

眼前艙房只有十多平方米，比起家中睡房還要細得多，只夠放置一張單人床和書桌。

蘇梓我說：「而且這張床很窄呢。」

「蘇哥哥在說什麼嘛，你喜歡的話在地板上做也好，靠著書桌做也行啊。」夏思思天真爛漫笑道：「現時潛艇在海底三百米之下，這個深度說不定會有另一番快感喔。」

蘇梓我瞧她一眼，接著坐在床上說：「那個嘛，其實發生這幾天的事情之後我也想過很多東西……」

「例如呢？」夏思思同樣坐到蘇梓我旁邊。

「妳和娜瑪其實本性不差，我還記得潘主教說過妳本應該是豐饒女神，為什麼現在卻變成如此好色的惡魔？」

「嗯？喜歡性愛沒有罪嘛。」夏思思答道：「在古代文明當中，性愛還帶有非常神聖的意思呢。畢竟男女交合會帶來新生命，因此古人都視性愛為是一種穿越生死輪迴的儀式。」

夏思思續說：「尤其古時候食物是最重要的資產，耕種同樣是另一種將生命帶到農作物的過程。因此昔日阿斯塔特的神廟裡面設有聖妓，以集體性愛來祈求豐收。」

「一切都只是一種純粹的，祈求生命的儀式而已；本來沒有任何的惡意，就像小孩子要喝奶所以吸吮母親乳頭一樣。」

蘇梓我附和說：「嘛，確實性愛本身是沒有罪。」

夏思思非常不爽，「只不過總有一些人會用邪惡的眼光去猜度別人，他們甚至連嬰兒吸吮母親乳頭都覺得是一種淫邪的畫面；彷彿世上所有人都是童貞生子一般，一談到性愛就十惡不赦的。」

「教會嗎？」

「嗯，阿斯塔特就是因為廟內的聖妓而遭到當時教會清算。其後又將阿斯塔特妖魔化，並加上七樞罪的罪名。」夏思思笑道：「不過大多數惡魔都犯了色慾罪呢，跟小娜娜一樣。但性愛真是很舒服嘛，假如沒有傷害到別人為什麼不能做呢？」

夏思思說著的同時，嬌小的屁股已經坐到蘇梓我的大腿上面磨蹭，就像發情的小動物一樣。她還在哼唱著奇怪的歌：「快變大啦、快變大啦。」

「妳的胸部也可以變大嗎？」

「不可以！蘇哥哥又不是嬰孩，為什麼要執著那雙沒有用的脂肪呢？」

「倒是思思妳為何如此抗拒大胸的？本來妳的身材也不錯啊。」

夏思思一臉不悅，低頭問：「蘇哥哥你真的想知道？」

「是啊，妳是所有平胸當中我最喜歡的女生喔。」蘇梓我輕撫著她的頭說。

「好像被愚弄的感覺呢，不過算吧，告訴給蘇哥哥也無妨，反正都是小娜娜害的。」接著夏思思就將往事娓娓道來。

話說還是唸書的時候，對呢，即使惡魔也要唸書。其實魔界這兩千年來已經發展了高度文明，所以惡魔至少要在學校學習各種人類以至天神的知識。

濃情像血 濃情像血
祈求是永遠轟烈 燃盡白雪 焚盡白雪
諗起鄭秀文首濃情

本來夏思思一直在學校裡面都很受其他男性惡魔歡迎的，畢竟古時阿斯塔特就與希臘愛神阿芙蘿黛蒂齊名；阿芙蘿黛蒂走到哪裡她的腳步都會長出漂亮花朵，而夏思思在學校無論到什麼地方都有一群男惡魔圍著她轉。

「但自從那個女人來到學校，一切就轉變了。」夏思思憎惡地說：「所有男生都被她一雙肉球吸引走，雖然思思的也不差，但跟小娜娜相比始終不同份量。那真是一場恥辱的敗陣。」

蘇梓我無奈地問：「於是妳反而把自己胸部縮小嗎？」

「因為我當時悟出了真諦。論性感思思怎樣都比不上小娜娜，唯有要走萌屬性的路線。」夏思思拿出了一本日本色情漫畫給蘇梓我看，「平胸才是真理，於是我就用如今這個身軀跟小娜娜在學校鬥爭了一千日，可惜還沒有分出勝負！」

蘇梓我立即想像到娜瑪千萬個不願意的樣子，大概是單方面被夏思思纏住──

「蘇哥哥，就這樣坐不要動。」夏思思跪在蘇梓我的面前，低頭解開了他的褲腰，取出了蘇梓我那堅挺的寶貝把玩。

「嗯……很熟練的手勢……」

「對吧？嘻。」夏思思又像吃冰棒般用舌頭舔舐著，讓蘇梓我濕潤起來後再用雙手圍成圓圈上下按摩，舒服得蘇梓我無話可說。

擦著擦著，夏思思又說：「果然蘇哥哥的可以媲美夢魘，想像一下這麼粗壯的插進思思體內，思思就……啊……」

夏思思說到一半已經喘著氣，便加快按摩蘇梓我的肉棒，又用手指尖刺激他的龜頭。

「妳這頭小惡魔是挺不錯的──」蘇梓我也是說到一半就射了出來，弄污夏思思雙手。但夏思思毫不介意，馬上就像貓咪一樣撲在蘇梓我胸前說：

「思思已經很想要了，蘇哥哥也想要嗎？」

蘇梓我故作冷靜，微微點頭道：「嗯，好吧。」

「好高興！」夏思思立刻把蘇梓我推在床上。她騎在上面，將那完全不合比例的巨物放在自己裡面之後，就像毒蛇一般扭動蠻腰，讓蘇梓我越插越深──

蘇梓我心中嘆道：「這……這太爽了吧？思思的身體又小又柔，這麼緊的話很快又要射了……！」

「舒服嗎？很舒服嗎？」思思每用屁股撞一次也嚷著問道。

「嗯……還好啦……」事實上蘇梓我已經快受不了。

夏思思對答覆感到不滿，於是搖得更加激烈，並呻吟道：「蘇哥哥好棒喔，頂得裡面很深──啊！又來了！思思也受不了啦！」

二人頭腦同時一片空白就叫了出來，也射了出來，然後就抱在一起躺下。

蘇梓我感慨說：「思思妳才是色慾的惡魔吧？」

「嘻嘻，思思有嬴到小娜娜嗎？」

「不，我還沒有定論……要再試一次才有答案。」

「那再來一次嘛。」

然後房內又傳出男女的歡愉聲直至夜深。睡在隔壁的娜瑪只能夠掩著耳朵抱怨：「那對淫亂男女什麼時候才做完啊！我想睡覺啊！」

不過看來娜瑪這一夜也是無法安睡。

明天繼續主線，聽晚繼續

一齊 live

fbi is watching you

今日遲左

合法蘿莉

咁多日你已經好準時架喇

正啊
終於有小思思啦
可以令蘇哥認識到小思思嘅美好

諗起係平嘅就扯唔起

小思思既好處並不在於身材

下次又會輪到第二個受害者

小娜娜幾時會變主動d

傲嬌唔可以咁做

CC好主動

小娜娜要爭氣啊

要睇下蘇哥點調教小娜娜

佢係真正既惡魔

而家思思暫時領先緊小娜娜

唔得啊

世紀大難題

究竟幾百幾千歲既細路女

係大人定細路女呢

不過思思係阿斯塔特十世，第一代應該死係三千年之前，除返開惡魔都係幾百年命啫
邊有咁老
再講落去驚有Fbi 黎，我出返去先

蘿莉

合情合法合理

小小一個冷知識
係日本假如男女雙方同意，家長又唔反對既話，13歲好似都得

問吓東方project班吸血鬼

知識又長了

日本人呢方面好幸福

六章 所羅門王的寶藏

１

英國皇家海軍最新型核動力戰術潛艇──機敏級潛艇，最高時速達３０節（約５６公里），因此只需要幾個小時就能夠高速駛離開香港海域。

然而，即使蘇梓我一行人的目的地是梵諦岡，要乘搭潛艇前往羅馬至少得用上二十天甚至是一個月；當中更要穿越馬六甲海峽等屬於正教勢力的亞洲地區，風險極高。

綜合種種原因，潛艇的英國艦長決定首先往東穿越呂宋海峽，再南下渡過菲律賓海，最終目的地是澳洲的布里斯本。

畢竟澳州、還有其東北方的巴布亞新畿內亞以及所羅門群島都同屬英聯邦成員國；既信奉聖教，亦至少不會向英國的潛艇打主意。

而且前往澳洲的航程較短，大概一星期左右就可以抵逹布里斯本，之後再轉乘飛機前往歐洲確實是最快捷的做法。

於是在聆聽完船上軍官簡短的解說後，第一個在海底的晚上，蘇梓我感到百無聊賴，唯有跟夏思思在艙房內共度春宵──這是人類最原始的娛樂。

縱使蘇梓我依然抗拒她的小女孩模樣，但二人相處後總算慢慢了解到夏思思是如何的一個惡魔；就跟潘主教說的一樣本性不壞，只不過好色一點而已。

但唯獨她的行為令人費解，尤其是今天下午當正教用摩西之杖追擊潛艇時，到底她又用了什麼把戲讓潛艇全身而退？

結果到了第二天，夏思思只好召集蘇梓我、娜瑪、杜氏姊弟一同來到休息艙解說。在眾人面前，她使役烏洛波羅斯自銜尾巴結環，把當時海岸的場景投影於環內──

「報告郭帥，南方五百米外發現一艘不明潛艇正在下潛！」裝甲車的車廂內，一位手持雙筒望遠鏡的正教騎士向郭漢匯報。

「聖教的傢伙居然私通了外國軍方，打算利用潛艇將香港的守護天使運走。」郭漢冷笑道：「無論如何都要阻止那艘潛艇離開。這是明顯違反《耶路撒冷公約》第二條的行為，就算把潛艇轟沉理據也在我們一方。」

「可是若然給他們逃到海裡面，聖魔術要轟到海底必定會威力大減，恐怕難以阻止他們……」

說著的時候，正教裝甲車隊已經駛近至海演公園，並直接闖進公園草地上停泊。

郭漢一馬當先，下車後二話不說就跑到岸邊，並向著剛才潛艇的位置舉起蛇杖，大聲叫喊著奇怪的語言──

頓時權杖蛇頭變得栩栩如生，往天張口；頃刻間郭漢目下海洋一分為二，就好像被一雙無形的手硬生生地撕開兩邊！撕裂一直從海岸延伸至水平線，附近船隻都被牽連捲入海底，卻並沒有見到潛艇的蹤影。

「……打偏了嗎。」郭漢喃喃道。

「郭帥大人！」近衛騎士連忙追上前，「我們也來幫忙轟炸海底，咒術班！」

「在！」隨行的三十名精銳術士一同唸經施咒，召喚出無聖光球猛地轟在被隔斷的海床周圍。

大海之中爆炸聲此起彼落，一些殘存在海面的船隻亦著火焚燒，頃刻間變成了人間地獄。不過在沒有找到潛艇蹤跡之前郭漢也不願罷休，於是相隔短短一分鐘又再次向另一方向舉杖施法──

日本疏堂親戚好似有得結婚

海面風起雲湧，先是原本海路填平，緊接另一道海水被分成兩半，巨大變化令到海面捲起千層巨浪──可是依然沒有發現運送天使的潛艇，郭漢越來越不高興。

「走運的傢伙……再來一發好了。」

「但是郭帥大人請保重身體！」近衛騎士看見郭漢正在流鼻血，想必由於短時間內連環施展神級魔術，已經超出正常人身體的負擔了吧。不過郭漢抺一抺口唇鮮血，又再次舉杖頌經──卻被一陣毛骨悚然的感覺突襲而停下來。

原來不止是郭漢，就連在場的所有正教騎士都愣住了半秒。他們抬頭察見風雲變色，雲層間竟突然浮出一個巨型召喚陣，面積彷如整個香港島般！

一道紫光閃過，原來空中召喚陣乃是連接魔界的大門；緊接彈指之間，竟有上萬惡靈佈滿天空。

領頭的是一輛烈火馬車，尤如流星掠過；在車痕之處留下火焰軌跡，把整片天空燃燒起來，灼熱異常。緊隨其後的則是不同種族的惡魔，有綠皮膚的、有三個頭的、有長獨角的。牠們看起來雜亂無章，但忠心耿耿地追隨領頭的烈火馬車，浩浩蕩蕩地橫越天空，把原本已經黯然失色的太陽完全遮蔽了。

「惡魔軍團？」郭漢眉頭一皺，皆因只有爵位惡魔能夠統領大軍，更何況眼前的烈火戰車有上萬惡魔追隨，換言之就是能夠統領超過一百個百人團的大惡魔。郭漢心中馬上有了結論，「是地獄三大公之一。」

在旁騎士大驚，「怎麼可能？」

「從那種規模魔力來看是公爵惡魔準沒錯。哼哼，事情越來越有趣了。」

成功準時斷文

就如郭漢所說，此刻駕馭烈火馬車翱翔天際的正是彼列公爵本人。他優雅地展露笑容，心道：「阿斯塔特所言非虛，香港教區的保護結界已經完全消失，這樣本王就能坐收漁人之利將教會聖人的靈魂一網打盡，呵呵呵。」

於是彼列公爵繼續鞭策馬車前行，同時又在天邊打開另一道地獄之門，好比掛在天邊的月亮突然湧現無數惡魔到來現世。

《死海古卷》曾經有對彼列的記述，寫他作為撒旦副手能夠統領魔界三分之一的下等惡魔。另外彼列在《新約聖經》亦有標注為聖子的最大敵人，實力可見一斑。

「地獄的同胞啊！去收集你們渴求的靈魂吧！」彼列公爵一聲令下，其手下的雜牌惡魔便魚貫擠到地上，以雷霆萬鈞之勢橫掃在海濱公園的正教騎士。

眼見大難當頭，近衛騎士連忙請求指示問道：「我們應該撤退嗎？」

豈料郭漢搖搖頭，「好歹對方也是傳說級的大惡魔，不交手的話實在對不住自己。」

說畢郭漢就召喚出人面虎身的英招作為坐駕，攜同摩西之杖直奔往彼列公爵的馬車──沿途縱有無數惡魔擋路，但郭漢就如離弦之箭般直破路上惡魔，一條鮮血的軌跡就從地上劃到彼列公爵面前。

「吾乃正教教省首席樞機騎士郭漢，在此向地獄大公討招，請賜教！」

「呵呵呵，看起來是很有活力的下等種呢。」彼列公爵以紅玫瑰掩嘴笑道，無時無刻都盡量表現出他個人定義的優雅。

──「霍」的一聲，玫瑰忽地燒成灰飛；彼列公爵隨手拈來一團魔障往地上正教騎士駐紮之地拋出，竟頓時轟炸出一個直徑百米的撞擊坑洞，並且瞬間蒸發了坑內所有騎士的生命。

「隨手一揮便能夠拔樹撼山，是Ａ級的惡魔術嗎。」

「呵呵，這位可愛的正教騎士，單槍匹馬要如何跟本王對抗？」

正教郭漢班木契仲衰過惡魔

留名等睇郭漢比人秒殺

「想不到閣下連本人手中權杖都認不出來，原來魔界的大公也是有眼無珠。」說畢郭漢向天伸杖，天空頓然颳起極大的風暴與冰雹雨，將彼列公爵身後幾千頭低階惡魔全數吹入海中淹殺，一個不留。

「長蛇纏杖，原來是昔日聖主賜給摩西的權杖嗎。」彼列公爵感到相當意外。

雙方都重新確認到對方的實力，於是同時鼓動靈魂；在波濤洶湧的海洋上空兩股神力同時衝向對方，剎那間猶如超過百噸的黃色炸藥在雲間爆炸！衝擊波甚至擊出海嘯，將岸邊土地完全淹沒──

突然映象中斷，生活艙內原本浮空的銜尾蛇砰一聲就掉到地上吐血，神情十分辛苦。

「烏洛波羅斯，沒有大礙嘛？」夏思思急步走上前抱起毒蛇慰問。

「沒、事……」烏洛波羅斯用非常低沉的聲音回答。

蘇梓我驚道：「咦，蛇會說話呢！」

「蘇哥哥，烏洛波羅斯是活了數百年的魔獸啊。」

「可是怎麼牠忽然掉到地上啦？結果彼列公爵和正教打成怎樣？」

「大概因為兩者的魔力太過強大，即使只是『回憶』亦遠遠超過烏洛波羅斯能夠承受的範圍。」夏思思輕撫著烏洛波羅斯說：「所以無法繼續窺看昨天所發生的事情，要留待抵達目的地才能夠知道香港後續的消息呢。」

娜瑪說：「不過大公閣下應該不可能輸給那正教的人吧？始終彼列大公是魔界的第二把交椅，沒理由會敗給下等種。」

「嗯，小娜娜所言甚是。但比起擔心別人，我們還是先顧好自己的事吧。」

雖然這回蘇梓我成功全身而退，但之後要如何再次面對教會的騎士確實是一個難題。

「變強的方法嗎？」蘇梓我罕有地低頭沉思，喃喃自言。

聽日繼續，尋找所羅門王既寶藏

會唔會又有沉睡緊嘅女人

今次成功返啦

其實只不過小娜娜係惡魔清泉

佢唔死蘇哥都會親手解決佢

就黎蘇哥行行下街都會見到女人跌落黎

後宮故嘅日常

Solomon treasure in Solomon islands?

好似係

講到彼列勁到咁，冇理由會輸俾一個啱啱開完兩招神術，受負荷嘅傻仔掛

應該唔會輸卦

天使受到蘇精淋浴後化身成

天使而家係小娜娜到

食飯前推返上黎，今晚見

２

海上的旅程很沒趣，海底下的生活更加無聊。潛艇自從離開香港海域後已經航行了五天，蘇梓我困在艦內非常苦悶，唯有決定找娜瑪來作弄一下。

「……為什麼妳會在抹地版的？」蘇梓我來到休息艙，卻看見一身女僕服的娜瑪正跪在地上扭毛巾。

「那個嘛，反正都沒有其他事情可以忙。」娜瑪說：「今早看了大半天的書，現在就抹抹地板輕鬆一下──啊！那裡剛好才抹完，你是故意踏踩的吧？」

「哼，反正早晚也會弄髒的啦，真是多餘。」蘇梓我感到沒趣就躺到梳化上，瞄著娜瑪繼續清潔。

「你這笨蛋覺得無聊的話也可以讀書嘛？你不是跟利家女祭司學過念寫術……」娜瑪後悔講錯話，唯有輕輕帶過，「總之多唸書也不錯啦。」

「唸書是妳的工作，妳唸多點書替我辦事就好。」蘇梓我又說：「而且既然在海底妳能夠用念寫術看世界圖書館的書，不如現在就帶我去魔界玩玩嘛？再留在船艙的話我肯定會無聊死的。」

「不行啊，雖然我們能夠從潛艇轉移到魔界，但回來可能會出現偏差而墮進深海呢。海底裡面少少的誤差也是足以致命。」娜瑪又興致勃勃地解釋：「海中每下潛１０米就會增加１個大氣壓力，換言之假設我們身處１００米深海，潛艇外面的海水壓力比起平日還要高出１１倍，會當場被壓扁啦。」

「娜瑪……」蘇梓我嘆道：「想不到妳還會計數，可以去當百科全書了。」

「這只是常識。」娜瑪沒好氣道：「不過話說回來，現在潛艇已經進入了所羅門海，算是比較安全，因此可以接近海面航行。如果你覺得無聊的話可以拜託工作人員給你用潛望鏡看看外面世界嘛。」

「哦，是嗎。反正也是一片藍色沒什麼好看吧。順帶一提妳今天的內褲也是藍色呢。」

「別亂說啊！今天是白色──」娜瑪雙頰漲紅，抱怨道：「你小孩子啊？」

──啦啦啦──嘰嘰喳喳──

突然，休息艙的廣播傳來刺耳的女性歌聲，而且唱著從沒聽過的語言，只能用噪音來形容。

蘇梓我立即掩著耳朵大罵：「到底播歌的人有沒有品味的啊？」

「砰！」忽然有人在外面撞向艙門倒下。蘇梓我走過去打開門看，發現倒下的人居然是杜夕嵐。

「因為太難聽而暈倒了嗎？還是連夕嵐也無聊得要死了？」

娜瑪答道：「笨蛋！杜夕嵐的靈魂亂成一團，肯定是中了魔咒而昏倒的啊！」

「魔咒？」蘇梓我活動一下手腳，「但我沒有感到怎樣呢。」

「好歹你也有古神護體，但杜夕嵐平常沒有羅剎加護也只是個普通人而已。」娜瑪豎起耳朵，又說：「感覺這難聽的歌聲裡混雜了惡魔的魔力，說不定艦內其他人亦已經遭殃！」

「哼，是通訊室嗎？只要砸爛艙內廣播源頭應該可以喚醒夕嵐等人吧？」

於是蘇梓我把杜夕嵐抱到休息艙的梳化上休息，順便搓揉她的胸部，確認到她還有反應就離開房間。

「哦？」一推開房門，走廊上奇怪的歌聲更加響亮，同時夏思思亦匆匆跑來，嚷道：

「不好了！艦內到處都播著奇怪的歌聲，所有船員都被歌聲迷倒、不省人事！」

蘇梓我喃喃道：「能夠迷惑人心的歌聲，好像最近哪裡聽過？」

──砰砰！

娜瑪站不住腳，大叫：「哇！怎麼船艙突然這麼晃的？」

夏思思問了一下手上毒蛇，回答說：「潛艇剛才撞到淺灘，現正在緊急浮升！」

蘇梓我大怒，「控制潛艇的人怎麼搞的啊！還是他們真的都睡著了？」

「是啊蘇哥哥。而且控制室內還反鎖了，思思想進去也沒辦法。」

「妳也是蠢材，就算能進去妳也不懂得控制潛艇吧？」娜瑪擔心地說：「最惡劣的情況若然艦長倒下，我們流浪荒島也不知該怎麼辦了。」

「娜瑪！妳唸這麼多的書一定讀過潛水艇的說明書吧！妳快去代為操控！」

「笨蛋！這不是說笑的時候。而且本小姐會飛，要到哪裡都難不到我。到時候受難只是你們下等種而已──」

蘇哥在此

咁啱入左黎

忽然潛艇往上加速，離心力把蘇梓我等人拋到地上。

「噢噢噢噢！」蘇梓我在艙內感覺就像玩機動遊戲，但他對於目前發生什麼事情一無所知。

因為真正知道事情真相的人就在岸上。

與湛藍汪洋互相對望的是一個綠悠悠的火山島，整片大地都被棕櫚樹所覆蓋。這裡人煙稀疏，只有原始部落聚居。當地原住民都是黑色皮膚、金色頭髮；唯獨一位怪異的少女，她的皮膚白得像瓷器一樣，還有一把水色的秀髮，明顯地跟其他人不同。

「看起來有艦隻上釣了呢！」少女得意笑道，而她身後的原住民紛紛跪拜著她。

「忒爾女王陛下萬歲、忒爾女王陛下萬歲！」

「呵呵呵呵，再讚美得大聲一點吧！」少女咧嘴大笑，非常愉快。

原住民亦聽從吩咐，跪在地上繼續讚美忒爾女王。唯獨一位穿著樸素長裙的妙齡少女，她原本是部落的公主，因此對於這外來的自稱女王感到非常討厭。

不過忒爾女王自我陶醉，沒有理會部落公主，而是向著大海繼續放聲歌唱。忒爾女王口中唱的是海妖的歌，而且她與時並進、甚至學懂方法能夠干擾現代船艦的無線電，入侵艦內的廣播，從而令到船艦擱淺。

「呵呵呵，雖然在香港有著不愉快的回憶，但這裡本王又變得更加厲害。一定要在這島上建立王國，然後再找那個男人報仇！」

冤家路窄

──潺潺海聲，忒爾女王站著海岸高歌，終於一座龐然大物浮出海面，那是她前所未見的船種。

「是懂得潛在海中的船艦嗎？說不定裡面會有很多金銀珠寶！」忒爾女王大喜，並回頭對原住民喝道：「你們快給我搜索那巨大鐵盒子，把艙內所有貴重物品全部給我搶過來！」

「遵命！」一眾原住民便赤腳跑往潛艇，卻找不到任何入口，還以為這只不過是浮在海上的一副鐵棺材。他們有人用石頭敲打船身，又有人舉長矛刺向鐵皮船，結果當然是徒勞無功。

然而，在部落公主清澈的瞳孔內，這只不過是族人被洗腦變成強盜，感到十分悲傷。

「究竟有沒有人可以替我們趕走那個妖女，令到部落恢復和平安靜？」部落公主低頭祈禱，同時一道強光反射到她的臉上。她抬頭一看，竟發現那奇怪的鐵皮棺材打開了蓋！

「可惡！是什麼人把本大爺的潛艇浮到海面！」蘇梓我站到艦頂高聲大叫：「你們這群土著想做什麼？信不信我把你們燒了來吃啦！」

但部落公主因為語言不通，聽不明白蘇梓我在說什麼；只是覺得他很有氣勢，難道是聖主派來的使者？

「欸、欸！怎麼又是那個人！」同一時間，有另一位少女對蘇梓我感到非常恐懼。她就是落難逃到所羅門群島的海妖，忒爾克西厄珀亞。

今次荒島上面應該走唔甩，聽晚繼續

扑左部落公主先

又有女

蘇哥借機抽夕嵐水 臭西女王 係時候收入後宮,仲有部落公主

好多女

多p大作戰

公主
終於唔係阿妹

蘇哥自然會識做

要繼續返上次未完既戰鬥

尋找後宮既偉大航道

今次應該無阿妹

部落公主既膚色係nigga 黑肉定小麥色黑肉先

分類黎講佢地屬於棕色人種，同澳洲原住民差唔多
可以想像成小麥色黑肉

女王要比兩隻爵位惡魔嚇死囉

女王

都係唔扑啦法官大人

小麥色我OK啊

我屌

呢位巴打唔識貨

摩牙

食 lunch 一推，其實上面嗰幅我都唔知係咩，只係網上搵返黎

小娜娜黑到

黑既唔係小娜娜

超靈視雜誌社嘅女王會唔會出呢
兩套算唔算同一世界觀

原來你有睇我第一個故
嗰個算比較嚴謹既硬科幻，可能同魔法大戰有衝突

其實啱啱先睇完

３

「怎、怎、怎麼辦呢？」忒爾女王亂抓頭髮，直冒冷汗，「對、對了！你們這些愚民，快給我殺死那男人！」

「遵命！」於是幾十個原住民便回頭拿起簡陋的石矛，還有打獵用的弓箭，一同瞄準著蘇梓我衝過去。

「不！大家停手啊！」部落公主跑到蘇梓我與原住民中間，嘗試制止雙方衝突。

可是蘇梓我聽不懂她在說什麼，只好叫看起來好像很博學的惡魔出來，「喂！娜瑪呢？娜瑪又到哪裡了？」

「唉，來啦來啦。」娜瑪與夏思思爬著梯子走出潛艇艙，再告訴蘇梓我：「你在問什麼啊？那少女楚楚可憐的站在人群中間，一看就知道她不想你們打起上來吧。」

順帶一提，惡魔和天神等等都懂得聆聽人類所有語言；畢竟天神要聆聽不同地方的人的祈禱，惡魔也要誘惑不同語言的人類。

「就這樣而已？本大爺也沒空理會那群土著啦，妳去把他們收拾吧。」

「又是我……」娜瑪一臉不悅，從甲板跳到海岸，看著全副武裝的原住民衝向自己。她稍為觀察，心想：「看來這群人只不過被迷惑術洗腦而已，應該還有自己意識。」

於是娜瑪伸手向天，聚集魔障於掌心；女僕裙亦在空中揚起，靈風包圍全身──喝！一陣強風襲向原住民，把原住民吹得東倒西歪，卻同時亦將他們腦中魔咒一掃而空。

「意外地是很弱的迷惑術呢。」娜瑪神色輕鬆說著。

但此刻忒爾女王卻嚇得雙腳發抖，「阿、阿、阿……阿斯摩太閣下怎會在這裡！還要聽命於那個男人！」

不過好戲在後頭。甲板上夏思思繞著蘇梓我的手臂撒嬌，隨後又一同跳到海岸邊，非常親暱。

「阿、阿、阿……阿斯塔特閣下也是那男人的同伴嗎！這次死定了……哇啊啊啊！」

忒爾女王大叫一聲，便倒在遠處草地動也不動。

另一方面，那些原住民的意識恢復正常後，一臉茫然的不知道自己在做什麼；而且他們突然見到幾個外人坐著巨型鐵皮船前來也大吃一驚，紛紛退散。

「嗯？那吵耳的人是誰？」在四散的人群後面，蘇梓我見到遠方倒下一位白衣少女，感覺是位小美人，出於好奇便了過走。

「喂。」蘇梓我蹲在忒爾女王面前，仔細地打量她的全身，但記不起她是誰。

再斷

娜瑪追上來看見忒爾女王躺臥在地，喃喃道：「靈魂完全沒有鼓動呢，好像是死了。」

「也可能是佯死喔。」夏思思小跳步走來說：「聽說有些弱小惡魔懂得Ａ級的佯死術來逃避天敵。」

「嘛，讓本大爺鑑定一下吧。」

此時躺臥在地上的忒爾女王，由於島上天氣酷熱，只不過穿上一件純白的連身裙而已。甚至連內衣褲也沒有穿，因此汗水把連身裙沾濕得半透明，粉紅肌膚若隱若現。

蘇梓我用手指壓在忒爾女王的乳溝中間，又沿著她的曲線一直掃往肚臍，接著是大腿，最後伸手鑽到裙內──」

「哇哇哇！」忒爾女王整個人彈起來，按住裙子大叫：「你這個變態想幹什麼啊！」

「看吧？在本大爺神一般的手指鑑定之下，她果然只不過是裝死。」

「居然被人類、居然被人類……」忒爾女王委屈非常，便發脾氣說：「為什麼你偏偏會在這裡出現的啊！你是跟蹤我嗎？」

「嗯？我們之前見過？」

「欸……」忒爾女王傻笑過關，「對不起，一定是我認錯人了呢！哈哈哈……既然這樣不如就當什麼事情都沒發生過──」

推倒女王

「蘇哥哥，你不是說過之前鏟除無神論者的時候，在島上遇見一個懂得迷惑魔術的女妖嗎？也許就是這頭海妖喔。」

「聽思思妳這麼說來，好像又有點印象呢。」

於是蘇梓我把臉靠近忒爾女王，打算看清楚她；但同時忒爾女王身後又藏著一把三叉戟，準備挾持蘇梓我逃走──

「哇，好痛啊！」豈料一團黑霧纏著忒爾女王的手腕，並將三叉戟搶到手上。

「抱歉呢，」娜瑪同情地說：「因為某些原因我不能讓妳傷害我的契約主。」

夏思思奸笑道：「原來這頭下等海妖想傷害蘇哥哥嗎？」

「不！不是啊！我沒有惡意的！」忒爾女王又再跪地求饒：「大哥，還有兩位子爵閣下，請好像放過地上螻蟻一般放小女子一條生路啦！我保證以後不會跟你們作對，大哥命令我做什麼小女子也不會有任何怨言！」

「什麼都願意嗎？」蘇梓我嘴角上揚，露出淫邪的微笑，「我記得了！上一次妳也是這樣說，最後卻逃掉了。不過今次妳無路可逃，嘿嘿嘿！」

「欸？不要啊！」

就在蘇梓我把女王撲倒打算「就地正法」之際，娜瑪便施法召喚出一塊黑色大帆布包圍二人，並對現場圍觀的原住民拍手說：

快d啦

屌佢

老漢推車定係觀音坐蓮

「不好意思，接下來的畫面兒童不宜，煩請你們特別是小孩子回家去吧。這裡沒有東西看。」

──啊啊！不要！那裡不行！放過小女子啦！

縱然黑幕裡面傳來女性的慘叫聲，但一眾失去記憶的原住民都看得不明不白，為避免惹麻煩便只好離去。

直至半個小時後，娜瑪拉開黑幕，便看見一個容光煥發的蘇梓我，以及一個衣衫不整的忒爾女王走了出來。

「可……可惡啊……！這個仇我一定會報的！」忒爾女王一枝箭似的逃到海邊，卻在途中摔了一跤，看來第一次有點腳軟，好不容易才溜到大海裡消失。

「真可憐……」娜瑪只能輕嘆，卻無法幫助那海妖。

夏思思說：「那海妖企圖傷害我們在先嘛。惡魔的世界弱肉強食，蘇哥哥沒有殺死她已經很好了。」

「嘛，希望別在見到她吧……雖然我有預感她早晚會再出現。」

蘇梓我哈哈大笑，「每出現一次就教訓她一次，嘿嘿嘿！」

「果然她是很可憐……」娜瑪搖頭說：「那麼接下來怎麼樣？」

「小娜娜，我們先回去看看好了。在那頭海妖消失之後，艦上成員也差不多要醒來了。」

星期日有得睇詳細版敦倫

於是三人又回到潛艇，可惜艦長卻帶來了一個壞消息。

「欸？暫時不能起航嗎？」蘇梓我感到失望，因為他只想盡快把天使送還梵諦岡而已。

「由於一些機件出了問題，但只需要三日時間，應該就可以修復好。」艦長簡單說明了現狀。

「都浮在海上了，不如叫其他人接我們離開吧？反正這附近好像是聖教的勢力範圍？」

「根據定位資料，如今我們身處於所羅門群島的其中一個未開發的小島上。雖然所羅門群島是世上少有幾乎所有民眾都信奉聖教的國家，可是我們此行需要保持秘密，盡量不能對外通訊。所以還是留在這裡三天吧。」

「嘖，真沒趣。」蘇梓我說：「那這段日子我們可以到外面走走嗎？一直困在艙內無聊得要死了。」

「好吧，但盡量低調一些。雖說這小島好像與世隔絕，我們始終不想被太多人知道行縱。」

「明白啦。」於是蘇梓我返回休息艙，跟他的女伴會合。

這時候杜夕嵐和她的弟弟已經醒來，她看見蘇梓我便點頭道謝：「聽思思說，蘇梓我你幫忙擊退了海妖，救回整艘船呢。不愧是教會的騎士。」

「嘛，小菜一碟。只可惜本大爺還不至於懂得修船，所以被逼要留在島上三天。」蘇梓我說：「不過這幾天在艙內生活也很累，不如上岸走走？外面藍天白雲，椰林樹影，水清沙幼，簡直是世外桃園呢！」

「聽你這麼說，我很想出去看看呢。」杜夕嵐望向弟弟問：「晞陽你也想到外面走走嗎？」

「杜小弟就留給娜瑪她們照顧吧，這是我們二人的約會啊。」

「咦……約會嗎？」杜夕嵐臉紅起來，微微點頭就放開了弟弟的手。

杜晞陽也很識趣的說：「蘇老大，你們玩得開心一點呢。」然後就笑著歡送二人。

平日唔會太甜，睇下之後有無機會補返
聽晚繼續

平日著返條褲先

推
仲有兩科未考完好辛苦

杜細佬+娜瑪

乞衣煲雞

加油啊

做咩成日搞杜細佬

女妖點報仇
逆推男主

山水有相逢

相逢都係再被上

女王乖乖地做蘇哥手下啦

下個應該到夕嵐

皇上心水清

夕嵐仲係好 pure

暫時

小娜娜口裹說可憐，其實內心～很～想～要～

海妖好可憐

小娜娜仲係清白之身

惡有惡報

下次4p（夕嵐，女王，公主）

你地已經唔記得左要救聖女

聖女呢啲主線任務急唔嚟

夕嵐呢隻反應好正

蘇哥啲溝女技術又提升

而家係島上面都急唔黎架啦

４

「原來外面這麼熱，應該有三十度以上吧。」杜夕嵐離開室內，隨蘇梓我來到潛艇停泊的海岸，並用手擋著太陽說。

「這裡是熱帶地區，全年都非常炎熱啦。」蘇梓我二話不說，馬上脫光上衣大笑道：「就當作是夏天來海灘玩耍吧。」

「話雖如此，但我沒有帶夏天的衣服來呢。」畢竟十月中旬在北半球也差不多踏入冬季，杜夕嵐只是穿了一套長袖的運動衫褲就離開了香港。

「哈哈，跟我一樣脫光衣服曬一下日光浴就好！」蘇梓我興高采烈的慫恿杜夕嵐脫衣，看來剛才教訓了忒爾女王之後他依然意猶未盡。

「說的也是……」杜夕嵐把外套脫下，準俾拉起上衣的時候又對蘇梓我說：「你別盯著人家脫衣服啊……」

「欸？反正脫了之後我也會見到嘛。」

「但脫的過程給人盯著不是很尷尬嗎？」

「好啦好啦。」蘇梓我無奈地回頭站著，真是可惜。因為他約杜夕嵐出來主要就是想看她在自己面前脫衣而已。

「咦？」蘇梓我嘆氣著，卻忽然見到數十米外有一位陌生少女站在岸邊，呆若木雞的凝望自己。

「我換好了。」杜夕嵐脫剩藍色的緊身背心，果然是喜歡跑步的青春少女，身體的線條都很完美，肌肉也很紮實。

要求一打F5

連續幾日都斷到，搞錯呀黑貓

「所以說別一直盯著人家嘛……我們不如到海邊走走？」杜夕嵐臉紅地提議，只是蘇梓我忽然換了話題。

「夕嵐，妳看到那邊有個女人一直望向我們嗎？」

「對呢，看她的膚色好像是當地人？我還以為這裡是個無人島。」

就在二人說著的時候，陌生少女急步跑到來蘇梓我面前。近距離看的話，果然少女身上散發著一種非常獨特的感覺；小麥色的肌膚非常幼嫩，及腰的金色直髮也像瀑布般柔順，再加上碧藍的迷人眼眸，跟蘇梓我印象中的部落土著完全不同。

當然，少女的民族裙只是包裹半個胸部和屁股，同樣非常吸引蘇梓我的目光。因此連少女一直在說話，蘇梓我也聽不進耳，不對，是蘇梓我原本就聽不懂少女說的語言。

「＃）︿＠＄＆﹀）！」少女不斷訴說，又張開雙手做動作希望蘇梓我能夠理解，卻都沒有成功。

「抱歉啦，妳在說什麼我完全不明白。是想做我老婆嗎？」

少女感到無奈，唯有捉住蘇梓我的右手──此時蘇梓我手上印戒突然亮起，之後奇蹟就發生了。

「對不起！是我做錯了什麼嗎？」少女慌忙低頭道歉。

「咦？怎麼我突然聽得懂妳的話了？」蘇梓我大感意外。

杜夕嵐在旁邊看著表示不能理解，搖頭說：「可是我依然聽不懂她在說什麼呢。」

少女驚道：「但我也聽得懂勇者大人的話了！」

「勇者是說本大爺嗎？嘿嘿。」

「沒錯，而且勇者大人更是聖主派遣來到人間的使徒！」

『五旬節到了、門徒都聚集在一處。忽然從天上有響聲下來、好像一陣大風吹過、充滿了他們所坐的屋子。又有舌頭如火焰顯現出來、分開落在他們各人頭上。他們就都被聖靈充滿、按著聖靈所賜的口才、說起別國的話來。』

使徒行傳 （２：１—４）

少女續道：「據說受到聖靈恩賜的使者都能夠『說方言』，可以跟任何人溝通，就好像勇者大人你現在這樣。」

「呵呵呵，果然本大爺是被神選中的人啦。」蘇梓我撐腰大笑。

「十分抱歉，我差點忘記自己介紹。」少女說：「我的名字是迦蘭，是這個部落的公主。」

「原來是迦蘭公主，難怪看起來有幾分貴氣，果然與眾不同！」

「勇者大人過獎了。雖然是公主，但我們只是一個很小的部落，就大約一百人左右罷了。」迦蘭公主問：「未知勇者大人和旁邊的女性該如何稱呼呢？」

「我是蘇梓我，我身旁的是杜夕嵐。」

「蘇梓我……杜夕嵐……」迦蘭公主唸唸有詞，「好的，我已經記住了。」她又微笑說：「其實我來是想請蘇大人前來部落作客的，請務必讓我們答謝大人你剛才的出手相助。」

「妳說那海妖的事情嗎？」

「對，那是惡魔派來的使者，幸好她被蘇大人制伏，我們部落才得以逃過一劫。」迦蘭公主又說：「因此我們準備了最豪華的盛宴，想邀請蘇大人和你的朋友前來享用。」

「實在太好了！這幾天我一直吃著船艙裡面的快餐淡而無味，很久沒有吃過新鮮美食啦！」於是蘇梓我非常爽快地答應跟隨迦蘭公主回到部落。

三人沿海岸走了半個小時，蘇梓我發現原來身處的火山島只不過是一座巨型火山。火山口就在島嶼的正中央，不過已經沉睡多年，山脊早已綠葉成蔭，連同岸上的火山岩亦是綠草如茵。

接著跟隨迦蘭公主靈活的步伐走進雨林，林內都是未曾看過的爬蟲蜥蝪、又有七彩繽紛的鸚鵡鳥在林間飛翔，甚為熱鬧。

「好厲害……」杜夕嵐不禁讚嘆著大自然的美麗。

走著走著，在不知不覺間人聲漸近；再穿越雨林，一片原始部落的風景就映在蘇梓我眼前。

他見到一些穿著簡單麻衣的村民在樹蔭下有講有笑，又有村民正在空地曬魚乾，婦女則坐在草蓆上用繩子把貝殼穿成一串一串。

嗅到海魚香味，蘇梓我歡喜道：「海鮮嗎，確實不錯。」蘇梓我點點頭，並幻想迦蘭公主為他準備的海鮮大餐。

「噢噢噢，勇者大人來了。」一位曲短髮的中年男性熱情地走來歡迎蘇梓我，並簡單作了自我介紹。不過在蘇梓我眼中那些土著男人全都都差不多，所以也懶得記住對方的名字。

那曲短髮男人笑說：「之前多多得罪，請勇者大人你原諒我們部落。假如大人你有什麼想要的話請儘管開口，我們一定會盡量滿足勇者大人。」

蘇哥：我想要你地個公主

用公主滿足蘇哥

「咦，又是什麼都行嗎？」蘇梓我瞄看一下部落周圍，可是其他女子都不太吸引。事實上部落婦女的皮膚很粗很黑，大概是因為經常在太陽底下工作的關係吧。唯獨是迦蘭公主有一種難以形容的獨特美。

望著迦蘭公主吩咐部落居民準備盛宴，蘇梓我隨口問她：「這部落好像都是由公主負責打點所有事務？沒有國王或者族長之類的嗎？」

「喔……」迦蘭公主似乎有難言之隱，「對呢，這個部落的確是由本公主領導的。勇者大人你先到那間大屋乘涼吧，我們稍後就來。」

迦蘭公主用手指向大屋，大屋跟村內其他廬舍相約，都是用禾草和木頭搭建而成。不過當蘇梓我和杜夕嵐二人步入茅廬後，發現內裡非常寬敞，差不多能夠容納上五十人；而且最重要的是非常涼快，清風送爽。

「勇者大人請隨便坐。」部落的一位長老殷勤地招待蘇梓我和杜夕嵐。

雖然蘇梓我覺得自己是個大英雄很威風，但他身旁的杜夕嵐卻感到非常緊張，坐下後問蘇梓我：「他們剛才又說了什麼？我都聽不懂，有點害怕。」

「他們又不是食人族，至少不會燒了我們來吃啦。」蘇梓我大笑說：「而且發生什麼事情也難不到本大爺，妳放一百個心好了！」

「嗯。」杜夕嵐微微點頭，人在異鄉，看來只能依靠蘇梓我一個人。

然後這時候，蘇梓我手上的戒印又再不斷閃爍微弱的聖光。當時他們還不知道這道光所代表的是什麼意思。

Live

夕嵐某程度比小娜娜更純品

我係出得慢左d既

正確答案

一齊 Live

夕嵐會唔會之後對部落公主有妒忌心
鬼夠人爭咩

唔理夕嵐點諗，蘇哥都係大愛包容的

後宮嘛

冇乜劇情，唔夠喉

我要扑夕嵐

就黎星期日，舖排一下加甜

你既意見蘇哥已經聽到

作者會唔會寫利學姐個邊既情況
好掛住女神

為免大家唔記得聖女，應該都會提一提

星期日到公主

公主通常都有光環

公主一定係處女

今晚就知

推到4p

唔通

今晚未有甜住，大家唔好凍親

唔及淫塵一半

５

茅廬內，蘇梓我和杜夕嵐坐等了數分鐘，終於見到有幾十村民陸續走來。他們有人抬著剛燒好的野豬進場，香氣四溢；又有人打著傳統的皮鼓和吹奏木笛，全部都是在歡迎蘇梓我的。

杜夕嵐在旁邊看著，甚至開始懷疑為何這個部落的人會如此熱情，是不是有什麼企圖。

「蘇梓我你真的做過什麼厲害事，配得上他們這麼大陣仗的接待嗎？」

「當然啦！我可是順便救了他們整個部落。」

就在杜夕嵐嘆氣的時候，迦蘭公主帶同幾位長老來到會所，包括剛才在村口那位曲短髮的男人。於是蘇梓我滿心期待地對那男人說：

「你剛才不是說過我要求什麼都可以嗎？我已經決定好我要的報酬啦。」

「噢，只要是勇者大人的吩咐，我們都會盡量配合。」對方恭敬地回應。

「女人，女人啊！」蘇梓我非常坦白，聽得旁邊的杜夕嵐嚇了一跳，連忙問道：

「蘇梓我，你們到底在說什麼啊？」

但蘇梓我沒有理會杜夕嵐，只是不斷重申自己的要求。

「沒有問題。」部落長老拍手召喚幾位村內未婚女子進場，但當然蘇梓我都看不上眼。

「我要的是迦蘭公主！把公主送給我啦！」蘇梓我就像孩子一樣鬧彆扭，不停叫嚷。

杜夕嵐聽見後有點失望，卻有口難言：「明明說好是跟我約會的，怎麼可以在我面前一直提及其他女生？」她又望向迦蘭公主，看見對方有一種異國風情的嫵媚，確實自己比不上她。

長老眉頭一皺，「這……這個恐怕有點困難呢……」

「為什麼啊？」蘇梓我不爽，於是迦蘭公主親自回答：

「因為部落的規定，所有公主都必需終身不嫁的。」

「終身不嫁？」蘇梓我愣住半秒，又說：「沒所謂啦，只是睡一晚也好，嘿嘿。」

杜夕嵐雖然聽不懂村民的話，但聽著蘇梓我口中不斷提著女人，只好搖頭心道：「又出現了，那個什麼女人都想要的色狼……雖然他最近幫了很多人，但始終都是本性難移嗎……」

「很抱歉，」迦蘭公主躬身說：「這是千年以來部落的規訂。而且我的身體早已經屬於天神，不能夠與凡人交媾。」

「什麼？」蘇梓我站了起來問：「到底那個天神？叫祂來跟我當面對質！」

看見蘇梓我開始語無倫次，杜夕嵐唯有拉住他叫他冷靜、別失禮。

蘇梓我甩開杜夕嵐的手，繼續質問：「可是迦蘭公主妳不是部落的王族嗎？又沒有見到妳有兄弟姊妹，終身不嫁的話怎樣傳宗接代呢？」

「這個……」迦蘭公主望向村中幾位長老，他們都一同點頭，於是迦蘭公主只好如實相告：「沒錯，我是這個部落唯一的公主，而且血脈還得由我傳承下去。但正如剛才所說一樣，我的身體早已經是天神的東西，所以在適當的時候天神就會讓我懷孕，得以傳承血脈。」

「妳以為妳是聖母瑪利亞啊？」蘇梓我大惑不解，利學姐也好，迦蘭公主也好，怎麼信教的女人都特別喜歡守貞。

「雖然我不是聖母，但我所說的千真萬確，沒有任何要欺騙勇者大人的意思。」迦蘭公主低頭回應。

「哼，這麼荒謬的事情我才不信啦。你們只不過編借口來打發我吧。」蘇梓我一臉不悅，唯有拿來一串燒肉噬咬發洩。

這時候部落長老也出來解話：「我們真的沒有欺騙勇者大人你的。就在聖山之上，那裡有一座聖泉。這二千年來，只要公主在聖泉沐浴一夜，翌日就會懷有天神的嬰孩。而且那嬰孩必定是女兒，將來同樣會成為我們部落的公主。」

迦蘭公主說：「因此我自小就沒有父親，或者說我的父親就是這個島上的山神。」

比人迷女女女

蘇梓我駁道：「就算你們沒有說謊，但都已經跟我沒有關係啦。反正過幾天我就要走了，沒有公主我也沒有留戀。」趕快吃完燒肉後，蘇梓我想轉身離開，卻被迦蘭公主叫停了。

「勇者大人請稍等一下。雖然我們沒有資格要求勇者大人做些什麼，但其實今天我們有一件事情想拜託大人的……」

「啊？」蘇梓我不屑地坐下，姑且聽一下他們又想說什麼。

「是關於剛才長老提及的聖泉……」迦蘭公主憂心說：「最近登上聖泉的必經之路上面出現了惡魔的蹤跡。雖然我們曾經派出村內最精銳的戰士上山驅魔，奈何最後全部失去下落。但再過幾天就是我的１８歲生日了，部落規定我必需要在當晚上山浸泡聖泉以泉水淨身受孕，否則部落就會遭到天神的懲罰……」

迦蘭公主鞠躬請求：「因此只能夠拜託勇者大人你了，請大人替我們的部落驅除山上惡鬼吧！」

在場其他族人也一同跪到地上向蘇梓我叩首，希望他可以答應部落的請求。

但蘇梓我的心情非常差，「哼！還是一個條件，總之我要公主啦！沒有公主就無需多說，天底下沒有免費午餐啊！是時候要教訓一下你們世途險惡的道理了。」

就這樣，蘇梓我享用完部落的免費大餐後便怒氣沖沖地離開。

當天晚上，二人回到潛艇後杜夕嵐悶聲不響的就回到房內休息。至於蘇梓我則依舊非常生氣，於是把下午的事情原原本本地告訴了娜瑪和夏思思。

「很奇怪呢。」這是夏思思的第一個反應。

「思思妳也不相信什麼沐浴之後就會懷孕的鬼話吧？肯定另有內情！」

「不，思思只是覺得這個島上的居民有古怪而已。假如聖泉真的有這種功效，同時他們口中的聖山又出現惡魔，再加上那個部落上千年來有著守護聖山的使命……這一切都不簡單啊，不像是普通的宗教部落。」

蘇梓我問：「妳的意思是說，這個島上確有神跡的存在，因此他們才會如此虔誠嗎？」

「是喔。其實蘇哥哥一早也留意到，所以才知道思思的想法吧。」

「至少本大爺知道他們有事情隱瞞就是了。」蘇梓我又看看一直沒有吭聲的娜瑪，居然見到她合上雙眼睡覺了！於是蘇梓我捏她一下乳頭，嚇得娜瑪整個人跳了起來。

娜瑪掩著胸口抗議：「別亂來啦！我一直也有聆聽你們的對話啊！只不過我在用念寫術找資料而已。」她又反問蘇梓我：「話說你這個蠢材應該知道自己現身處什麼地方吧？」

「就什麼所羅門群島的？」

「可是所羅門群島與以色列相距萬里，你知道為什麼這裡卻冠著跟古代以色列國王相同的名字？」

「當然不知道啦。娜瑪妳這個僕人居然給主人故弄玄虛，又想被教訓嗎？」

娜瑪嘆氣說：「好吧，為了讓你這個笨蛋也能聽得懂，我還是先得引述聖經列王紀的內容。」

所羅門每年所得的金子、共有六百六十六他連得……所羅門王用錘出來的金子、打成擋牌二百面、每面用金子六百舍客勒。又用錘出來的金子、打成盾牌三百面、每面用金子三彌那、都放在利巴嫩林宮裡。

所羅門王一切的飲器、都是金子的．利巴嫩林宮裡的一切器皿、都是精金的．所羅門年間、銀子算不了甚麼。因為王有他施船隻與希蘭的船隻一同航海、三年一次、裝載金銀、象牙、猿猴、孔雀回來。

所羅門王的財寶與智慧、勝過天下的列王。

節錄自列王紀上（１０：１４—２３）

蘇梓我說：「就聽起來是超有錢的國王嘛。」

娜瑪回答：「沒錯啊。可是當所羅門王死後，巴比倫人入侵，他們卻沒有找到如聖經所記載那龐大數目的黃金。因此一直有流傳說所羅門王早就知道王國難逃劫數，於是秘密運走黃金，希望後人能夠以那些黃金去重建以色列。」

「而妳就想說所羅門把所有金銀財寶都收藏在所羅門群島上嗎？哪有人會將寶藏埋在地底，然後又用自己名字命名該地的？」

「所羅門群島不是所羅門王命名的啦，而是１６世紀兩位西班牙航海家最先把這裡的島嶼叫做所羅門群島而已。」娜瑪說：「畢竟他們都是窮一生精力希望可以找到所羅門寶藏的下落啊。」

聽日好似未到加甜情節，但下個星期一定會同公主同埋夕嵐做一個了斷
聽晚繼續

3P

巴打心水清，山上有古怪

到時拆解完個騙局 就可以%公主

蘇哥又可以食處女

蘇梓我床技
會唔會隨年月變化更顯出功架

可能仲會變勁

練成之日就係征服小娜娜之時

正經番先

聖泉會唔會係某一日魔界會開啟

有惡魔走出嚟姦部落公主

你地可以估下

娜瑪依然無陰公

但蘇哥淨係鐘意蝦小娜娜

最有問題一定係村民 群p

唔好咁對公主

別高興 別以為叫始祖

斬您全家

唔知點解覺得好好笑

但巴打們的心情非常差，「哼！還是一個條件，總之我們要扑公主！今晚冇甜就無需多說，難道想巴打們的巨龍結冰嗎！是時候要教訓一下樓豬世途險惡的道理了。」

其實蘇哥係咪靠採陰補陽增強
點解同其他女做完，冇好似同羅剎女做咁增強

黑貓是無辜的
再等多一陣

就算蘇哥同羅剎女做可以增強，佢都只會為左做而做，而唔會為左增強
所以蘇哥唔會直接靠採陰補陽變勁

推 好睇

感謝你

我要食夕嵐，唔要公主

唔要食小麥

人人有份，永不落空

紙巾ready

今晚未有
要過多一兩日，今晚仲未舖排到加甜位

女妖唔得咩?

我又真係唔記得左可憐既海妖
因為我暫時既順序都係公主同夕嵐比較高

而如果今晚轉寫海妖既話我應該唔可以準時出文

不過諗諗下海妖第一次都唔補完又好似好可憐

係囉 海妖好慘架

好啦，今晚都係寫返海妖甜
但唔知幾時出文，再 update 大家

重甜

LADIES AND GENTLEMEN
六國大封相ACTION

聖泉其實係惡魔?

係單對單，好好對待海妖既第一次
話說寫甜好似寫得好快，應該都係八點幾有文

唔知點解浸完聖泉就會有BB

寫完，突擊出文
同埋今篇係星期日特別遍，與主線無關

快d出

外傳逸事 忒爾克西厄珀亞的憂鬱

時間回到蘇梓我最初登陸所羅門群島，並將忒爾女王制服的那一幕。

由於偷襲蘇梓我失敗，忒爾女王只好再次跪地求饒：「大哥，還有兩位子爵閣下，請好像放過地上螻蟻一般放小女子一條生路啦！我保證以後不會跟你們作對，大哥命令我做什麼小女子也不會有任何怨言！」

「什麼都願意嗎？」蘇梓我嘴角上揚，露出淫邪的微笑，「我記得了！上一次妳也是這樣說，最後卻逃掉了。不過今次妳無路可逃，嘿嘿嘿！」

「欸？不要啊！」

但蘇梓我二話不說，抱起忒爾女王雙腿就把她摔到沙灘上；接著騎到忒爾女王身上，蘇梓我就如野獸般把忒爾女王的連身裙左右撕開兩半。

「真是淫亂的婊子。連內衣褲也沒有穿，是這麼想要嗎？嘿嘿。」

「才不是這樣的，大哥你聽我解釋啦。我們海妖經常在水中生活，穿太多衣服會很累贅──」

不過無論忒爾女王如何掙扎，她的氣力始終輸給蘇梓我。結果她只能夠赤條條的躺臥在沙灘上，任由蘇梓我舔著自己。

蘇梓我最愛的始終是她一雙圓渾雪白的大奶子，一味抓緊亂搓；同時面忒爾女王卻對性事毫無經驗，唯有抱著最後的希望向旁觀的惡魔同伴求救。

「阿斯摩太閣下！念在我們都是惡魔一族，求求妳幫忙阻止這個人類吧。」

娜瑪心道：「連我自己都無法阻止那色狼呢。而且這頭海妖，若然這回救了她的話也不曉得她又會盤算什麼。」娜瑪只好狠下心腸，操控黑霧織出一塊四米高的黑色大帆布，並將黑布圍繞在二人四周。

一下子，忒爾女王被世界遺棄，眼前就只有蘇梓我一人，再沒有其他人能夠救到她。

「嘿嘿嘿，妳還是乖乖地配合本大爺吧，保證妳不會後悔！」蘇梓我撐腰大笑說。

「沒辦法了，唯有拼一下迷惑術。」忒爾女王勉強擠出笑容，哄騙蘇梓我道：「大哥你如此強壯，可是小女子還是第一次……我怕痛，大哥可以溫柔一點嗎？」

「當然可以，我也是一位憐香惜玉的紳士。」蘇梓我伏在忒爾女王身旁，左手用食指與中指在她的私處花園繞圈，右手則輕撫著忒爾女王的臉龐。

「嗯、嗯！」忒爾女王鶯聲輕說：「大哥……你可以望著我的雙眼嗎？我想好好記住大哥的臉孔。」

「哦？嘿嘿，終於迷上我嘛？」反正忒爾女王姿容嬌艷，百看不厭，蘇梓我不疑有詐便照著辦。

「對、大哥……啊……！」忒爾女王心中默念咒語，企圖催眠蘇梓我，卻因為蘇梓我的左手一直撥弄她最敏感的部位，根本集中不到精神。她喃喃自語：「還差一點……差一點就可以……」

「還差一點嗎？」蘇梓我淫笑道：「想不到妳口裡說是第一次，身體還是挺貪心的。」

「欸？我不是這個意思──啊！」忒爾女王感覺到兩腿之間被蘇梓我的手指插了進去，快感一時衝上腦袋，整個人都空白一片！莫說要念咒催眠蘇梓我，就連正常反抗的氣力都沒有。

同時看見忒爾女王臉紅嬌喘，蘇梓我反而加快速度責備著她；不消十秒鐘，忒爾女王的私處竟像噴泉一樣灑水，全身抽搐，就連蘇梓我也嚇了一跳。

「妳的身體異常地敏感呢，也很多水。」

「我是水屬性的惡魔啊……」忒爾女王抽搐嘆道。

「這樣的話，隨時也可以來正式的吧。」蘇梓我一邊握住自己的寶具上下摩擦，一邊盯著忒爾女王粉嫩的下半身說著。

「不要……我不要跟下等的人類交配啊……」

「看來妳還不清楚自己的處境呢。」蘇梓我準備就緒，對準忒爾女王濕潤的小穴一插──水屬性的忒爾女王又再次噴出泉水，同時亦流著處女的血。

「痛、大哥……住手！」

「噢噢噢！這太爽了！」蘇梓我感到前所未有的快感，果然海妖實在太完美了，尤其在性行為方面。

「不……不行啦！大哥你真的太大……啊！」

──突然周圍黑幕消失，正確來說其實是夏思思動了手腳，使黑幕變成單面反光鏡一般；換言之黑幕外面看不到裡面景象，但黑幕內卻清楚看到外面的人。

忒爾女王被頂得失去理智，同時又望見周圍數十人在圍觀自己交配，顯得羞澀不已。

「大哥，其他人都瞧了過來呢！這樣不太好吧！」

「沒什麼好害羞的，妳應該感到自毫才對！」蘇梓我讚嘆說：「妳這個不知名字的海妖絕對是世界上數一數二的名器！」

話說回來蘇梓我的確不知道忒爾女王的名字。

「那是什麼意思啊……啊、啊！」忒爾女王別了臉，卻又見到四周旁觀的人盯著自己胸部，忽然全身觸電似的又敏感起來；腦袋幾乎要被快感淹沒，腰部也不由自主地配合起來。

不要啊

「噢！要來第一發了！」蘇梓我使勁推到最深處射精，同時忒爾女王也達到高潮大聲呻吟。

就這樣，忒爾女王的第一次就送了給蘇梓我。

忒爾女王全身軟趴趴的說：「……就這樣放過我好嗎？小女子再不敢跟大哥作對了……」

「怎麼行？妳不是說過我想怎樣都可以嗎？」

蘇梓我環抱起忒爾女王，挺腰站著把她放到腰上又來第二回合。於是水聲和嬌聲此起彼落，弄得忒爾女王幾乎虛脫。

結果一直持續了半個小時，蘇梓我才願意放開忒爾女王，並親吻她說：

「妳實在太美妙了，對自己有點信心吧！」

「居、居然還奪去我的初吻！」忒爾女王拾回撕破的連身裙掩著身體，瑟縮一角。

此時娜瑪才真正的拉開黑幕，說：「海妖太過可憐啦，蘇梓我你也滿足了吧？」

蘇梓我對忒爾女王說：「看在娜瑪的份上，本大爺就放妳一馬。」

「可……可惡啊……！這個仇我一定會報的！」忒爾女王一枝箭似的逃到海邊，卻在途中摔了一跤，看來第一次有點腳軟，好不容易才溜到大海裡消失。

「真可憐……」娜瑪只能輕嘆，卻無法幫助那海妖。

海妖之後，聽日繼續返主線

聽晚繼續

應該順便收埋女王做性奴,唔好比佢走

蘇哥唔會強人所難
今次算係小懲大戒

但女王真係好好屌 ,d反應仲好過思思

咁撚易高潮

快啲去翻主線啦
劇情有啲慢喇

聽日加速返

今晚主要覺得女王唔補完既話會更加慘，所以破例一次

樓豬好波 蘇哥好波

其實少啲甜仲好，對劇情又無咩幫助...

適當加係普通嘅文中唔夠咩

如果一星期七日都寫二千幾字主線，我會諗到頭都爆
同埋無停過真係好攰
所以星期日加甜主要係俾我休息一下，可以唔用腦寫，請見諒

開心就好

加甜唔洗用腦 加油啊黑貓 自己自在開心就得

感謝
因為平日主線都要研究下資料，寫甜唔駛

因為經驗豐富所以唔洗搵資料

毒貓一隻

６

歐洲的大航海時代始於１５世紀，同時西班牙亦在１５世紀開始征服美洲，在當地殖民以及宣教。就是在這個背景之下，到了１６世紀，西班牙殖民地的秘魯出現了兩位航海家，分別是佩德羅·薩米恩托和門達尼亞·德·內拉。

薩米恩托原本是位海軍軍人，隨西班牙海軍在轉戰各地，並因緣際會聽過不少寶藏的傳聞。於是他在離開軍隊後輾轉來到南美洲的秘魯，目的只是為了尋找海上未知的寶藏。

至於德·內拉，他除了是航海家更是一位非常虔誠的教徒，對所羅門王所留下的黃金傳說非常感興趣。因此二人在秘魯結識後相當投契，很快就決定合作尋找所羅門寶藏。

經過多年的情報收集，亦適逢當時歐洲人正式發現澳洲大陸，於是二人得出了最後的結論──所羅門寶藏必定埋在澳大利亞海域的島上，這與聖經記載所羅門王派人出海的歷史吻合。

於是二人招募私兵出海，成功找到目標的寶藏島，並將其命名為所羅門群島。但很可惜，他們前後兩次出海都不敵島上的原住民，最終沒有任何成果只能撤退回國，鬱鬱而終。

二人死後，歐洲各國亦曾經試圖佔領所羅門群島，但都沒有成功。無論西方軍備如何先進，原住民總有方法把入侵者擊退；甚至有傳言說島上森林住了巨型怪物，把西方的軍人都嚇成瘋子。

「結果要直至１９世紀末，英國和德國靠著現代軍火才得以完全征服所羅門群島。」娜瑪說：「不過到了２０世紀，該地又變成第二次世界大戰時，美日在太平洋戰爭中死傷慘重的戰場。就算戰後獨立成國，所羅門群島依然政局動盪，什麼寶藏早就被世人遺忘了。」

蘇梓我附和說：「但萬一那兩位西班牙探險家的推斷正確，島上埋有所羅門王的寶藏的話……」

──蘇老大！

突然杜晞陽闖入休息艙打斷三人對話，並說：「蘇老大你今天下午做過什麼啦？我家姐姐把自己關在房內哭著呢！」

「嗯？」蘇梓我一臉茫然，「明明剛才杜夕嵐還好端端的，她在房裡哭應該跟我無關吧。」

「你是有多無恥才會覺得跟自己無關啊？」娜瑪教訓蘇梓我說：「你剛才在杜夕嵐面前不斷嚷著要女人，肯定把她嚇壞了。一想到每天要跟這色狼共處艙內，女孩子嚇得躲起來哭也正常不過──好痛，說了多少遍別拍打我的頭！」

上帝可唔可以創造一個場景

蘇生唔拍打娜瑪個頭

寶藏會唔會二戰有人攞咗無上報

定係魔界有惡魔

蘇梓我非常不爽，「我向來都是這樣啊，夕嵐跟我做了好幾年同學，沒理由不了解我的性格。」

夏思思便說：「思思覺得最近杜姐姐對蘇哥哥多了幾分天真的幻想呢，就好像是在她生命中的英雄，所以才突然對蘇哥哥改觀嘛。不過看見蘇哥哥下午在部落的行為，大概要令到杜姐姐的幻想破滅了。」

「這樣說不通啊。」蘇梓我站了起來，「知道我真面目的話應該更會迷戀我才對。」

娜瑪卻潑冷水說：「誰會迷戀一個見到女人就想上的淫賊啊？你現在貿然去騷擾杜夕嵐，只會令她更加討厭你而已。」

「嘖。那該怎麼辦？這陣子相處之後，我覺得夕嵐是挺不錯的，我不想失去她啦。」蘇梓我無奈地坐回位上，周圍察看，此時他才驚覺原來杜小弟一直站在面前。

「杜小弟！快給我想辦法如何才能哄騙你的姊姊吧！」

「蘇老大，我怎能夠做幫凶來害我家姐姐──」

「成功的話我就傳授你操縱羅剎刃的魔法！」

「一言為定，放心交給我吧！」杜晞陽態度一轉，非常爽快就答應了。

「唉，天下男人都是一樣邪惡啊。」娜瑪感慨萬分。

「蘇老大，其實我家姊姊是一位賢妻良母，十分照顧別人，每晚十二點鐘都會準時來房間偷看我睡覺沒有。」杜晞陽又說：「因此只要我夜晚偷偷溜到島上，到凌晨她一定會發現我失蹤，然後就只能找蘇老大求救啦。」

「這方法不錯，我會安排一下讓你離開潛艇。」蘇梓我回答。

「嘿，待我溜走之後，我會向北邊的海岸一直走，並盡量留下明顯的足印或者記號給蘇老大看。預計我會走大約一個小時的腳程吧，蘇老大就趁那段空檔把握跟姊姊共處的機，再找機會攻陷她的內心。」

「對呢，今晚月黑風高，伸手不見五指，夕嵐也是個普通女孩肯定會害怕的吧。好像有個什麼吊橋理論之類的？她越害怕就會越喜歡我。」蘇梓我撐腰大笑：「之後再扮演英雄救回杜小弟，夕嵐這下子肯定逃不出我的魔掌！再來一個霸王硬上弓，米已成炊之後，杜小弟你就要改口叫我做姐夫了，嘿嘿！」

杜晞陽模仿蘇梓我奸笑：「嘿嘿，其實我家姊姊很怕昆蟲的，我盡量跑往雨林裡面，到時候姊姊害怕起來就會撲向蘇老大的懷抱。之後要怎樣做蘇老大比我更清楚吧。」

「噢，一想到這裡差點忍不住興奮起來！」蘇梓我大喜，「就這麼決定！不愧是我最信任的小弟，成功之後我不會待薄你的！」

蘇梓我哈哈大笑，以上全部都是兩個小時前二人在房內的對話。

──啪啪啪、啪啪啪！

「來了嗎？」此刻蘇梓我坐在睡床上輕鬆暗笑，同時房外的拍門聲則越來越急。

「蘇梓我！我是杜夕嵐啊！你可以開門嗎？」

「來啦。」蘇梓我斯斯然走過來打開艙房門，果然看見杜夕嵐一臉慌張的。

「蘇梓我不好了！晞陽他好像不在房內！而且我周園找過一遍也沒有見到他！」杜夕嵐焦急地說：「我還問了當值的軍官，他們說好像見過晞陽一個人偷偷溜到外面去！」

蘇梓我故作生氣，「怎會這樣？艦上的人怎可以讓一個小孩子在深夜跑到島上的啊？真是沒用！」

「蘇梓我，你可以跟我一起到島上找回晞陽嗎？我怕他會有危險……」

「當然沒有問題！」蘇梓我乘機牽著杜夕嵐的手，滿心歡喜地帶她離開了潛艇。

二人從甲板的梯子爬到海岸邊，蘇梓我馬上就蹲在沙灘上觀察，大叫：「夕嵐妳看，這裡有很清晰的鞋印呢！看來杜小弟正往著北邊走！」

留名睇發現聖泉之秘

「喔、喔……」杜夕嵐看見蘇梓我顯得如此冷靜，忽然心裡浮現疑問，「該不會是他和晞陽串通來作弄我的吧？如果蘇梓我是真心幫助的話我會很感激他，但若然只是惡作劇我一定不會原諒他……」

「夕嵐怎麼了？」

「不，沒事。我們趕快追上去吧，但願晞陽沒有跑得太遠。」

就這樣，杜夕嵐心急如焚地跑著，而蘇梓我則在旁邊盤算如何攻陷杜夕嵐的芳心。

只不過他們都不知道，此刻杜晞陽正遇上一個大麻煩。

「很好，來到這裡應該可以了吧。」杜晞陽小心翼翼地走進雨林，並爬到一棵大樹之上。

他又望向地上雜草地，當眼處總會留下折斷的樹枝或者砸爆的果子。這樣一來，就算蘇梓我不夠細心沒發現，杜夕嵐亦肯定會注意得到這些細節的。畢竟他相信姊姊應該很擔心自己。

「接下來就等蘇老大接我回去呢，不知道他能否成功攻略到我家姊姊？」

──嘶嘶、嘶嘶……

「嗯？什麼聲音？」杜晞陽爬到樹頂察看，居然見到雨林內一棵一棵大樹從遠處接連倒下，就好像骨牌一般倒向自己！

「欸？」然後，一頭全身彩色的巨大蛇妖兀然出現在自己面前！只見她把蛇頭伸到樹頂之上，張開血盆大口，龐然的蛇軀甚至能將眼前整片天空掩蓋！

杜晞陽嚇得雙腿麻痺，只懂抓緊樹幹；但下一秒他就活生生的被彩虹巨蛇吞進肚內，名副其實是吃人不吐骨。

──彩虹巨蛇，古時澳洲土著都稱呼她為朱龍葛（Julunggul）。

澳洲神話篇，聽晚繼續

夕嵐咁快睇穿蘇哥計謀

咁就完

同思思條蛇比,邊條好抽D

蘇生本來就唔怕上帝

同埋魔界有惡魔係咩意思？魔界有惡魔唔係好正常咩

都有二千幾字架

因為愛
蘇哥不嬲都賤賤格格，好易睇穿

講得唔清楚
魔界惡魔搶咗啲寶藏

思思條蛇係魔獸，算係思思既使魔，但虹蛇係神
應該神好抽ｄ

起碼夠誠實唔做作

暫時寶藏下落不明，唔知道

蘇哥咁快就打神

蛇神係咪女

可能好似杜小弟咁俾人一野吞左落肚

只見她把蛇頭伸到樹頂之上

但好似真係蛇黎

有無得成精變人

睇落去就知，但無想像中咁簡單

終於追到live，首度留名

Btw硬係覺得蘇哥冇在意小娜娜既感覺

Lm

歡迎
因為小娜娜太善良，太容易俾人恰

點解蛇神無被卷入天魔戰爭？

佢地有d特別，聽日講

搞掂左夕嵐先揾細佬啦

夕嵐就黎識穿蘇哥既詭計

push

感謝幫推，今晚準時見

說好的準時呢

７

這刻在潛艇的休息艙內，娜瑪依然坐在梳化上閉目念寫。夏思思碰巧經過覺得好奇，便詢問娜瑪正在做什麼。

「我在研究這地方的神話傳說。」娜瑪回答。

「小娜娜妳也相信那火山島上住著神靈嗎？」

「嗯。但翻查世界圖書館的資料，比較貼近的就只找到澳洲原住民的神話呢。而且內容我都不熟識。」

「原來也有小娜娜不懂的歷史喔。」

「澳洲這片南方大陸長年與世隔絕，直至近代才正式被西方發現，始有交流。不知道二千年前的天魔戰爭，南方大陸的地方神又扮演著什麼角色呢？」

「思思好像沒有聽說這裡的地方神墮落成魔。若然沒有逃到魔界的話，應該都會因為壽命的咒詛而全部死掉吧。」

「最初我也是這樣想，但原來澳洲的地方神有點特別，祂們不是『世界』創造出來的。」

夏思思坐到梳化上說：「反正今晚睡不著，小娜娜就當說故事給思思聽嘛。」

娜瑪喜歡說故事，所以也沒有拒絕。

「一切要由澳洲原住民的創世傳說開始說起。」

娜瑪說澳洲大陸起源於數萬年前，但在大陸出現之前整個空間只是虛無混沌，於是「世界」派遣了一位創造神來到該地，希望她可以整頓混沌空間。

不過創造神看見周圍荒涼都提不起勁，結果她懶洋洋的就在混沌之中入睡，一睡就是好幾萬年。

還好創造神不是只顧睡覺。她做的夢是創世的夢，她甚至在夢中創造出第二等神祇，命令祂們破夢而出，替自己完成創世的任務。

好耐冇斷過

斷呀

那些二等神擁有人類模樣，又或者動物的外表。祂們奉命來到現世，眼見此地漆黑一片，沒有方向路標；於是二等神就在黑暗中高歌，唱出歌之路（songline），並與其他二等神的歌聲交織編成夢幻軌跡（dreaming track）。

如是者，混沌之中「路」便出現了。二等神沿著夢幻軌跡走，依循祂們主神的藍圖創造出大地、海洋、以及人類──這就是澳洲文明的誕生。

「那段時間當地土著稱為夢幻時代（dreamtime），顧名思義就是以夢境創造出來世界。他們相信創造神至今依然沉睡在地底深處，並一直造著永恆的夢。」娜瑪如此總結。

「澳洲文明的一等神原來是個宅嗎。」夏思思理解得很快，「而且二等神都是夢中生物，只要主神的夢沒有終結，二等神也不會消失吧。」

「沒錯，直至今時今日，當地土著依然進行著敬拜地方神的儀式。也許靠著信仰的力量澳洲的神祇能夠安於一隅，逃過一劫。」

娜瑪說，澳洲二等神尤以虹蛇最多。虹蛇身上有七彩顏色，體形龐大，幾乎能夠吞噬任何東西。而且虹蛇亦像中國的女媧娘娘，既是蛇身，又能用泥土捏塑出人類後代。

「其中一條虹蛇叫做朱龍葛（Julunggul），她除了有份參與創造人類之外，她亦喜歡吞掉男孩，再把男孩吐出變作成人。所以澳洲有些部落會視男孩嘔吐為成年的象徵。」

夏思思感到有趣，「到底要做什麼才能夠將男孩子變成男人？」

「嘛……朱龍葛是當地掌管色慾的善神，大概也是那個方向？」

「原來跟小娜娜一樣喔。」

「我才不會到處拐帶少男替他們『開鋒』啊！」

杜小弟變成男人了

──同一時間，火山島上。

「啊！」黑夜中杜夕嵐被雨林的樹根絆倒，差點跌到地上，幸得蘇梓我及時抱住。

「這裡很暗要小心一點──」

但杜夕嵐立刻推開了蘇梓我，只是點頭道謝，令到蘇梓我十分沮喪。

蘇梓我伸手問：「至少牽著走也可以吧？」

「你在說什麼呢？現在可不是約會啊。」

雖然這麼說，但杜夕嵐也不敢離開蘇梓我太遠；因為雨林的樹冠非常茂密，抬頭一片墨綠，就連半點星光都沒有。要不是蘇梓我右手的印戒在閃爍發光，置身這種陰森地方要尋找杜晞陽的蹤跡可謂天方夜譚。

杜夕嵐問：「話說回來，你的戒指不斷閃光是什麼意思？」

「我也不知道啊。今天下午到訪那些土著的部落時戒指也有發光，好像對什麼東西產生反應似的。難道是所羅門王的寶藏嗎？」

「寶藏什麼的我通通都可以不要，我只是想找到晞陽而已……」

於是杜夕嵐在雨林中喊著杜晞陽的名字，只可惜沒有反應，連回音都沒有。這時候蘇梓我用他的印戒當作手電筒照亮草地，發現岩石附近又有一個爛掉的果子，便說：

「果然我們往這邊走沒有錯啊。沙灘的足印一直走到雨林裡面，然後雨林沿途又掉著爛果子，大概是杜小弟留給我們的暗號！」

f5 到手殘啦

f5f5f5f5f5f5f5f5f5f5f5f5f5f5f5f5f5f5

杜夕嵐聽後更加懷疑，「晞陽怎麼會一邊溜走，一邊留下記號的呢？蘇梓我，你和晞陽真的沒有串通來騙我出來吧？」

至於蘇梓我，他內心亦非常苦惱，「夕嵐她好像戒心很重呢，應該怎麼辦？」

「繼續走吧。」杜夕嵐說畢，便向著雨林深處走；沒有理會周圍昆蟲鳴叫，甚至地上剛好走過一隻蜥蜴，她也是毫無懼色。

「該死的杜小弟！不是說夕嵐怕黑怕昆蟲的嗎？」蘇梓我無奈追隨，縱使他不知道杜夕嵐此刻只是故作鎮定，畢竟她不希望在心儀的人面前出洋相。

如是者二人沿著爛果實的記號走了十多分鐘，杜夕嵐忽然發現到弟弟的重要線索！

她連忙跑到前方，在大樹下拾起一隻鞋子說：「這是晞陽的鞋子啊！」接著大喊：「晞陽！晞陽你在附近嗎？在的話就回應一下姐姐吧！」

蘇梓我見狀，嘆道：「沒想過杜小弟連絕招都使出了呢，留下玻璃鞋讓夕嵐擔心。只可惜你姐姐的防禦太過嚴密了，完全不給我半點機會。」

蘇梓我感到無奈，唯有幫忙喊著杜小弟──

「啊啊啊！」

又聽見杜夕嵐大叫。蘇梓我於是跑到她的身邊，卻也同樣被眼前景象嚇了一跳──眼前豁然開朗，前方大樹彷彿被大岩石滾過一般，周圍樹幹通通壓毀，更在密林中形成一條寬數米的平路直通往火山頂。

蘇梓我暗道：「想不到杜小弟如此認真，還假裝被怪物擄走。他的志願應該是演戲的吧。」

但但旁邊的杜夕嵐卻全身顫抖起來。原本她還希望這只不過是蘇梓我和杜晞陽串通起來的惡作劇，只可惜眼前情境可不再能夠用惡作劇來解釋了！

「抱歉，我還懷疑了你……」

「嗯？」蘇梓我不明白杜夕嵐在說什麼。

「那個……既然晞陽的鞋子掉到地上，他不可能繼續在森林裡面亂跑吧？」但周圍都沒發現弟弟的身影，一想到這裡，連平常堅強的她也忍不住又再哭了出來。

「機會來了！」蘇梓我暗喜，打算上前抱著她安慰一番，豈料林間突然刮起大風把蘇梓我差點吹倒。

──沙沙沙！

樹冠紛紛倒下，葉片空中亂舞；二人抬頭一看竟看見星空，還有一頭怪物探頭出來！

怪物狀似巨蟒，但又有點奇怪。蘇梓我驚道：「這是思思的寵物？你吃了彩虹糖連身體都變成彩色了嗎？」

虹蛇卻用女聲回應：「呵呵，又是一位少男呢。讓我來將你變成大人吧。」

虹蛇二話不說便張開血盆大口，企圖要將蘇梓我整個人吞掉！蘇梓我連忙拿出鐮刀──卻發現鐮刀遺在潛艇艙房內！

「可惡，我沒想過要跟怪物打架的啊！」蘇梓我唯有把最後的希望寄託於印戒，大叫：「羅剎──」

但叫到一半，蘇梓我就慘被虹蛇吞進肚內！

虹蛇的朱龍葛心滿意足，再望了杜夕嵐一眼，失望地說：「也是一位美女，可惜數日後有聖泉之約，只能放過妳了。」

朱龍葛無視了她就轉身離開，拖著數十米的巨大身軀慢慢在林中遠去，只剩下無助的杜夕嵐一人。

連蘇哥都俾人吞埋
聽晚繼續

同蛇女扑野

真 脫胎換骨

有時候出文見到大家咁準時，黑貓都好欣慰

蘇哥真係好撚廢

仲諗住抽人水

點解咁關心杜小弟

今章已經有海妖、公主、夕嵐。再加蛇女會唔會太辛苦

等睇蘇哥破繭而出

話晒對手都係神

蘇哥同細佬一齊比蛇吞左，大家成晚咁長時間

你著返條褲先

渣ga

一日未死蘇哥都唔會輸

蘇哥有時諗嘢真係好on9

等佢變成真正既王就唔會咁諗

一切都喺蘇哥嘅控制之中

女人變咗唔係弱點

巴打心水清

蘇哥最終係要變成神級既角色，已經唔係凡人可以比較

又要小娜娜出手救人囉

小娜娜口裡說不，但救左蘇哥好多次

留名 淫塵開始睇
前兩日去書局見唔返第二本武林賣

或者大間d既書局可能會有
不過話說黑貓好努力咁趕起埋第三本既稿，我諗過多一、兩個月就可以上架，或者到時書局會將之前嗰d 擺返出黎卦
第三部好值得珍藏

賴低左夕嵐

佢會唔會比人捉走左架，然之後就....

唔可以俾人搶走
夕嵐是蘇哥的

話說差 10 個正評就可以今個星期日有補更
雖然差咁少我應該都會補

謝貓隆恩

問我？唔會

小心身體

仲未買第二部

黑貓的凝視

搵日去商務睇睇

文

８

另一邊廂，娜瑪依舊在生活艙內解釋澳洲文明的眾神。

「順帶一提，那條叫做朱龍葛的虹蛇能夠隨意更換性別呢。說到底她也算是一位創造生命的神蛇。」娜瑪續道：「女性神格的朱龍葛還算仁慈，只不過喜歡弄點惡作劇罷了；但是男性神格卻相當凶殘，要分類的話應該算是一頭邪神。」

男性神格的神名為丘龍葛（Yurlunggur），同樣是創造人類的虹蛇；但祂脾氣暴躁，曾經就因為被一對人類姊妹喚醒而大發雷霆，竟將整個部落的人通通吃掉。

娜瑪說：「而且不是吞完再吐出來的那種，而是把整個部落滅族呢。明明那些村民都是自己創造出來的子民，雖說虎毒不吃兒，但明顯丘龍葛是一條比猛虎更加殘忍的虹蛇。」

「男性神格很可怕喔。」夏思思卻微笑說。

「後來丘龍葛回到虹蛇的集會，理所當然就被其他虹蛇指責過於殘忍。結果丘龍葛屈服在壓力之下，只好答應把吃掉的村民重新吐出來。」

「但小娜娜不是說村民都死掉了嗎？」

「對啊，所以丘龍葛就把村民吐到一個大蟻穴裡面，然後讓無數的螞蟻幫忙回收靈魂，令到村民復活。」

「哇，好神奇呢。」夏思思誇張的反應讓娜瑪覺得自己被作弄一樣。

娜瑪沒好氣地說：「畢竟也是遠古的二等神，神力不差吧。」

夏思思問：「假如那些虹蛇沒有參與天魔戰爭，又沒有壽命詛咒的話，不曉得祂們現在會是怎麼樣呢？」

「那樣的話肯定就是古神級的威力，就好像教會召喚出來的聖主和聖女古神一樣；連我們都不是對手，蘇梓我那笨蛋更加不用提。」

回到兩位惡魔少女口中的主角，蘇梓我在黑暗中甦醒過來，第一眼見到的是杜夕嵐。

「蘇梓我，終於找到你了！」杜夕嵐跑過來俯身喘氣，好像是跑了很遠的腳程才追到自己。

於是蘇梓我也爬了起來，伸展一下手腳，反問：「為什麼妳看起來很擔心的？」

「當然擔心了！我以為你出了意外啊！」杜夕嵐哭著的撲了過來，近距離嗅到她的香氣，使蘇梓我興奮莫名。

「抱歉呢，讓妳擔心了。」

杜夕嵐抺掉眼淚，道：「不，不要緊……可是你這次的惡作劇太過份了吧？」

「咦？難道夕嵐妳都知道……？」蘇梓我馬上捉著杜夕嵐解釋：「對不起啊，我也沒想過事情會變成這樣，我只是單純的很喜歡妳而已！」

「我都知道……」杜夕嵐默默點頭，臉紅了起來，一語不發。

「夕嵐……」蘇梓我看見杜夕嵐含情脈脈，也按捺不住把她一擁入懷。杜夕嵐沒有反抗，更主動親吻著蘇梓我。這一刻，蘇梓我覺得自己好像上了天堂一般。

──笨蛋，這樣真的可以嗎？

忽然傳來無禮的女聲，蘇梓我察看杜夕嵐的背後居然站著娜瑪！

「色狼始終是色狼，無可救藥呢。」

蘇梓我聽見後非常生氣，想走上前教訓娜瑪，卻被杜夕嵐抱著動彈不得──蘇梓我醒悟過來，驚道：

「妳……妳不是夕嵐……」

語音未落，整個世界突然天旋地轉，天空彷彿要塌下來，更猛地把蘇梓我的意識淹沒在混沌之中。

──嗄啊！

後腦好像被人用棍毆打般痛，蘇梓我醒過來定神一看，發現四周火光熊熊，空氣非常灼燙。

究竟這是什麼鬼地方？蘇梓我瞧往火光處，居然是一條岩漿河道從自己身處的地底洞邊一直流到外面。

「地底洞？」蘇梓我站起來看，這個密封的岩石空間非常寬敞，差不多一個室內籃球場般大，就像是什麼地下基地一般；而且洞邊更有熔岩流經，難不成自己到了地獄抑或是地心之類的？

「但為什麼我全身都好像濕濕黏黏？還有一陣異味……」

蘇梓我感到異常噁心，想脫下衣服時卻見到洞壁下又躺著幾個同樣全身濕濕黏黏的男人。他們跟岩石一樣都是黑皮膚，看起來是當地土著。

「而且那些人還不斷伸吟，究竟在做什麼春夢？本大爺對男人發情可是沒興趣。」

回頭嘆氣，這次蘇梓我又看見一副熟識臉孔，同樣也是躺在岩地上。

「這不是杜小弟嗎？」

只是杜晞陽褲子都濕透，而且臉紅耳赤地撫摸自己，果然也在做著春夢？

蘇梓我不忍目睹，立刻上前摑了杜晞陽幾巴掌，「喂，你是我的小弟怎可以這樣沒出色的啊！」

「蘇老大……」杜晞陽半睡半醒的樣子，但竟忽然拉下褲頭，蘇梓我二話不說就踢他下跨踢醒他！

「哇！原來你是ＧＡＹ啊？」

只是杜晞陽好像電影裡面的喪屍般爬向蘇梓我，伸手說：「不……蘇老大……我控制不了自己……我下半身好像熱得快要爆了……」

蘇梓我厭惡搖頭道：「真沒你辦法。」

於是右手戒印發光，蘇梓我就把羅剎之力灌到杜晞陽的頭頂，將他身上的妖氣一掃而空。

「喔……」杜晞陽站起來，馬上穿回褲子，「謝謝蘇老大，我現在感覺好多了。剛才不知怎的全身發燙，腦袋就只想享受快感，差點就鑄成大錯。」

「你一定是在做春夢，被色慾沖昏頭腦了吧？」

「欸？蘇老大怎會知道的？」

「哼哼，你以為我是誰？剛才我也中了色慾的幻術，不過憑著本大爺的機智不用幾秒鐘就識破了啦！哇哈哈哈！」

「不愧是蘇老大！」

「但話說回來，杜小弟你春夢的對象是誰？不會是我的女人吧？」

「小、小人不敢啊……」杜晞陽立即轉話題，「哎呀，這裡的岩地很燙，但我的鞋子好像不見了。」

蘇梓我指著牆邊那幾個土著，「看吧，那裡有個跟你差不多矮的人，你去把他的鞋搶過來就好。」蘇梓我又訓話道：「你是我的小弟啊，接下來還要跟我離開這鬼地方。」

「明白。」杜晞陽照著辦，又問：「咦？這些土著都是被蛇妖捉來的嗎？」

「蛇妖？」蘇梓我現在才喚醒記憶，恍然大悟，「聽說島上聖山有惡魔作崇，於是部落派了幾個男丁前去討伐。我想這些人就是迦蘭公主口中的戰士。」

但那幾個部落戰士已經失蹤多日，換言之他們被蛇妖擄走後就一直躺在那兒做著春夢，就算不精盡人亡也要虛脫了吧。

杜晞陽望見洞內熔岩，喃喃說：「難不成這兒是火山裡面？也許那頭吞掉我們的大蛇就是住在火山內啊。」

「也有道理。」蘇梓我提起右手，看見印戒亮著淡白的聖光，「話說那頭混蛋蛇妖居然玩弄我的感情，看來有必要跟她好好談一下。」

「咦？」杜晞陽突然靜了下來，低聲說：「蘇老大，你有聽見女人聲嗎？」

「你不是發春夢發傻了？」

「沒有啦！蘇老大你也細心聽聽嘛。」

──啊！啊！

杜晞陽說：「你看，果然是女人的慘叫聲啊？」

蘇梓我搖頭道：「你年紀小還不清楚，但這不是叫做慘叫聲。」

「無論如何我們過去看看吧，說不定找到離開這地方的線索。」

於是蘇梓我和杜晞陽循著聲音的方向走，在地底洞的盡頭是一條密封的羊腸小徑，然後又是連接到另一個廣闊的地底洞。

但蘇哥唔識珍惜

「說是蛇穴，這結構感覺更加像是蟻巢呢。」蘇梓我嘆道。

「慢著，蘇老大你看那邊！」

在剛發現的地底洞正中央，居然有個黑色正方形的大鐵籠，而籠內還有鐵鏈綁著一位赤裸少女，同時在少女面前又有一個兇悍的裸男在用鐵鞭鞭打她！

「蘇老大！那人太可惡了吧！我要去救他！」

杜晞陽怒氣沖沖的衝出去，此刻蘇梓我看他背影彷彿見到了自己的影子……

──是時候要跟男孩子的自己說再見了吧。

「等等……你看那個女的是白皮膚，肯定不是本地人。她大概已經被囚禁好一段日子，現在貿然衝出去也無補於事。」

杜晞陽反抗說：「這一點都不像蘇老大你啊！看見有女人被欺凌不應該馬上挺身而出嗎？」

「但那個男人並非等閒！」蘇梓我凝神靜氣，盯著對方靈魂的流動，並冷靜道：「杜小弟若然你就這樣走出去肯定會沒命，到時候我也沒有臉去見你姐姐了。」

杜晞陽不滿地反問：「嘖，那該怎麼辦啊？」

「再看一下情況，沒有足夠的準備功夫不能亂來。」

蘇梓我咬牙切齒地說著，其實他何嘗又不是非常心痛？但蘇梓我記起之前在雨林被女蛇妖一口吞掉，而眼前那個裸男正正散發著相同的惡魔氣息。雖然想不通，但蘇梓我直覺認為他們應該是同一人，便不敢輕舉妄動，唯有把杜晞陽拉到一角，並在遠處觀察那對奇怪的男女。

這就是愛

總有一天蘇哥會對小娜娜好

又多一條女

唔好諗咁多先

咁多女,咁萬鬼之母咪唔夠精分?

地方的媽媽需要性愛

唔係個個女都要食的
只係今章多左人物，但唔係男就係女架啦

比較在意係嗰位少女係咪對劇情有好大影響力

至少應該唔係路人

推完再睇

睇完再推

第日可以同新女玩SM

良好習慣

大家冷靜d

有SM劇情

蘇哥晞陽bl情節

上面都好重口味

非基，不了

赤裸既少女喎
點冷靜呀

但係個女仔俾人禁錮好慘

先救個女仔再比杜小弟食 （佢係時候破處 ）

同蘇哥一齊無得搵食

９

「寶藏究竟在哪！」

「丘龍葛，無論重複多少遍我也不會告訴你的……」

──啪！

丘龍葛瘋了似的就用鐵鞭猛地抽向少女。少女張開雙手被綁在籠內，任由對方打得皮開肉裂，原本雪白的肌膚都變得血流滿地，慘不忍睹。

看見少女垂下頭來一言不發，丘龍葛便嘲笑道：「怎麼了？痛得連話都說不出來嗎？」

「反正你就只能打，卻不會殺死我，對吧？」

「確實如此。要親手弒母此等事情我還是做不出手。」

丘龍葛依然瘋瘋癲癲的，放下鐵鞭後便向少女施法治癒；一陣黑霧包圍少女，她的身體又變回完好無缺，連半點疤痕都沒有。

「哈哈，不愧是母親大人──咦？」丘龍葛眉頭一皺，立即回望蘇梓我等人匿藏之處，「看來有小偷闖入來呢。」

蘇梓我停住呼吸，把背脊貼在牆上，和杜晞陽一同躲在岩石後面。

「母親大人，我們回頭再見吧。」說畢，丘龍葛整個人忽然暴漲數倍，特別是腰部伸長十米，同時赤裸的身軀更長出鱗片來！眨眼間，丘龍葛就變成一條巨大的七色虹蛇在岩地上爬行，整個山洞如地震一般搖晃；直至虹蛇路經蘇梓我二人，最後揚長而去。

「嚇、嚇死我了……」杜晞陽深呼吸說：「原來又是一頭怪物啊！還好剛才沒有衝出去給他吃掉……」

蘇梓我回應說：「趁那男人還沒發現我們，趕快去救那少女吧。」

「喔、喔！」驚魂未定，杜晞陽唯有跌跌碰碰的追了上去，並隨蘇梓我一起跑到熔岩中間的黑色鐵籠外。

黑貓既一舉一動已經比我掌握

個少女幾多歲
肯定大過蘇生

最先吭聲的是被困在籠內的少女，「你們是什麼人？怎會找到這裡的？這地方很危險啊！」

蘇梓我答道：「小姐不用怕，我們順道來救妳的。」接著他圍在籠外觀察，看看哪裡能夠打開鐵門。

「不，你們還是趕快離開吧！」少女大聲說，又扯得手腕鐵鏈噹噹作響，「這個鐵籠並非用尋常物料製成，你們不可能把它打破的。」

「聽見不可能的事情我就最喜歡做了！」

「照我說的話去做吧！」少女雖然外表看來跟蘇梓我同齡，但說話語氣都像是個大人，「你們剛才也見到那頭巨蛇掠過吧？萬一被他發現，你們全部都要死啊！」

蘇梓我反問：「聽起來妳很清楚那個男人呢？」

「……總之不要牽涉此事吧，就當我求求你們了。」

看見少女聲淚俱下，蘇梓我也認真起來，決心要救眼前這位女生離開。

「羅剎刃！」蘇梓我橫手一揮，虛無中取出一把銀色長劍，然後就用劍劈向鐵籠。

──鏗！

一劍，鐵籠被砍之處馬上崩出缺口；再第二劍，鐵枝就被一刀兩斷。

少女難掩驚訝之情，「這……這是用魔法鐵鑄成的牢籠，卻居然被你斬破了？到底你們是何方神聖？」

「正義的使者！」蘇梓我再用羅剎刃破開鐵籠，並細心地替少女解開鐵鏈。此時少女看見蘇梓我手上印戒，竟突然哭了出來！

「啊？」蘇梓我連忙抱歉，「我是哪裡弄痛了妳嗎？」

「不……不是……」少女喃喃道：「只不過永恆的夢終於看到終點了。」

──艾因加納，那是創造神旳神名。

娜瑪坐在梳化上問夏思思：「妳還記得夢幻時代吧？澳洲文明的一切不論是大地、海洋、抑或一草一木，甚至是部落神靈，全部都是由艾因加納的夢裡面創造出來的。」

「哦……原來如此呢……」夏思思打著呵欠回應，看來她已經厭倦了娜瑪說的故事。

可是娜瑪沒有因此停下，「艾因加納是世上最偉大的虹蛇，虹蛇之母，又被尊稱為『永遠的艾因加納』。」

「那麼厲害的古神至今還在睡覺嗎？」

「大概是吧。」娜瑪斬釘截鐵地說：「如果艾因加納醒過來的話，她那股無邊神力肯定逃不過教會的監視。」

「又或者艾因加納已經被拔去羽翼，如今只是一個平凡人瑟縮於一角生活？」

娜瑪嘆道：「妳總愛往著奇怪方向想呢。」

「可能性啊、可能性。」夏思思笑說：「返回我們最初的話題啦。小娜娜妳是為了什麼原因而研究澳洲眾神的？」

「好啦，妳想說的話我都知道。總之不要亂來我陪妳去看看。」

「嘻嘻，真是善解人意的小娜娜。」

仲有無?

咁短？

另一邊廂，蘇梓我脫下外衣蓋在少女身上，然後輕輕扶著她離開鐵籠。

「我叫蘇梓我，妳叫什麼名字？」

「我是……艾因加納。」少女的艾因加納，她還是一副難以置信的表情盯著蘇梓我，問：「你手上的戒指是從何得來的？」

「哦？就是我父母……還有一個又笨又可愛的人送給我的。」

「是這樣啊……」艾因加納伸手觸碰蘇梓我的印戒，喃喃道：「弱了很多……」

「咦？妳知道這戒指的來頭？」

「……以前我認識這印戒的主人，當時印戒裡面寄宿了七十二位神靈的法力……只不過已經各散東西了。」

蘇梓我回答：「現在戒指內就只有羅剎天，妳有聽過羅剎天嗎？」

艾因加納沉思一會，答道：「很懷念的名字。」

「果然知道啊……艾因加納小姐，妳好像也不是個普通人？」

艾因加納搖頭否認，「我只一個普通的小祭師而已。」

蘇梓我當然不相信，但也不追問下去，他認為這叫做大人的氣量。

相反小人的杜晞陽慌道：「蘇老大！我們救了那位姐姐就逃走吧。不然那頭怪物回來我們就麻煩了。」

「說的也是。」蘇梓我望向艾因加納，豈料她卻拒絕蘇梓我的好意。

「我無法離開這座火山，而且我也不能夠放任丘龍葛不管。」

「丘龍葛？他是誰？」

「就是剛才你們見到的蛇妖。」艾因加納說：「他有一對名字，叫做丘龍葛、或者朱龍葛。」

「我就知道那頭怪物是雌雄同體的妖怪啦！」

「你也見過丘龍葛的女性神格？」

「神格？他還是神喔？」蘇梓我質問艾因加納：「那些神又跟妳有何關係？」

「……他們之所以變得殘暴淫亂，一切都是我的責任。」艾因加納非常內疚，垂頭喪氣說：「自從那個惡夢之後，所有事情都改變了。但那個也不是我可以選擇的啊，那是世界的終結……」

回想起一千年的事情，艾因加納猶有餘悸，彷彿昨天才發生一樣。

見到艾因加納悲傷的樣子，蘇梓我便提議：「告訴我如何能夠打敗那蛇神吧！剛才妳也見識過我的力量，或者我一個人不是祂的對手，但有妳提點的話一定有方法可以收服祂吧？」

「丘龍葛可是古神啊，蘇先生你真的要跟古神作對？」

「教會、惡魔之類我都幹上了，不差個蛇神吧。」蘇梓我充滿信心的拍打胸腔說。

艾因加納望著蘇梓我的眼睛，「果然是那個人……不……蘇先生就是蘇先生嗎。」艾因加納心想：「雖然我耗盡所有神力來換取壽命，但看來也不是白費呢。」

「所以告訴我嘛，能夠擊敗那蛇神的方法。」

「丘龍葛的龍鱗刀槍不入，就連熔岩也燒不到祂，在正常情況下你跟古神對抗是毫無勝算的，除非……」艾因加納：「請問蘇先生你是童貞之身嗎？」

「啊？當然不是啦。」蘇梓我捉住杜晞陽的頸把他抓到艾因加納面前，「這個小子就是了。」

「蘇老大，雖然這是事實，也不要這樣大聲講嘛？」

「這就好了。」艾因加納把手放到杜晞陽頭上說：「那麼一切就拜託弟弟你了。」

意味深長的一句，杜晞陽不明所言，只是眼睜睜的望著艾因加納。

蘇哥要打神喇，聽晚繼續

似係杜晞陽打播

同埋頭先話黑貓短既謠言全部都唔係真

小娜娜同思思好似仲未知蘇哥出事

杜小弟只係蘇哥既馬仔，杜小弟既功勞即係蘇哥既功勞

同埋夕嵐唔見左都唔知

夕嵐去左邊呢

唔知道

蘇哥等同技安

搶杜小弟功勞

杜細佬:你同家姐出去嗰時我訓左娜瑪你唔知啫

蘇哥=有女既技安

無d咁既事

唔好沾污小娜娜既清白

比人捉咗去懷孕啦

NTR

新讀者留名

杜細佬破處有望

唔通杜小弟要破丘龍葛菊花

一晚live左 皮已正

同邊個

大蛇丘龍葛菊花應該大過杜小弟個頭

一晚
多謝支持

杜小弟係大蛇條腸到玩sir滑梯

杜小弟仲有咩係做唔到

黑貓，今晚我會準時斷你文，準備接受挑戰啦

李商隱，我仲未食飯，應該要夜少少先出到文

ok, 咁我遲少少先出現

追緊

１０

「等、等等啊！」杜晞陽猛拍大腿、非常抗拒，「要殺死那蛇神跟我是否童貞有什麼關係啊！」

「即使是古神，丘龍葛也像其他虹蛇一樣有發情週期。」艾因加納解說：「丘龍葛大約每十九年就會求偶播種，現在剛好就是第十九年，因此他才會變得異常凶殘、甚至連性慾都控制不了。」

「可是姐姐妳告訴我這些我都不明白啊？妳不會要我慰寂那蛇神的肉慾吧？」

「不是這樣的。」艾因加納問：「話說應該怎樣稱呼你？」

「杜晞陽……」

「杜弟弟，你無需屈服於丘龍葛的淫威之下。因為你用來對付丘龍葛的最大武器，正正就是你堅貞的美德。」

艾因加納解釋，踏入第十九年的丘龍葛已經被色慾沖昏了頭腦，所以他此刻最忌憚的就是童貞男。

「虹蛇形態的丘龍葛神力巨大，凡人不是對手。但只要杜弟弟你往丘龍葛口中射一泡童子尿，他體內慾火就會頓時熄滅；而且欲念無處發洩，神力不穩的他就不能繼續保持虹蛇形態了。」

蘇梓我附和說：「只要那個丘龍葛無法變身，那個普通人的姿態我就有機會打贏他吧！」

Sorry 斷

「沒錯，這就是聖水的攻擊。」

杜晞陽嚇得臉都青了，問：「你叫我怎樣對著那大蛇的口射尿啊？我還是處男，可不想還沒有用過就被牠咬斷！」

蘇梓我斥道：「蠢材，又不是叫你臨場射尿。可以預先儲起來，再灑到蛇神口裡面吧？」

「不，杜弟弟說得一點都沒錯，聖水一定要即時淋灑才有功效。」

「我不玩啦！打死我也不會在大蛇面前做這種事！」

艾因加納安慰杜晞陽說：「不在面前的話，裡面又怎樣？」

「裡面？又要我被大蛇吞下肚嗎？這不好吧？」

蘇梓我同樣感到疑惑，「杜小弟之前被吞下蛇肚後就一直做著春夢，再這樣做不會有危險嗎？」

「原來有這回事，但不要緊。」艾因加納解釋：「大概吞下杜弟弟的應該是女性神格的朱龍葛吧。朱龍葛已經是一位大淫婦，所以童貞的杜弟弟自然不能對抗。可是男性神格的丘龍葛肯定不會對杜弟弟洗腦，杜弟弟你大可以安心。」

「沒有人會安心被妖怪吞下吧？而且怎麼說得被蛇神吞了就不會死的？萬一他咬死我又怎算好？」

「不會的。試想想丘龍葛張開大口時差不多有五、六米高，足夠有空間讓杜弟弟你跑進裡面了。而且他肚內同樣寬敞，保證不會壓死你。」艾因加納說得很輕鬆，卻同時又好像很認真，「只不過還有一點需要注意的，就是丘龍葛的口中毒氣。因為丘龍葛作為創造神的同時，也能夠用毒氣殺死所有生物，這就是真正古神的力量。」

杜晞陽慌道：「果然我還是要死嗎？」

「當然我不會讓杜弟弟你白白去送死的，毒氣也有方法解決。」艾因加納續道：「只要把丘龍葛的毒牙剝下來，這樣他就不能噴毒，你亦能安全走進他的肚內施放聖水。」

「姐姐妳說的安全好像一點都不安全啊……」

蘇梓我大力拍他的肩說：「有我保護你，你不會有事啦。」然後他又問艾因加納：「不過若果我們的對手不是男性神格，那條女蛇豈非又把杜小弟吞掉然後洗腦？」

艾因加納搖頭否認：「丘龍葛說過會回來找我，那就肯定會以男性神格現身，畢竟他正處於發情期。」艾因加納說：「我會做餌引誘丘龍葛出現，到時就靠蘇先生你正面與他對決，使丘龍葛變身成為巨蛇，再保護杜弟弟走進蛇肚內施聖水。」

杜晞陽還是沒有信心，「蘇老大，真的要這樣做嗎？你真的會保護我沒有事的吧？」

「對，一切就包在我身上，哇哈哈哈！」

如是者，眾人就趁丘龍葛回來之前繼續商議策略，好讓蘇梓我等人能夠替艾因加納收拾丘龍葛與朱龍葛。

半小時後，丘龍葛果然赤條條的以人類身軀走回洞內。不過他來到見到艾因加納披著外套坐在籠前，馬上察覺到異常，就跑過去質問艾因加納。

「是誰放妳出來的？」

艾因加納回答：「丘龍葛，一切都是我的錯，我願意對你們道歉。但請你收手吧，這是我最後一次警告你。」

「母親大人，妳為了替那個人類看守寶藏，不惜犧牲所有神力變成現在普通人的樣子，值得嗎？」

「那個跟現在我要說的話無關。」

「當然有關係啊，妳早已經失去所有神力，妳還以為自己是那個無所不能的創世神？」丘龍葛反過來恐嚇她說：「我給妳最後一次機會，立即把寶藏交出來！這樣的話念在你是我的母神，我也可以放妳一條生路。」

──是誰放過誰還不知道呢！

地底洞壁都是陡峭懸崖，而蘇梓我就在崖邊猛然躍下，眨眼間就來到丘龍葛的面前。

「原來只是個人類嗎？此處是神與神之間的對話，沒空間給你這下等生物插口。」

「真是這樣？你最好有那個能力讓我收聲呢。」蘇梓我召喚出一把羅剎刃握在手中，將劍尖指向丘龍葛說道。

丘龍葛感到意外，「哦，這不是人類的武器，有趣。」

「受死啦！」蘇梓我提劍跑前，速度越勝常人，沒半秒鐘已經一道劍影劈在丘龍葛面前！

「哼！」丘龍葛原地挪移上半身避開，緊接一拳毆向蘇梓我的小腹──

「哇！好險！」

蘇梓我及時躍後閃躲，讓丘龍葛看見感到驚喜。

「人類以上的身體能力嗎？很可惜，跟神族相比始終還差遠了！」

果然，丘龍葛大喝一聲，身體馬上就暴漲變形！一塊塊彩虹色的鱗片佈滿全身，一瞬之間在蘇梓我眼前的已經一頭巨型蛇妖；數十米長蛇身卷起來就連大象都可以勒死，同時數尺長的尖牙鋒利得什麼岩石都能夠咬碎。

──吼！

巨蛇形態的丘龍葛往天花咆哮，回音在地底洞內不斷回響，簡直是震耳欲聾！但蘇梓我不但不懼怕，更抬頭仰望著巨蛇，暗自笑道：

「好啊，這樣本大爺才像一個英雄。」

「人類，希望你至少能帶給我一點樂子！」

丘龍葛張開大口，猛地伸頭衝往蘇梓我──「哐」的一聲，丘龍葛咬的居然只是冷冰冰的金屬；就在蘇梓我面前，一道用劍刃交織而成的劍盾硬生生地就擋住了丘龍葛的衝擊！

像咬到硬骨頭那樣，丘龍葛無法合口，卻在嘴邊突然鑽出一個小黑影──

「我來幫你檢查牙齒啦，是黑色的那顆蛙牙嗎！」

蘇梓我揮劍一閃，目標要砍斷丘龍葛的巨齒，卻突然被一團紫氣擋住了視線！

此際丘龍葛則以神力傳聲威嚇：「在毒霧之中逝去吧！」

──嗖！

紫氣中一道軌跡掠過丘龍葛上顎，然後一顆黑色圓錐就清脆地掉到地上！

「啊啊啊！」丘龍葛猛嘖口水，痛苦地亂掙大叫。居然毒氣不但沒有殺死蘇梓我，反而更被他砍掉一隻毒牙！

「嘿嘿，怎樣啊？」蘇梓我左手撐腰大笑，右手就用劍指向丘龍葛繼續挑釁。

「可惡的賤民，居然敢忤逆本神！不可原諒！」

雖斷掉一隻毒牙，牠的氣勢更勝之前百倍；利用剩下來的毒牙毒霧，一瞬間就充斥了整個地底洞。還好蘇梓我有羅剎天的靈魂加護才免疫劇毒，但杜晞陽只是羅剎後代，再這樣下去恐怖就要被毒死了。

「艾因加納說過這蛇妖只有兩隻毒牙，現在砍掉一隻就剩下最後一隻。不過看樣子蛇妖終於要動真格，不好應付呢。」

這一刻蘇梓我嘴角上揚，他發現原來這就是與神祇單獨決戰的快感。

感謝各位，已經有150 正評，今個星期日無藉口無文

聽晚繼續

個f5爛咗

今次黑貓食飯遲左，同想斷文既大家講聲抱歉

呢個位停

最近好攰

蘇哥實力幾時先可以突飛猛進

條蛇雌雄同體
被收服變番女性

蘇哥主要係心態問題，佢認真返就可以成長得好快架喇
而家佢開始認真左

蘇哥應該多d同神1 on 1打 唔好成日靠小娜娜同思思

遲d勁過小娜娜同思思

其實我想寫恐怕，多謝指正

蘇哥快啲搞掂小娜娜啦

小娜娜係第一女主，點會放過佢

頂你，喺個咁緊張嘅位停

求下你快啲寫多啲

我盡量寫

快上快上

諗多左

人獸

就而家啦

我要文

希望蘇哥可以對小娜娜好d
間中可能講句好溫柔既說話安慰小娜娜
雖然係奴隸既身份 但小娜娜一直任奴任怨 對蘇哥其實都好好

俾d信心蘇哥

同小娜娜1v1

個故進度去到幾多

今次真係屌蛇妖老母

無大綱，諗住日日寫d俾大家睇咋

蛇妖老母好慘

斬佢蛇根

拎去浸酒

母女鍋

live 左 黑貓

個女係淫婦黎

地方的黑貓需要愛

正評了
快啲開發娜娜

屎眼係處有真愛

征服過幾次小娜娜都失敗，蘇哥要搵其他女仔訓練下先

利雅言近況點

雖然我好似寫左好耐，但故事入面只係過左幾日啫，無事既

１１

「哈哈哈，什麼牛鬼蛇神通通給蘇梓我大爺跪下吧！」

蘇梓我衝前一躍就是六、七米的高度，反手提劍指地，並在半空中俯衝用劍尖刺向丘龍葛的頭頂！

丘龍葛見狀亦舉蛇頭迎劍──雖然劍是插在丘龍葛的雙眼之間，但鱗片確實刀槍不入，就連羅剎刃都刺不穿丘龍葛的蛇鱗，應聲彈開。

「賤等人，給你見識古神的實力吧！」

丘龍葛抓準蘇梓我彈劍一刻，猛力用頭把他轟到洞頂天花！正常人這樣被撞飛早就昏過去了，不過蘇梓我在空中打一個筋斗，用意念控制羅剎諸刃舖成一條圓拱長梯，然後踏著劍身就跑回地面，絲毫無損。

蘇梓我興奮地說：「原來羅剎諸刃還可以這樣用，太有趣了！」

「低賤人類別得意忘形，很快我就來取你性命！」

忽然丘龍葛身上的七色彩鱗變成全黑，並同時催動神力伸出無數觸手，從四方八面一同伸往蘇梓我──

「看穿了，我都看穿了！」蘇梓我馬上召來羅剎諸刃大開大合，竟在空中就把丘龍葛的觸手全部斬斷！

蘇梓我難掩內心的喜悅，「從前我只懂亂七八糟地運用聖力實在太可惜了。印戒本應藏著更加偉大的力量……對，現在沒有娜瑪和思思在身邊，只能靠我保護杜小弟──」

WOOOOOOO,連成一線

好似勁左好多

突然，丘龍葛從蘇梓我背後的死角撥動蛇尾，順勢剷起岩石岩漿擊向蘇梓我！蘇梓我立即舉劍擋下飛砂走石，但巨蛇尾巴已經直撲向他，根本無處可避。

「哈！」蘇梓我左手再喚出另一羅剎刃，兩把劍交叉撐在面前擋住巨蛇尾巴──

「太弱小啦人類！」

巨蛇擺尾，結果丘龍葛就用尾巴把蘇梓我掃到洞壁，並壓住蘇梓我胸口使他窒息！

「蘇先生！」艾因加納看見蘇梓我面色蒼白，起初擔心，卻很快就察覺到異常，「這股波動……難道是！」

忽見蘇梓我右手印戒釋放聖光，一個赤目獠牙的巨人就從光輝中走出來，頂天而立，一手就抓住了丘龍葛的尾巴！

「終於到我出場的時候嗎？」羅剎天以召喚靈的姿態降臨洞中，道：「看來你終於有所覺悟了。」

蘇梓我只是報以微笑，而羅剎天亦沒有多說就捉住巨蛇的丘龍葛撲上去──兩個巨大古神在地底洞中作困獸鬥，羅剎天抱著巨蛇，而巨蛇則纏繞羅剎天的胸口企圖勒死他！

丘龍葛咆哮斥道：「你這頭連人類都打不贏的惡魔，憑什麼跟本神對抗？」

丘龍葛收緊蛇身，猛力勒破羅剎天的盔甲；但羅剎天沒有理會，只是一股蠻力舉起雙臂把丘龍葛的蛇頭按到地上──

「啊啊啊！」

兩個巨神同時大喝，震得地底洞幾乎塌下！只見二人倒地繼續纏鬥，丘龍葛圍繞羅剎天捲了數圈，而羅剎天則把丘龍葛的兩顎拉開，強行伸手到蛇口裡面──

似斷難斷

──啪！

羅剎天用盡渾身力氣，徒手竟把丘龍葛最後的毒牙拔掉！同時丘龍葛亦還以顏色勒破羅剎天心肺，叫羅剎天痛不欲生！

丘龍葛大喝：「死不足惜的混帳，通通給本神消失吧！」

丘龍葛發瘋似的把羅剎天的逐根肋骨壓斷，誓要報回斷牙之仇！可是途中蘇梓我立即收回羅剎天靈魂於印戒，地底洞突然又恢復一片平靜。

失去對手的丘龍葛雖然兩隻毒牙都被剝下，但回過神來已經重新站穩陣腳，便高高在上地對蘇梓我說：

「賤等人！就算本神失去了毒牙，但你以為我不知道你的聖武具神力所剩無幾嗎？乖乖受死吧！」

蘇梓我手上的確只剩下左右手的兩把羅剎刃，其餘諸刃已再無力召喚；加上羅剎天的靈魂受了重創，短時間內亦不能再讓他降臨幫手。

「嘖……你說得沒錯，本來還想寄望羅剎天可以殺死你，但看來沒戲了。」

蘇梓我說畢就拔腿跑到洞壁，然後就像忍者一樣垂直跑牆逃走。

「哪裡逃！」丘龍葛捲縮的身體猛地一伸，仿若彈簧一般張口襲向蘇梓我──

「嘿。」蘇梓我嘴角一笑，此時他腳下懸崖一直躲藏起來的小弟終於探頭出來。

情像雨點

越是去想

更是凌亂

「哇！死就死啦！」

杜晞陽閉上眼，抱著頭就從峭壁躍下──

但丘龍葛的反應亦相當快，還沒見到杜晞陽之前他的蛇舌已經嗅到一陣厭惡的童子氣味，連忙合口企圖將杜晞陽攔腰咬斷！

雖然丘龍葛被拔掉兩隻毒牙，但他張開口時依然看見上下顎一排利齒；杜晞陽跳到巨蛇口中就好像誤闖鐘乳石洞，並且洞頂洞底的鐘乳石都像機關陷阱一樣合起來要壓死自己──

千鈞一髮間，兩把劍刃上下撐住丘龍葛的蛇口；蘇梓我夾在中間喊道：「杜小弟快跑進去吧！」

杜晞陽屁股落地，跌到丘龍葛口腔後，濕漉漉的便趕快爬起來，並跑到丘龍葛食道裡面，消失於黑暗之中。

──砰！

丘龍葛立即搖頭把蘇梓我甩到地上，勃然大怒道：「臭童子在我肚內想幹什麼！」

於是丘龍葛大力噴氣想把杜晞陽吐出來，但都不成功；看來杜晞陽還是依計行事一味跑到丘龍葛食道深處。

縱使丘龍葛的食道會分泌腐蝕性的溶液，但只是停留兩分鐘對於羅剎惡鬼的杜晞陽來說應該沒有大礙才對。

「可惡，快滾出來啊臭童子！」丘龍葛的巨蛇身軀滾地亂掙，亂碰亂撞把地底洞撞得地撼山搖，但始終無法把杜晞陽吐出。

「看來那蛇神真的很討厭童貞呢。」蘇梓我盯著丘龍葛的一舉一動，並同時祈禱杜小弟能夠在巨蛇肚內施放聖水──

霎時間，巨蛇身體透光，蛇鱗四散化作磷光湮滅；而且丘龍葛當場縮少百倍變成普通人形，看來杜晞陽是成功了？

「嗚哇啊啊啊！」只見杜晞陽從頭頂強光掉到蘇梓我腳下，蘇梓我馬上退避三舍，掩鼻子說：

「怎麼你全身都是一陣尿床氣味啊？」

「蘇老大，那個狀況要不弄濕很困難啊。」

「算吧，畢竟你立了功，以後就繼續保持童貞替我辦事啦。」

「不可能！」

但見人類形態的丘龍葛緩緩爬起，艾因加納緊張地在旁大叫：

「各位要把握時間制伏丘龍葛，不然若果被他變成女性神格就麻煩了！」

蘇梓我不明白有什麼麻煩，但他亦馬上帶劍衝向丘龍葛──

「轟隆」的爆炸聲，丘龍葛忽然黑霧纏身就把蘇梓我整個人彈飛數米之外！

「……賤等人，你知道一條龍有八十一塊龍鱗，卻偏偏有一塊呈相反方向生出來嗎？觸及本神的逆鱗後果可非常很嚴重的。」

殺氣滿天，古神的丘龍葛即使失去虹蛇之身，但他潛藏的神力依然遠超蘇梓我想像。

蘇梓我低頭認真地自言自語：「力量……我需要更多的力量……」

同時在旁觀戰的艾因加納亦感到不太樂觀，「沒想到丘龍葛這一千年來所累積的神力深不見底，相反蘇先生的印戒就連唯一的羅剎天都失去神力……咦，不對？」

艾因加納驚覺蘇梓我身上的神力反而直線飆升，便欣慰道：「原來印戒的七十二柱魔神並沒有完全消失呢。阿斯摩太、阿斯塔特，妳們都找回自己的主子了嗎。」

等多一日，我都估唔到今日仲未打完

聽晚繼續

蘇哥唔係又靠思思同小娜娜幫拖呀

合作技

你地睇唔起蘇哥，等蘇哥聽日嚇你一跳

期待

蘇哥應該可以用撒旦嘅力量架

唔知呢

梗係叫嗰七十二位羅剎女幫拖啦

終於大個仔啦

又live左
文or老母

聽日你係咪會補更架...

羅剎天被人砌低左，七十二位羅剎女都無力喇

仲會長大得好快

係啊，唔記得左講聽日補正常更，甜要打完先慢慢黎

又吊人癮

硬係覺得思思同小娜娜走左去揾寶藏

聽日一定打完

我都唔知

呢個世界觀應該可以寫好耐喎 寫好長好長好冇

呢個亦都係我既原意

啱啱手機唔小心爆左 data，仲有半個月先截數，唔知點捱

買data

用啲劍做樓梯好有創意！

最後都係買左

蘇哥開始識用腦

追咗一晚返到live

off巴你好

今日出咩特別篇

今晚甜唔甜

打到咁好難出特別篇喎
過多一、兩日先

黑腦果然抵屌

一條女寫一篇甜都成百篇文啦可以

蘇哥快啲打贏快啲有特別篇啦

呢個故係咪無之前異世界咁多冷知識
故入面啲冷知識先係精粹

１２

夜空下一片茂密，娜瑪和夏思思在雨林中走，忽然感到身體一股暖流──

「這是……」娜瑪低聲說：「這是那笨蛋的共鳴，跟上次在魔界與羅剎天對峙的時候一樣……那個人又闖禍了嗎？」

「小娜娜，我們飛到樹頂看看吧。」夏思思張開黑霧翅膀穿過樹冠，便指著島中央的火山頂說：「蘇哥哥的氣息好像在火山裡面呢，他們不是想哄騙杜姐姐的嗎？怎麼會走到那麼遠？」

「那個人的思維本來就不能用常識來推斷啊。」

「但小娜娜妳會去看看吧？」

「嘛，既然他需要借助我們的力量，大概也是遇到什麼危險吧……」娜瑪飛到夏思思前說：「只能過去找那笨蛋囉。」

如是者兩位惡魔向著火山飛往，也許她們來不及教援蘇梓我，但至少她們的魔力已經先一步連繫到火山洞內的他。

「魔力源源不絕地流進體內。沒錯，就是這種感覺！」地底洞內蘇梓我感到異常興奮。

「無恥的賤等種，究竟你用了什麼妖法能夠不斷吸收惡魔力量？」丘龍葛瞧一瞧蘇梓我手中發亮的戒指，「又是這個奇怪的聖武具嗎！」

「應該說愛的力量！」蘇梓我再次用羅剎刃指向對方叫陣：「變態裸男，你有想到什麼遺言要告訴媽媽了嗎？」

「放肆！」丘龍葛無法忍受被人類奚落，於是就飛到半空伸手，往蘇梓我連環施展無數火球！

正

見狀蘇梓我聚精會神，左右手揮劍居然劈出一道道黑色劍風，直撲火球──兩股純魔力撞在一起，「轟」的一聲就灰飛煙滅，誰都沒有佔到上風，只是令到地底洞沙塵滾滾。

杜晞陽悄悄地走到艾因加納身邊問：「蘇老大能夠打贏那個裸男嗎？」

艾因加納皺眉答道：「一方的古神力量大減，另一方的英雄魔力大增，此消彼長實在難以判斷。」

語音未落，丘龍葛已經整個人衝到蘇梓我面前轟出一拳！蘇梓我提劍不及丘龍葛靈活，擋不下唯有勉強閃避──結果丘龍葛的重拳在蘇梓我衣襟前半吋掠過，但蘇梓我胸口居然隱約有一陣灼傷的痛楚。

「你這條火蛇男還不頼呢。」蘇梓我退後甩一甩劍，盯著丘龍葛的胸膛笑說。

「啊？你這是什麼意思？」丘龍葛馬上低頭察看，居然胸口被劃了一道四吋長的血痕卻沒有為意！

「哇哈哈哈！你這個蠢材連自己怎樣受傷都不知道，比起娜瑪還要笨得多啦！」蘇梓我得意忘形地垂手大笑，就好像從不把丘龍葛看在眼內一般。

丘龍葛心中懷疑，「難道這人類還有什麼後著嗎？真是深不可測，居然令我感覺到危機……」

蘇梓我目中無人的行徑反而動搖了丘龍葛的內心。於是丘龍葛輕嘆一聲，讚賞蘇梓我說：「你確實能夠帶給我一點樂子，不過遊戲也要結束了。」

「啊？這說話應該由我來說才對吧？你被我劈瘋了嗎？」

「哼哼。」丘龍葛望著蘇梓我冷笑數聲，這次換成蘇梓我感到不爽而主動踏前劈劍──

蘇哥同人格劍

但羅剎刃斬到的只是丘龍葛的殘像，此刻丘龍葛已經退回地底洞口，似乎另有所謀。

「對了，剛才你就是趁我離開火山而救出我的母親大人吧？」丘龍葛續道：「正是因為我要到外面捉一個鬼鬼祟祟的人，你知道是誰嗎？」

丘龍葛往洞外岩道揚手，就有一個穿運動服的少女被凌空抓住來到面前。

「夕嵐？」蘇梓我睜眼驚道：「怎麼妳會在這兒的？」

只見杜夕嵐被魔法荊棘綁住身體，衣服被倒刺勾破，動彈不得。但她依然大喊：

「晞陽！蘇梓我！你們沒事就好了！」

「姐姐！」杜晞陽對丘龍葛喝道：「你這個妖怪快點放開姐姐，要是姐姐少一根汗毛你都別指望可以活著離開！」

「哦？這女人果然是你們的同伴嗎？」丘龍葛用神力把杜夕嵐吸到面前，一手掐住她的脖子說：「本神的脾性不好，又不懂得控制力度，一個不小心就很容易勒死這女孩子呢。你們說該怎麼辦？」

蘇梓我呆愣站在原地，故作鎮靜反駁：「你就不敢堂堂正正的跟我對決嗎？」

「哼，你這個賤等人的手段也不見得很光彩吧？」丘龍葛再大力勒住杜夕嵐的脖子，指甲還抓出血，斥喝道：「我叫你立即放下武器，不然我就殺死這個女人！」

「別亂來！我照辦就是……」

但杜夕嵐卻掙扎大叫：「別聽他的話！蘇梓我，你快把晞陽帶離開吧！至少你們都安全，我自己怎樣也沒所謂！」

f5

夕嵐綑綁play

然而叫蘇梓我放棄杜夕嵐的話，他實在無法辦到；只好將羅剎刃丟到地上，化作光點消失。

「哼。」豈料丘龍葛亮不屑一顧，續道：「不是這個吧？我要的是你手上戒指。把它拿下丟到來我這邊，我就放過這女人。」

杜夕嵐不顧自己處境大叫：「不要啊！如果因為救我而傷害到大家的話我會內疚一輩子！」

「但沒有妳的話整個世界也沒意思了！」蘇梓我心中悔恨，「而且我再不可以眼睜睜地看著喜歡的女人被別人搶走了，絕對不可以。」

於是蘇梓我拿下印戒，握在手心，然後向丘龍葛輕輕拋出──

「沒了，一切都完了……」艾因加納非常後悔，她不應該委託人類插手此事的。這樣子蘇梓我連唯一能夠對抗古神的力量都失去，已經跟平凡人無異。

──哐噹哐噹。

看見印戒掉到岩石地，丘龍葛失聲大笑道：「這樣子誰都無法阻止我了！」

語畢，丘龍葛竟開始變形變臉！他胸口緩緩長出一對乳房，男性性器消失，臉容也變得妖艷──不消幾秒鐘，丘龍葛居然變成了美女模樣，她就是艾因加納口中所說的女性神格朱龍葛！

「呵呵呵呵。」朱龍葛張開朱唇得意道：「你們拆斷了我的毒牙，我就要吸回你們的精力重生！」

朱龍葛的右手指頭忽然變成五條毒蛇，張牙伸舌的伸長到十米外把蘇梓我咬住四肢和咽喉，馬上拘束了他！

1

2

4

3

斷到冇得再斷

5

艾因加納曾經說過不能讓丘龍葛變回女性神格，但看來已經太遲了。丘龍葛的神術都是專門對付女人，相反朱龍葛的就是專門操控男人；於是朱龍葛立即推開杜夕嵐，換成將蘇梓我抓到自己面前便開始吸食他的精力！

「啊啊啊啊！」蘇梓我縱然只是被五條小蛇咬住，感覺卻如同千蟲噬身，甚至在血管裡亂走，並咬噬體內神經內臟！

蘇梓我頓時面容扭曲慘叫，但朱龍葛得勢不饒人，另一隻手已經匯集神力施法──

整個空間變成桃紅與外隔絕，一個結界突然浮現包圍朱龍葛和蘇梓我二人，艾因加納知道這就是朱龍葛的終極殺著──

「絕倫色結界，這是朱龍葛最擅長的神級神術；一方面讓她吸收淫念增強，同時亦能夠把所有男性的精力完全吸乾！」

果然，桃紅邪咒具現成光入侵著蘇梓我全身，並把他體內的魔力不斷送到朱龍葛身上。

「呵呵！你這個賤等人的惡魔力量太美味了！」朱龍葛隨即加強結界之力，誓要把蘇梓我的魔力吸乾吸盡！

「啊啊啊啊！」

同一時間，蘇梓我被她的結界咒術充斥全身，整個人失去理智地瘋狂叫喊，就像廢人一樣。

「蘇梓我……」杜夕嵐望見蘇梓我的魔力不斷被朱龍葛吸走，自覺害了蘇梓我，已經沒有勇氣再看下去。

沒錯，此刻魔力源源不絕地從蘇梓我送到朱龍葛，直至到下一秒鐘，流動突然停止。

朱龍葛察覺異常，立即催動全身神力再次把蘇梓我的魔力吸來──豈料有一股更龐大的力量直接將她自己神力拉了回去，而且那股力量比朱龍葛更要巨大得多！原先朱龍葛只是緩緩吸走蘇梓我魔力，此刻她的神力卻一下子被扯走了大半！

「怎會這樣……啊啊！」

朱龍葛越是反抗，她身上的神力流失就越快。這時候她看見蘇梓我右手雖然沒有印戒，但手背卻多了一個奇怪的黑色印記。正正是那個印記，它居然不斷吸食著絕倫色結界的咒術，將桃紅之氣完全吞噬化為己用──

「磅砰」一聲，漆黑羽毛忽然遮蓋了整個地底洞，同時從蘇梓我背後則爆出三對暗黑翅膀。

「這賤等人的眼睛變成紅色了……」朱龍葛不敢相信自己所見，「是惡魔之王……」

蘇梓我身體繼續異變，力量從右手手背釋出，右手竟變成一隻巨獸之爪，一下就擒住朱龍葛頭頂將她舉起──

「區區一個二等神……居然敢跟本王作對……」蘇梓我嘴巴沒有動，卻以神術傳聲到朱龍葛腦內，接著更一手掐住朱龍葛全身，握拳想把她直接掐死！

朱龍葛驚慌失措，情急下唯有變成小蛇從蘇梓我的指縫溜走，並高速蛇行爬上地底洞壁，鑽進小洞逃走──

突然，整幅牆壁爆破倒塌，一頭巨蟒從反方向探頭出來一口就把小蛇吃掉！

──這樣一來烏洛波羅斯的魔力就再上一層樓呢。

夏思思突然帶著魔獸現身，但她見到蘇梓我整個人變成黑翼天使暴走也嚇了一跳。

「嗚啊啊啊啊！」蘇梓我失去了攻擊對象後，繼續喪失理智在洞內咆哮，叫所有人都不敢接近，唯獨是她。

「笨蛋醒啊！」娜瑪走過去掌摑蘇梓我，蘇梓我背上黑翼便化成漫天羽毛消失；體內魔力亦同樣消去，整個人虛脫便倒在地上。

娜瑪果然係正室

今晚呢篇好多字，聽晚嗰篇可能少d，好攰
聽晚繼續

好

撒旦上身

g持

正室好波

辛苦晒蘇哥

唔知同邊個先

萬鬼之母有日寂寞,咁岩搵正蘇哥

呢個故如果冷知識會集中係神話多d，無以前咁硬科幻，算係通俗d

弦理論
今次可以研究神學

梗係

太多都唔記得 d神話多到我唔知睇緊咩

多謝支持

萬鬼同鬼佬玩啦

仲有少少歷史咁

蘇哥撒旦化係咪全身黑色皮膚,好似隔離故魔瞳咁

娜瑪一下就令蘇哥清醒 要獎勵下佢

手背撒坦
手掌耶蘚

生幾對翼啫

繼續推

娜瑪怕羞架

仲唔贏晒

今日冇啦！？？

神又係佢
鬼又係佢

蘇梓我化身路西法

辛苦晒

等聽日啦

咁先至可以食晒天上地下既美女

仲勁過你

人點同鬼神嘢比

唔記得左 撒坦個個點黎
耶so就話係後巷俾人吉

其實一樣都係俾人吉

玩曬喇

係邊度

同一口釘，刺穿成隻手掌，所以手心手背都有傷口

蘇哥等左呢一刻好耐

正室既力量

越來越好睇，加油樓主 等無你出實體書

有實體書一定買

一巴煎落去
小娜娜

撒旦=路西法

留名等睇蘇哥屈機

你地真係好好

今次仲唔有仇報仇

蘇哥要發圍了

話說今晚應該會開新po，記得留位俾我放 link

係咪有種學說係指撒但同路西法分別係兩個意識體嚟

咁即係神又係蘇哥鬼都係蘇哥！好屈機

題外話
次次諗起游同塵都諗起
和光同塵 跳躍飛騰

撒旦身份太多，我都唔記得

大家都等緊蘇哥屈機

你講左俾我聽，洗左我腦咁點算

蘇哥終於屈機啦

唔再係以前嘅on9仔

屈機都可以on9

即係同時俾撒坦同耶蘚吉?

虐打正教班契弟

暫時無解釋，都唔知俾咩人吉

救完性女再返去報仇

救完聖女再去冒險一陣先返hk報仇

今晚開新PO

歡迎留名支持

推到99x先啦